［第三季］［ＲＰＧ］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第十三版

里奧大爆炸！
———————————————————————————————

上回提要：里奧遇上神秘美女瑪麗，到底會有甚麼新火花呢？

———————————————————————————————

舊帖

第一季
〇一

第二季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
十四

外傳（第二季之後）
〇一
〇二

第三季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
_______________________________________________________

Facebook 專頁

紙言

———————————————————————————————

正皮是原動力

第三十章—石晶礦山

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第二層地圖如下

０７ ０９
０６ ０８
０４ ０５
０３
０１ ０２

各區有數不完的石道相連，石道又會彼此纏繞，四通八達。

「小豬豬～～～你們在哪兒啊？」鐮刀手刀鋒磨地的叮叮聲在２、３、５區中的隧道徘徊，似
乎有意封鎖二人去路。

里奧見前路不通，欲耍小聰明，回頭走向３區。

無國者隊長握着盾劍，守在隧道盡頭。他既不攻過來，也不退去。似乎有意捉耍他們。

「來，這邊！」里奧衝前，轉進右邊相通的石道，繞到２區。

後方突然傳來怒吼—————黑角獸正全力衝向自己！

他們在筆直的地道無處可逃，必需要換到其他石道！

「前面２０米左轉，瑪麗！」里奧咬着筆記，一邊跑一邊回頭射擊。

左前方果然出現一條石道，瑪麗一轉———澎～瑪麗千鈞一髮中架起雙爪格擋。

鐮刀手早在石道內等候二人。

「小豬豬～～～～～～到爸爸懷抱吧～」刀手笑道。

突然銀光閃爍，刀手下巴及小腹劇痛。

「受傷……你的攻擊範圍……哦～～～」刀手摸着鮮血淋漓的傷口，怒目瞪着瑪麗。

「我討厭死纏爛打的男人。」瑪麗皺眉道，啟動‘花爪’的機關。

原來鋒利的鋼爪藏有上千根倒刺，現在瑪麗好像拿着兩團玫瑰荊一樣，被抹上一爪定會皮開肉
綻。

「快跑啊～～～～」里奧擠進來，舉起衝鋒槍掃射。

刀手立即用鐮刀格擋，卻被瑪麗的血藤扯到石壁上。

二人快步衝過刀手防線，瑪麗不忘在他肚子一抹———連腸子也剖出來。

當他們以為到處出口時———盾劍隊長又擋住去路。

「這邊！」里奧依然地圖到處逃命，每次也被無國者擋住。

最後只好退回５號區域。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「嗚……好痛……」刀手按着肚子，隊長馬上趕來支援。

他以神術為刀手治療，再把腸子塞回去。

「我要……親手殺死那個婆娘！」刀手大怒，扛着鐮刀回去。

「喂！別犯傻。等他們‘無法移動’才出擊吧。」隊長提醒他乖乖守住入口。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

二人回到５區的石室整理裝備。

里奧的‘信號彈’也燃燒殆盡，只好點着房內的油燈取代之。

「他們沒有追上來………肯定背熟‘角獸’的位置。」里奧身上只有剩３個彈匣，必需緊謹慎用
之。

「里奧先生，我們衝出去吧。」瑪麗建議強破之。

「但…對手盾劍配巨鐮。這個地形很適合打近戰。」里奧婉轉說，自己根本不成戰力。

「只要可以牽制鐮刀手，盾劍不成問題。」瑪麗自信道。

「但第３人呢？」里奧問。

矣？對！還有第３名無國者，一直未亮出武器。

牆上突然閃出一道寒光———

「當心！」瑪麗大爪一揮，卡住里奧頸後的匕首。

「哼哼哼～～～反應挺快，可惜……」原來第３名‘無國者’是夢魘。

「嗚啊～～～～～～！」里奧突然慘叫，左腳跟腱被切斷。

「可惡的廁所紙！」瑪麗勃然大怒，舞動花爪撲向夢魘。

食師可謂近戰的單挑王者，被它纏上必須速戰速決，否則會被放血至死。

可是———捉到夢魘才算吧。

「魔鬼之觸！」瑪麗召出４條血藤，豈料‘夢魘’穿牆消失，血藤吸了一空。

「真不乾脆的人！」瑪麗焦急起來。

「哇～～～！！」里奧突然開槍。

一個黑影在牆上游戈，忽隱忽現。

瑪麗終於明白………這類礦道地形根本是夢魘的獵殺埸。

任由暴君壓倒性的攻擊力或是食師惡夢一樣的牽制力，在這個複雜的地形只會變成沙包被夢魘
玩弄至死。

瑪麗頓時感到面受敵，安全感盡失。

里奧投出煙霧彈，暫時擋住夢魘視線。

「里奧先生！瑪麗急忙檢查他傷勢。

里奧左腳肌腱被切斷，只能單腳走動。

「來，我扶住你走，里奧先生。」瑪麗把里奧的手橫在肩上。

但他們像移動的肥肉一樣，毫無防備。

里奧知道夢魘發現並追上自己只是時間問題。

「瑪麗小姐，走向這邊」。里奧向７區說。

「但……入口在１區啊？」瑪麗向問。

「向７區走的路上，有一條秘道直達９區，然後可以繞到３區邊緣，再無聲無息逃到１區。」
里奧把一條不起眼的路線指出來。

瑪麗大喜，扶着里奧借霧離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們逃進一條筆直的礦道。

路上里奧一聲不發，認真凝視地圖。

「里奧先生，我們定可以逃出去的！」瑪麗鼓勵里奧。

「瑪麗，假如……假如我出不去的話。記緊告訴尼菲特我的位置，派人……派人尋找我的屍
體。我還…我還想跟你一起。」里奧嗚咽道。

瑪麗一愣，直接吻在里奧唇上。

「你怕我打不贏嗎？」瑪麗苦笑問。

事實食師在這個地形根本打不贏夢魘。

「假如……假如我們逃出去的話。你可以嫁給我嗎？」里奧問。

瑪麗呆望里奧，不禁哈哈大笑。

「你要拒絕我嗎？」里奧心酸落淚。

「我們都要逃出去，然後我答應跟你同居１個月。」瑪麗微笑道。

里奧突然停下腳步。

「此話當真？」里奧問。

「嗯，我答應你。」瑪麗淡然回答。

里奧主動擁吻向瑪麗。

「先逃吧，里———」瑪麗欲掙扎，突然被里奧一推———

「逃吧………瑪麗。」里奧忍着淚目說。

「矣？」瑪麗半身懸空，摔到一條滑溜溜的冰道內。

里奧知道自己已經跑不動，故把瑪麗推進這條直通第９區的‘單向秘道’。

他深呼吸，回憶唇上的溫柔。

跟瑪麗同居１個月………

「我才……不會死得那麼容易啊。」里奧握緊拳頭，回望石室快將散去的煙霧，等待夢魘來
臨。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「看你們有甚麼花招………」夢魘藏在石室外，好不容易等到煙霧散去———石室空無一人。

「難道———逃到更深處去？」他立即追上去。

不花３分鐘，他已經從筆直的石道內看到里奧舉着油燈，一跛一跛逃離自己。

「哼哼哼哼哼～～～～有趣的愚民。」夢魘舉起單手弓，射傷里奧右肩。

「嗚啊～！」里奧摔倒，立即爬起來繼續單腳跳。

夢魘慢步前行，裝上弩箭又是一發！

里奧突然回頭開槍！

「去死吧！！！！！」

躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂——————

子彈咻咻聲擦過耳邊，夢魘退到牆內，借牆前進。

里奧雞手鴨腳地填彈，手震動得難以把彈匣塞進去。

他凝視兩邊牆壁，填好彈便胡亂掃射！

「吼啊！！！！！！！！」躂躂躂躂躂躂—————

突然，身後出現腳步聲，夢魘舉刀刺來！

「看我的！」里奧早已經準備好煙霧彈，原地投擲。

噗～

石道再次被煙霧填滿。

躂躂躂躂躂—————里奧想趁亂射傷夢魘。

「哼～看你有甚麼新把戲。」夢魘到牆後，監視煙霧。

數分鐘過去……

他看到里奧狼狽地衝回石室方向，以為自己仍留在煙霧彈內。

夢魘冷笑一聲，對準里奧去勢，舉起匕首穿牆而出！

啪！夢魘眼前一黑。

「我………好暈……怎———」澎‧澎澎澎‧澎！

里奧舉起衝鋒槍精準點射過來，槍槍追着夢魘的頭打。

夢魘掛着‘暈眩’狀態，無法閃避或使用技能，只能胡亂舉手擋住里奧的子彈。

爆擊！里奧成功射破夢魘的耳朵，惟衝鋒槍攻擊力太弱，無法秒殺之。

夢魘清醒過來，看到里奧又逃向煙霧彈。

「可惡的老鼠！我不跟你客氣了！！！」夢魘不深究剛才偶然出現的‘暈眩’情況，全速追殺
之。

里夭成功回到煙霧彈裡，可惜———煙勵彈效力已過，霧氣消失了。

「哼哼哼，幸福女神不再眷顧你了。」夢魘笑道，握着匕首進逼。

「你錯了！」里奧挺起胸膛，指着夢魘破口大罵。

「正因為幸運女神眷戀我……我破‧處‧了！」里奧字字鏗鏘有力，恰如當年摩西舉起聖經十誡
的石碑，震撼世界一樣。

夢魘一呆，想起剛才如花似玉的美人瑪麗，突然動怒起來。

「你這個歪種走了狗屎運。那種女神也給你上到，真是眼睛長在屁股了！」夢魘反駁。

「沒錯！所以她被我插盲了！」里奧打不過夢魘，氣勢卻比夢魘更強！

夢魘語塞，決定動真格———隱形了！

下一秒………

「馬上要你笑不出！」夢魘閃到里奧面前。

就在那一瞬間……里奧知道‘要來了’。

他絕望地舉起衝鋒槍—————咧嘴一笑。

夢魘刀鋒刺到眼前，地面突然炸出強光！

啪滋滋滋滋滋滋滋滋滋～～～～～～

夢魘全身麻痺，無法動彈。

里奧早換上膠鞋，單腳跳開。

「哼～～～哼哼哼哼哼哼～～機械師是工程師的５轉。

但很多人忘記………工程師———是陷阱師的４轉。」里奧冷笑起來。

「陷———陷阱？！」夢魘大驚。

他正正踩進里奧的‘麻痺陷阱’之中！

因為‘麻痺陷阱’有藍電弧特效，在昏暗的環境特別顯眼。

里奧知道預先投下陷阱會被發現，故在牆上設下‘絆繩陷阱’。

第一步，他假裝逃跑，事實乃擲出煙霧彈掩飾自己原地設下‘麻痺陷阱’。

第二步，逃回‘絆繩陷阱’的路段，等待夢魘穿牆攻擊，絆繩被擊昏。

最後一步，回到剛剛設好的‘麻痺陷阱’上方，用語言挑釁剛醒來的夢魘，引他踩中陷阱！

「你只有夢魘吃盡地形優勢就太錯特錯了……老子我未有人賞識時……單人挑戰頭目有多辛苦
你知道嗎？」里奧說着，點著一杖‘燃燒彈’，臉頰勾起猙獰的笑容。

夢魘無法動彈，在電極陷阱上抽搐。

「你侮辱了瑪麗，現在好好悔改吧！！！！」里奧大力一擲，‘燃燒彈’在夢魘身上摔破，烈焰
瞬間吞噬他的身體。

「嗚啊～～～～啊～～～～～～～！！！！！！！」夢魘連抽搐的本能都被‘麻痺陷阱’奪去。
但陷阱只剩下３秒，他告訴自己好好熬過３秒，然後斬下里奧的頭用來————

躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂！！！！！！！！

「敢碰我女朋友？！？！？！？！？！？！？」里奧當然不會放過他，舉起衝鋒槍瘋狂掃射，
把夢魘轟成蜂巢。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「工程師反抗得很激烈呢～～」刀手及隊長正在２區等待好消息。

突然，他們看到夢魘身上掛上數個‘症狀’。血條一格格消失，５秒後瞬間歸零，名字變灰
———被秒殺了！

他們目瞪口呆，扛着武器衝過去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

里奧智取夢魘，立即從他的屍體搜出大量醫療物資，果然搜出一枝‘萬能藥水’，治好自己的腳
傷。

他打開地圖，知道敵人很快便追上來。一個是盾劍，一個是巨鐮。

「這裡吧………」里奧選擇４區的一間大石室作為下一個戰埸，快步離開。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

里奧大爆發

樓主你好野 真係唔記得係陷阱師5轉

Engine毒撚出頭天

里奧

但係里奧咁識用陷阱嘅話同食師配合唔係仲易反殺咩

睇到好感動

有女係度點可以失禮
唔講都無人記得四轉係陷阱師

上機前有好多文睇

里奧

型過救serl

今日down server 拿今日唔關我事呀

終於睇到用腦的戰鬥，好感動
終於睇到男角型一次，好感動
里奧

但要里奧一打三似乎有啲牽強

你知唔知男人為左扑女神係會爆發小宇宙架

係三次一打一

應該係一次一打一 加一次一打二 下麻

里奧型呀

但我仲記住生火條件 點算

里奧心裡有團火

好感動 毒撚終於威返次

這是‘陶瓷石’，風乾５日後會硬如鋼鐵，卻輕如竹枝，缺點是太脆弱。 算唔算bug

硬可以冇韌性，唔算嘅

三轉呀

希望里奧可以繼續型落去

今次就型仔到震，原來樓主仲記得有陷阱師，咁識得用弓都唔出奇啦
里奧唔會型完就死掛

型住死都好過柒住死既 唔通里奧要退場 立晒flag

型完咁死
真係好過柒住生存
突然想里奧死

跟住依時拿佢粒熱源做合體蜘蛛

琴日睇gp見到里奧好走 幾驚佢會死

拿，尋日夜一夜都出左６０００

今日我都要夜出文，因為星期日家長日，好多嘢要執。

上一篇捉左我７個錯字＋今朝果篇８個，目前欠８００字下。

今日都會出６０００，礦洞篇應該完到。睇下有冇時間開下一章。

依家均均真真喇。

我出文時間真係唔穩定依家，好多嘢要搞，上年新仔冇咩嘢要過我手，今年唔同

無國者隊長握着盾劍，守在隧道盡頭。他既不攻過來，也不退去。似乎有意捉耍他們。

「這邊！」里奧依然地圖到處逃命，每次也被無國者擋住。

「他們沒有追上來………肯定背熟‘角獸’的位置。」里奧身上只有剩３個彈匣，必需緊謹慎用之。

瑪麗頓時感到面受敵，安全感盡失。

里奧左腳肌腱被切斷，只能單腳走動。第一次中招寫跟腱 依度寫左肌腱

「來，我扶住你走，里奧先生。」瑪麗把里奧的手橫在肩上。

里奧主動擁吻向瑪麗。 擁吻好似好少加埋個向字？

「哼哼哼哼哼～～～～有趣的愚民。」夢魘舉起單手弓，射傷里奧右肩。

夢魘慢步前行，裝上弩箭又是一發！用弓射弩 bug 1000!

里奧舉起衝鋒槍精準點射過來，槍槍追着夢魘的頭打。

里夭成功回到煙霧彈裡，可惜———煙勵彈效力已過，霧氣消失了。

Fatfatlah

單手弓應該係存在嘅 定係叫弩

里奧主動擁吻向瑪麗。

「你只有夢魘吃盡地形優勢就太錯特錯了……老子我未有人賞識時……單人挑戰頭目有多辛苦你知道嗎？」

根據本人對中文嘅理解
MM想寫嘅並唔係用單手弓射箭
而係射把單手弓過去
可能係隱藏職業技能嘅伏筆嚟

愈玩愈多錯字
真係好m

有心上人的男人係無敵

一舉起把弓就射傷里奧，肯肯定係魔法箭，一隻復合職咁就俾里奧殺死

複合*

夢魘一開始係弓箭手呀

乖喇b
可以比你遲出文但9出13歸

魔法箭啊

曲線懲罰自己
一捉錯字有文加
熄番個自動過濾mode先

擺明係bug啦 單手弓 又裝弩 舉起就傷到人

小推一下

「小豬豬～～～你可以跑，但藏不了喔～～～」殺氣騰騰的鐮刀手逼向第５區。

漆黑的盡頭亮起火光—————躂躂躂躂躂躂躂躂躂！

子彈傾瀉到刀手身上，他架起鐮刀衝鋒。

里奧馬上轉移位置，逃到另一條石道去。

二人在石道內追逐起來。

里奧每一次回頭，刀手的距離便接近數米，馬上進入巨鐮的攻擊範圍。

他突然急停，右轉入新的石道。

鐮刀手眼見時機成熟，以鐮巨勾着石壁一角，用力把自己甩進去！

「看你———」啪！

刀手凌空被絆繩勒住頸部，仰首朝天摔到地上，眼眉金星。

「死去吧！！！」里奧食指一挑，換成點射模式射擊。

叮～叮叮叮～叮～

無國者刀手的布衣下是一套重甲，里奧的子彈不具穿透力，傷害極微。

「嘖！」里奧早知道暴君不好招惹。對手有‘衝鋒’及‘堅忍’技能，幸好複雜的地形令暴君難以發
揮應有的破壞力。

刀手跳起來，一手撕開布衣，舉起狂怒的大鐮刀步步進逼。

「你好啊………看我把你————」砰！

一個鐵拳頭從旁打過來，重重擊飛刀手，摔到石壁上。

「捉我丫弱智！」里奧嘴上逞強，縮到石壁後馬上顫抖。

「仆街喇……射唔撚死佢添………」他把挖空背包也找不到‘穿甲彈’，身上只剩兩個彈匣。

「可惡啊！！！！！！！！！！！」一聲天雷怒吼貫穿整層礦洞，里奧嚇得肌肉也跳動起來。

鐮刀手開着‘狂暴狀態’衝過來。

里奧正想堆下地雷，赫見身後爆出一團橙光。

轟隆！！！

刀手全力橫揮一刀，刀鋒釘進石壁一臂之深，道壁龜裂。

「哇～～～～！！！」里奧變成被野狼追殺的小紅帽，顧不上儀態從胯下擲出‘閃光彈’。

閃光彈剛好彈到刀手眼前，強光一閃。

砰！

里奧知道敵人肯定被閃盲１０秒以上，決定無賴地回到他腳前埋下‘麻痺陷阱’。

當他停步，正想回頭時………
呼呼呼呼呼～～～～～～巨鐮旋舞飛來！

「甚————」啵嚓！

鐮刀沒肚而入，從肩膀穿出來。

里奧血條劇震，僅餘一線紅光，幾乎歸零。

他視野反白，四肢無力，抱着鐮刀刃軟跪下來。

「哈哈哈哈哈哈！小豬豬！我聞到你的血腥味了！」刀手盲目地摸過來。

里奧像小鵪鶉般縮成一團，每一口呼吸也感到刀刃割開自己的身體。

他全身被暖暖的血液沾濕，開始頭暈眼花。

「還未…還未行…」他自言自語。

「還未可以……未可以………」睡魔慢慢拉下里奧的眼皮。

他用僅剩的一線視力，在背包摸出一罐東西，顧不上是甚麼就灌到口中。

舌尖腥甜，血量半復一半———是‘祝福回復藥水’！

他立即感到暖意從心臟傳到四肢，但一瞬即逝，立即連灌三瓶穩住血量。

「未可以………死啊……」里奧忍着裂軀之痛抽出巨鐮，刀鋒造成二次傷害，幾乎再次秒殺里
奧。

里奧灌下藥水，馬上用‘應急藥膏’抹在半臂長的傷口上，抑壓‘出血’症狀５分鐘。

「小豬豬～～～～爸爸要來了喔～～～」刀手聽到鐮刀落地的叮叮聲，得知里奧未死，奸笑
道。

他終於恢復視力，拾起鐮刀，正擔心里奧會逃脫之際———

牆上的血跡出賣里奧的行蹤了。

「小豬豬～～～要開始跑了喔～～～～」刀手殺意全開，伸出手指撫着里奧的血前進。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

另一邊，盾劍隊長跑回石室，發現夢魘燒焦的屍體。

他嘆一口氣，放下盾劍，拿出麻布包好隊友的遺體。

「唉…好兄弟。希望我可以帶你回到————」隊長剛抱起夢魘的屍體，發現屍體下壓着一顆
地雷。

它突然亮起紅燈。

「噢不………」他暗叫不好……

轟隆！！！！！！！！！！！！！！！！！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「隊長！！！！！」刀手赫見隊長被炸掉去一半血量，同時附上‘昏迷’及‘致命出血’兩個症狀。

正當他猶豫追殺里奧還是救人時———垂死的里奧正靠着牆壁緩緩前進。

「你……絕對活不了！！！」刀手決定先斬里奧，舞動大鐮刀殺過去！

「來啊！我前面滿地都是陷阱！」里奧知道自己逃不了，決定夾緊屁股，裝腔作勢回頭挑釁。
「受死吧！！！！！！！！！！」豈料刀手開着‘狂暴狀態’，三步衝到面前，手起刀落！

澎～～～～～光花四濺。

嚇得閉起眼睛的里奧聞到熟悉的香味………

睜開眼，白紗飄飄的瑪麗趕到，以花爪卡住鐮刀。

「瑪……瑪麗，你怎麼……」里奧驚喜萬分。

「又是你這個婆娘，看我把你斬開兩邊慢慢享受！」鐮刀手臂力暴增，如同泰山壓頂。

瑪麗力量比不上刀手，刀鋒慢慢壓向她的眉心。

她突然側身卸力，巨鐮被花爪引開，擊向地面。

瑪麗左爪一撥，沙一聲爪破刀手胸甲。

刀手乾脆放開巨鐮，朝瑪麗打出左勾拳。

瑪麗感到拳風撲面，知道不能硬接傷害，立即蹲身避開。

轟隆～～～～刀手氣力之大，竟然一拳擊碎壁道。

瑪麗未等他反應，竄到刀手背後大肆爪擊。

身體沾滿碎甲的銀粉，配上‘花鋼爪’浮誇的刀刃，瑪麗的攻擊在漆黑中猶如一團舞動的星星，
令人眼花瞭亂。

她就是那樣優美，那樣致命。

刀手的裝甲幾乎被瑪麗瞬間刨光，立即滾前，欲抽出鐮刀。

「魔鬼之觸！」瑪麗馬上用血藤綁住他的手，躍起雙爪齊出！

啵沙～～～

她捉到機會，重創刀手右臂，傷口深可見骨。
刀手立即放手，站起來欲逃———瑪麗已經打開勾着皮肉的血爪，準備合十拍碎他的頭
顱………

啪！

「嗚～～～～～～」里奧被刀手握着咽喉舉起來。

「殺我啊。我肌肉一收縮，你的小白臉肯定活不了。」刀手滿臉是血，奸笑道。

投鼠忌器，瑪麗放下雙爪，鮮血從刀葉滴到地面………

「打開背包，把‘療傷藥’扔過來。」刀手要脅她。

瑪麗一向獨行，未曾被要脅，不懂只敵人周旋，乖乖交出藥水。

「哼～～～等一下我要好好玩弄你，要你的小白臉好好欣賞。」刀手笑道。

「喂………」里奧冷冷道。

「你閉嘴！」刀手輕插五指，里奧已經眼冒金星。

他仍然不放棄，抓緊刀手強壯的手臂，掙扎說。

「我不會……讓你碰瑪麗……一根頭髮……」里奧努力擠出句子。

「哼，憑你現在這個———」刀手自以為控制場面————直到他看到里奧手中拿着一個已經
拔去撞針的手榴彈。

「見鬼去吧。」

轟隆～～～～～～～

寧為玉碎 不為瓦全

0145
今晚得一篇 唔係掛

因為已經係星期六 M底只會出1篇

立曬flag，里奧都應該係咁先

石道猛烈爆炸。

刀手及里奧分別摔到牆壁上，二人重傷昏迷。

「里奧先生！！！」瑪麗撥走里奧身上的碎石，發現里奧左胸炸得血肉模糊，奄奄一息。

她必須為里奧輸血，但……自身難保了。

「咳！咳咳咳！」瑪麗連吐兩口鮮血到里奧臉上，他馬上嚇醒。

「瑪麗小姐……你……怎麼了？」里奧撐起身體問。

「你把我扔進５隻角獸的區域，是救我還是害我…里奧先生。」瑪麗苦笑問。

她吃了角獸十多拳少脫身，剛才一戰為了掩藏自己的傷勢故全力以赴，現在身體已經痛得不成
話。

「哼……想不到們真頑強。」刀手仍未死亡，半臉焦黑，爬起來說。

瑪麗靈機一觸，以血藤連接三人，把刀手當成血包用。

他們的體力漸漸回升，刀手像喝乾的紙包飲品般扭成一條。

石道突然傳來一波風壓………

「天護衝擊！」

澎～～～～～瑪麗及里奧被撞到十米之外，摔到成一團。

隊長已經清醒過來，並用‘基礎神術’及祝福卷軸醫好刀手。

擁有肉盾及神職者的優勢馬上顯示出來，守魂使的出現令里奧跟瑪麗的奇葩配合感到吃不消。

「有點小聰明…不如加入我們吧，小兄弟。」隊長突然放下盾牌，問里奧。

「拒絕！你們這群死變態，我才不屑跟你們為伍！」里奧罵回去。

「你是個人才，非我之用後患無窮……今天，你們必死無疑。」守魂使把劍架在盾上，開始進
逼。

「里奧先生……我打不破那面盾。」瑪麗對着光滑如鏡的大盾根根無從入手。里奧的小水槍更
加無法殺傷二人。

他只有陷阱師的地形優勢，如何是好？！

里奧翻開地圖，快速掃瞄一次………

只有一個方法。

「瑪麗小姐，擋住他們１０分鐘……然後引他們到這裡可以嗎？」里奧指着地圖說。

「………嗯，我相信你，里奧先生。」瑪麗磨利‘花爪’，隻手面對二人。

「無膽匪類！扔下女人自己逃！」刀手叫囂。

隊友直接衝向瑪麗。

她左閃右避，追着盾手側翼攻擊，同時以血藤騷擾刀手進攻。

三人之中瑪麗的動作最為敏捷，在狹小的地道來去自如，一時間效人耐她不何。

但‘花爪’攻擊力實力過輕，同時守魂使不乏回血技能，瑪麗完全沒有勝算。

一切……都依賴里奧了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「到！」守魂使看準瑪麗的動作，全力把她撞向牆壁。

「吼啊！」暴君橫刀砍過去！

叮～～～～～～瑪麗千鈞一髮用雙爪擋住刀鋒。

二人再次角力，刀鋒在瑪麗的胸脯間游走。

守魂使沒有憐香惜玉，疾刺一劍，割傷她的右臂。

雙爪力度減弱，巨鐮壓前一分，沒入瑪麗胸上。

「嗚～～～」她咬緊牙關，用血藤吸住守魂使背脊。

豈料暴君左腳一繞，右腳一扯———血管啪一聲斷開。

食師被圍攻的話優勢盡喪，瑪麗趕緊撒退。

她才跑兩步，已經被守魂使的‘衝鋒技能’追上，壓到地面。

瑪麗翻起紗裙，以長腿夾着守魂使的頭借力躍起，順勢旋身舞爪攻擊後方的暴君。

她以特異的體技掙脫二人，竄到另一條石道去。

「要趕快……趕快………」瑪麗沒閒暇回望，全速衝向第３區。

此時剛才受傷的角獸偏偏出現在前方。

躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂！

里奧從另一角度攻擊角獸，叫它無法移動。

「美女！捉到你了！」刀手箭步搶前，五指剛好梳到瑪麗的頭髮。

她及時左轉，到達最後的直路，里奧就在前方等等她。

「休想逃！」守魂使及暴君一同出手。

「伏下來啊瑪麗！！！！！！」里奧舉起衝鋒槍，打盡最後一舍彈匣。

密他的小彈擦過瑪麗的頭頂，被守魂使的盾全數擋下。

「地上的女人交給我，我去殺工程師！」守魂使從瑪麗身上跳過去，追殺里奧。

「你的女人，我收下了！！！」刀手大鐮一劈—————

澎！

刀手一呆………

守魂使消失了。

瑪麗旁邊石壁彈出鐵拳頭，一拳把守魂使轟到旁邊———正是那個直墜萬丈深淵的裂縫！

「嗚啊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～」守魂使的慘叫慢慢褪去，被永無
止境的黑洞吞噬。

「隊…隊長……難道……」刀手恍然大悟。

所有花拳繡腿都是虛招，里奧的確無法打死二人。

不過———他充份利用地形優勢，把他們引到‘缺口’，再用‘彈力陷阱’把一人攆到地核去。

里奧直接把守魂使踢出局，一下子扭轉形勢，變成２打１。

「哼哼哼～小豬豬……要跑了喔。」里奧回收‘鐵拳陷阱’，奸笑道。

瑪麗默默站起來，回頭磨爪。

「等……等等……我———」刀手終於害怕起來，漸漸後退。

「魔鬼之觸！」瑪麗以血藤封其嘴巴。

「小豬豬～～～逃不了喔～～～」里奧扁嘴招積說。

「嗚～～～嗚！！！！！！！！！！！！！！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「你還好嗎……里奧先生。」瑪麗問及里奧傷勢。

要不是瑪麗及時趕到，並攜帶足夠的‘萬能藥水’，里奧早已經身首異處。

「我不要緊，剛才你受傷了，沒事吧？！」里奧關心瑪麗更勝自己。

「下次去留我自有決定，別再自把自為了…里奧先生。」瑪麗不悅，輕輕責備里奧。

「對不起………」里奧慚愧低頭，突然唇上一軟，瑪麗的花唇輕吻過來。

「但我很高興，里奧先生。更想不到你打贏了他們。」瑪麗指着腳訪被抽乾血的刀手屍體笑
道。

「你們輕敵而已，太多人忽略陷阱師了。雖然～～～我們４轉前的確是廢物………」里奧嘆氣
道。

「別怕，現在一鳴驚人了。」瑪麗笑道。

「剛在你在第９區遇上甚麼嗎？」里奧再問。

瑪麗臉色一沉，嚴肅起來。

「我找到……第３層的入口了。」她說。

「………………矣？！」

第９區———破碎的石道裡躺着兩具角獸屍體。它們變成一團血肉模糊的肉醬，憑傷口得知乃瑪麗的傑作。

「這邊來…………」瑪麗把里奧帶到一面藍水光結晶面前。

它有一張人面，似是合起雙眼的老人，滿臉鬍鬚，嘴巴半開。

「它……是甚麼東西？」里奧從未見過如何奇怪的東西。

瑪麗捉住里奧的手，伸入水光老人口中。

「系列提示：請說出 密碼。」

「密碼？」里奧一頭霧水。

「剛才我已經搜尋刀手或夢魘的屍體，沒有線索……。假如‘無國者’佔據第２層也找不到答案
的話……恐怕這趟旅程來到盡頭了。」瑪麗苦笑說。

「盡……盡頭。」里奧反而鬆一口氣。

「我對你改觀了，里奧先生。」瑪麗笑道。

里奧突然害羞起來。

「那……那個……瑪麗小姐…」他似小女孩一樣扭腿道。

「嗯？」瑪麗點頭問。

「我們……要同居了嗎？」里奧紅着臉問。

瑪麗突然捉住里奧的頭，把香舌伸進他的嘴巴擁吻起來。

里奧被吻得情迷意亂，渾身騷麻。
「這個月…你屬於我的。」瑪麗笑道，里奧捉着瑪麗的手，默默點頭。

「回去吧，里奧先生。雖然找不到‘癒合石’，但我們多了數百顆礦石……及兩個謎團。紫河及
水石老人碑。」瑪麗收拾行裝。

「線索……就在吉札吉爾村…」
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第三十一章—死靈院

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

唔錯

好耐無試過 有種完一章既感覺

M底啲錯字真係世界級

繼射把弓的夢魘之後，連守魂使都唔野少：

守魂識分身，聲控鏡體，一隻雙四轉就咁食個陷阱死咗。

Jed

其實我係覺得第三季排版出左事。

我把將章嘅嘢合入一章出

第二季一章講緊1-2萬 最長係 龍血島5萬

第三季我章章都3/4萬字

交給你

禁室培慾開始了

一諗起里奧每次同法妹扑野，其實係現實世界射曬落條褲度就覺得嘔心

法官大人，送隻狼絲比你

她吃了角獸十多拳少脫身，剛才一戰為了掩藏自己的傷勢故全力以赴，現在身體已經痛得不成話。

「哼……想不到們真頑強。」刀手仍未死亡，半臉焦黑，爬起來說。

澎～～～～～瑪麗及里奧被撞到十米之外，摔到成一團。

「里奧先生……我打不破那面盾。」瑪麗對着光滑如鏡的大盾根根無從入手。里奧的小水槍更加無法殺傷二人。

里奧翻開地圖，快速掃瞄一次………

「………嗯，我相信你，里奧先生。」瑪麗磨利‘花爪’，隻手面對二人。

三人之中瑪麗的動作最為敏捷，在狹小的地道來去自如，一時間效人耐她不何。

但‘花爪’攻擊力實力過輕，同時守魂使不乏回血技能，瑪麗完全沒有勝算。

「伏下來啊瑪麗！！！！！！」里奧舉起衝鋒槍，打盡最後一舍彈匣。

密他的小彈擦過瑪麗的頭頂，被守魂使的盾全數擋下。

「但我很高興，里奧先生。更想不到你打贏了他們。」瑪麗指着腳訪被抽乾血的刀手屍體笑道。

依家累積19隻字

不要問不要信巴打召喚！

嘩屌你終於發威喇，好感動

終於唔洗揸架坦克出去做炮灰

仲有得食女，屈晒機！

有女有加乘

刀手凌空被絆繩勒住頸部，仰首朝天摔到地上，眼眉金星。

眼冒金星？

瑪麗一向獨行，未曾被要脅，不懂只敵人周旋，乖乖交出藥水。

不懂跟？

我要吉蒂bb

「但我很高興，里奧先生。更想不到你打贏了他們。」瑪麗指着腳訪被抽乾血的刀手屍體笑
道。

腳邊

「你們輕敵而已，太多人忽略陷阱師了。雖然～～～我們４轉前的確是廢物………」里奧嘆氣
道。

他們輕敵？

屌你有女就潛水,仆街啦你

23

明明個場佢地先係主場
都比里奧屈場地
真係好唔公平
唔係話里奧太醒
只可以話對手比m底寫到弱智左

唔好咁講，佢地只係拎左個埸挖錢殺人。佢地靠隻夢魘食糊但係比里奧做低左。

陷阱師真係冇乜ＰＶＰ打過，攻城太大規模，冇咩空間比陷阱師發揮

夢魘中招果時你地都估唔到啦。如果唔係里奧醒扒瑪麗都唔夠隻夢魘打

覺得隻守魂使會再出場

一齊加入人渣行列
有女萬事足
樹巴幾時震夫綱 唔洗又嘔汁又臉青

痛得不成話

不像話？

M底錯字係咁意都加番三四千

所以樹巴而家比人震緊

想睇

小推一個

快D去留返正皮啊各位～

今日停市一日下～準備聽日家長日嘅嘢

即係停兩日啦，好彩一早預咗weekend 無文

然後MM聽日就會話搞家長日好攰又要停多日

習慣就好

有冇數哂我個D架

其實火良野呢？

報稱遲下講嘛

又冇文睇

有冇巴打陪我戰鬥？

我想出一篇

等緊你

加速

Here

樓上個d 正皮哂未

嚟啦

如果痴痴的等 樓豬一定訓咗啦

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第三十一章—死靈院

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

你們有數過星星嗎？

知道寂靜的星空是多麼迷人嗎？

它是一個倒轉的海洋，閃閃星光變成活潑的浪花。

星月相輝，百年好合。

盡管你跟星空相距永恆的距離，你也感到它們發出幸福的光芒。

遺憾地———你感受不到星星的暖意。

因為跟星星一樣……你跟幸福相距一整條銀河的距離。

你仰望，你憧憬。

你知道幸福就在頭上，卻永遠摘不下來。

明明靈魂在聲嘶力竭吶喊，嘴巴卻哭不出聲。

熾熱的內心漸漸冷卻下來。

你好奇，也許……哪一天，某一天，星星會從天空掉下來。

於是你開始永恆的守望，向所有神明誠心祈禱，立下山盟血誓。

哪怕等到海枯石爛，你也會等待他回來。

星空每次閃動，你的心臟隨之顫動。

星星會掉下來嗎？你很清楚不會。

但………你已經習慣了星星的存在。

它的感覺遠在天邊，近在眼前。

寂靜的星空就是這麼迷人。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「真子！」愛諾娜撲到她身上。

「哇！！！」真子本來對着星空發呆，被愛諾娜嚇得跳起來。

「我換了衣服有那麼嚇人嗎？」愛諾娜展示身上名貴的雪紡連身裙，奸笑道。

真子平靜如水的思緒被隕石轟炸，煩躁起來。

「你煩不煩啊。」她拾起地席，離開星空，走回保伯的大宅之中。

「等等我啊～～～～～～～」年紀較大的愛諾娜像妹妹一樣纏着真子。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

二女相距大宅百步之遙，僕人已經開門躬身迎接。

「小姐好。」他們排成一線，領二女入屋。

保伯的餐廳仍然保留下來，只不過從農村酒館變成高級旅館。

牆壁換上鍍金燭台，窗戶加設‘紅揚布’，餐桌不再以假花裝飾，而是插着每天被僕人剪下來的
百合花。

「你這麼晚～我留了一碗湯給你。」保伯捧着真子最愛的‘咸南瓜湯’出來。

「還不睡，明天不做生意嗎？」真子隨便坐在餐廳裡，問。

「愛諾娜讓我陪她到鎮上買衣服。真受不了～叫她省着你的錢用，她卻愛揮霍。」保伯向真子
抱冤。

「肥佬，錢是真子的，她批准就可，你管我甚麼？！」愛諾娜俏皮地罵回去。

真子急急喝完熱湯，擦乾淨嘴巴。

「你們的事，我不介入了。」她苦笑道，然後獨自回到樓上的客房去。

沒錯。真子出戰唐朝前把身上５０００法隆全部送給保伯，叮囑他在自己離開的日子裡別接任
何生意，隨意花她的錢即可。

５０００法隆，足夠在彌法城買下整區豪宅！

保伯本欲拒絕，但愛諾娜老實不客氣收下真子的心意，並向真子發誓自己會趕走任何顧客。

真子會心微笑，她正要這個效果。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子回到小房間。

沒有多餘的裝飾，沒有少女情懷。

她的房間清壁淡瓦，睡一覺後也不留痕跡。

真子放下魔杖，跟金色召喚球說晚安後梳頭就寢。

喀喀～愛諾娜又潛過來。

「真子真子～～～你說哪一種色好看？」愛諾娜拿着一塊油綠布及淡紫布說。

「可以明天答你嗎？我很累。」真子苦笑道。

「明天……明天我要見人了！」愛諾娜害羞道。

「誰？！」真子跳起來，捉緊愛諾娜的手臂。

「村子馬廄東主的兒子……很痛……真子…」愛諾娜掙開真子的指鉗。

「馬廄東主………」真子仔細一想，並沒有可疑，故放手。

「自從我變有錢，開始打扮後他常常注視我呢！會不會看上我了。」愛諾娜像盛放的花蕾一樣
興奮，期待蜜蜂撲來。

「油綠色吧～顯得你比較瘦。」真子笑道。

「但我喜歡淡紫色呢～像你！」愛諾娜大笑。

真子一愣，沉默下來。

「真子………」愛諾娜放下色布，嘆氣道。

「我累了，明天再說吧。」真子把她趕出房門。

愛諾娜臨出房門時突然回頭。

「對了～你離開期待有一人不斷要求入店喔。」她說。

「誰？」真子再次皺眉。

「那個奇奇怪怪的死靈法師。」愛諾娜提及他時渾身打震。

「…………好，明天我會一會他。」

期待你兩點前出

眼瞓住出會多好多錯字

完？

mola?

無喇？shocked

妖講呢d

我係近排del左連登app姐

之前咪話過既，連登多睇無益

我上黎都係為左屌屌你

Me

屌你啦,叫我嚟自己想走

佢只係覆其他人，我決定唔等喇。

唔係...岩岩去左沖淡刷牙。 得一篇咋 仲想點

屌你咩，每日都推你post幾下就知我幾有心啦

得嗰一篇好意思問仲想點

要點做?自己諗啦 仲要人教

得一粒錯字

冇理由，一定是我錯過甚麼重要的線索。

雖然話十二點後唔計
但今日得呢篇

當好多人被潛水既時候
真子個名老是常出現
親生女係唔同啲

柑柑呢啲三四線係咁上下㗎啦
由里呢啲七八線

大聖三一，原公會會長和副會員變幹部，原幹部變打雜，由里只係毒舌打雜，現在拍住莉莉連毒舌都冇埋，個名有得出下場仲唔感恩？
蒼蒹日本人統領都寫到變路人，唔攻城打PVP都唔提佢個名，但次次都縮埋一邊彈彈彈，主要都係睇無名無雙，獨島奮起，風哨子齊射

又唔信我

講開講...星星果段感覺如何？會唔會好抽象

一睇就諗：又到真子出場，成個故得佢match到段描寫

呢樣真
真子

有冇fu?

你將真子對老查的思念投放在那永恆又永遠握不到的星星上，而那星星還是代表幸福，我真係想屌死你啊

成晚出完一更就當交數

食埋個飯落筆

非真心
但作為讀者真心希望樓豬日日有工開
越忙越多文

放假冇文
開工先有文
真係得m底先做到

其實今日家長日佢係冇放假

所以今晚有文

成日借啲意十二點後出文搞到我地冇得捉錯字

食埋個飯訓左？

瞓

「我們晚上才回來喔～」愛諾娜跟保伯向真子揮手道別，並肩遠行。

真子目送他們消失在地平線上，然後轉身回到大宅去。

「午安大小姐，請問有甚麼吩咐？」她把所有ｎｐｃ集到到大廳。

「把屠房下方的泥挖出來。」真子冷冷道。

「………………」ＮＰＣ們面面相覷。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子坐在大宅外的花圃前，一邊讀書，一邊等待。

未幾，遠方的山坡出現小黑影，慢慢走向大宅。

「你好……我想要檸檬水。」死靈法師果然出現了。

真子合起書本，抽出火魔杖咚一樣插向地面。

「檸檬水，接着？」真子鐵起眼眉問。

「帶血的泥土。」死靈法師一愣，換上嚴肅臉說。

「接着。」真子不耐煩地命令他。

「未曾懷孕的母豬。」死靈法師再說。

「還有嗎？」真子平靜地問。

「沒有了。」他深呼吸，說。

「把馬車開過來！」真子回碘，向大宅吼叫。

僕人開來一輛馬車停到前門，上面放滿檸檬、血泥及十多隻乳豬。

「你要的東西全部都在上面了。」真子冷冷道，雙眼從未移離死靈法師。

「這麼多，我不夠錢。」死靈法師居然擔心錢的問題。

「貨物全送你。條件是以後不可以再騷擾我們。

要是我在這個範圍再看到你………你絕對會死無全屍。」真子以火魔杖指嚇他。

「我答應，謝謝你。」死靈法師跳上馬車，慢慢駛離大宅，消失在山坡上。

「………………」真子有種說不出的失落感。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

如是者，一星期過去。死靈法師果然消失了。

真子、保伯及愛諾娜回到正常的生活。

盡管保伯變成富戶，他仍不忘屠夫本業，一直維持餐館的生意。

愛諾娜則不再當妓女，過起公主般的生活。

上至馬車，下至絲巾，保伯都會滿足她。

盡管愛諾娜出生寒微，她正值花樣年華，換上昂貴的長裙，略施胭粉後跟貴族千金無異，追求
者日漸增加。

「這個好嗎？‘泰達城’的王子。」愛諾娜把追求者剪輯成一本相簿，逐頁逐頁問真子問意。

「不錯吧………」真子心不在焉。

「這個呢？吟遊詩人，好像挺有趣的傢伙。」愛諾娜翻到一頁問。

「你要選擇可靠的人當另一半，不然好像你媽媽一樣只會苦了孩子。」真子衝口而出。
愛諾娜臉色一沉，看着相簿沉默下來。

「對不起……我並不———」真子回神過來，意識到自己的說話多麼刻薄，立即道歉。

「不。你是正確的…媽媽既不會做家務，也不會賺錢。根本不是一個稱職的媽媽。」愛諾娜鮮
有透露出自己軟弱一面。

自從她變得富有後，愛諾娜的人生好像失去目標。

她再不用為蘿蔔削皮，也不用為保伯洗碗，更不用勾引玩家進行性交易。

愛諾娜在紙醉金迷的世界迷失了。

然而，她開始思考自己正追求甚麼。

結果……她越來越相念媽媽了。

愛諾娜不時會帶着鮮花探望母親的野墳，跟她細說自己遇上真子的經歷。
「盡管你媽媽不懂得照顧你，但她肯定十分疼愛你的。」真子微笑道。

「每逢我生日，媽媽都會送我小首飾。我長大後知道她根本沒有錢，只是把自己的儲下來的嫁
妝轉送給我。你覺得好看嗎？」販諾娜展示一對‘藍寶石鑽馬’耳環，

「這麼貴重，你應該好好保管啊。」真子好奇問。

「我戴着的話……媽媽便會開心吧。」愛諾娜改變了。
真子立即憂愁起來。

ＮＰＣ的轉變，代表劇情的推進。
惟她根本不想再牽涉到‘任何劇情’之中，安靜地享受自己的時間。

可是死靈法師再沒有出現。

真子完全掌握不到劇情發展的去向。

這份不安感在她心中發酵，發出惡臭，突真子心緒不靈。

她看着山坡，竟然期待死靈法師回來。

最後真子再也受不了更多的等待，她決定主動出擊，平息心中的不安。

「保伯，告訴我那間‘修道院’在哪。」真子走到廚房問。

「那一間？」保伯裝傻，一邊切菜問。

「死靈法師。」真子直接說，她受夠了。

「………我告訴你不要招惹死靈法師，為甚麼現在你想驚動他們？」保伯不悅問。

「總要做，不如馬上做。」真子簡潔回答。
保伯知道真子異常頑固，不會聽從自己意見。

「答應我…別犯傻，小心冒險。」保伯開出條件。

真子卻當真猶豫了………

她根本不在意自己會不會死。

反正只是遊戲———她告訴自己。

「嗯，我答應你。」可惜真子還是答應了。

「從大宅向西南邊走，翻過兩座山頭，你會到達‘鐵水湖’，旁邊有一座森林。‘死靈院’就在森林
中央。」

呢兩日嘅量真係少得離譜

我講左今個週末唔出文。我有嘢做

真子好撚慘，成個聖火任，有交情的NPC就得返屠夫同妓女

因為著緊，所以無情

真子線好好睇 好似睇緊另一個異世界故咁

其實如果只係用真子做主線會更加好睇

雖然好sad 但好想睇真子瘋狂做任務

但玩遊戲其實好難同佢地無交集...

完全唔理屠夫和妓女，遊戲都會安排死靈NPC去發生互動，所以真子先會留低以免自動的劇情帶走兩個NPC，但她的存在又會無時無刻觸發劇情。

真子都知，所以先會怕自己的行為令劇情推進，但又怕劇情唔推進，漸漸地自己掌握唔到劇情的發展，到劇情有突發事件時自己欲救無從。

突然覺得那段對星星的描寫，原來不是對老查的思念這麼單一，是真子當下內心的全部寫照

「午安大小姐，請問有甚麼吩咐？」她把所有ｎｐｃ集到到大廳。

真子合起書本，抽出火魔杖咚一樣插向地面。

「把馬車開過來！」真子回碘，向大宅吼叫

盡管保伯變成富戶，他仍不忘屠夫本業，一直維持餐館的生意。
（儘管同盡管係咪相通，唔清楚，捉咗先算）

結果……她越來越相念媽媽了。

「每逢我生日，媽媽都會送我小首飾。我長大後知道她根本沒有錢，只是把自己的儲下來的嫁妝轉送給我。你覺得好看嗎？」販諾娜展示一對‘藍寶石鑽馬’耳環，

這份不安感在她心中發酵，發出惡臭，突真子心緒不靈。

「嗯，我答應你。」可惜真子還是答應了。

我相信真子會係聖火業火之中參透到d咩，老查最後終會變成對真子生命既祝福

真子同保伯愛諾娜好感度可以加好友未
想睇三人組隊 屠夫暴君 愛諾娜色誘

你真係想佢地組隊

M底，真係太忙你早點講休一更等我地唔洗不停F5，睇你晚上趕起一更，唔講錯字，有幾句都用盡管開頭，轉接用的連接詞唔止咁少的，又越來越多兩個詞語拼埋當一個新詞用，種種都顯示你好想趕起就去瞓覺，睇文覺得多沙石之餘都feel到你辛苦

點呀，我係講明要休息兩日，係自己忍唔住想出一篇，咁都屌我

好撚m

邊句屌你？
我睇完speed drawing challenge，真心覺得要俾時間作者，唔想到最後睇親都係10秒畫咁

1700

嗯

霸定頭位睇文

到

真子不惜把柔順的紫曲髮扭成麻繩狀，捲成髮髻固定在後腦，以免被人認出。

戴上兜帽，拉起面紗，稀有時裝被破風衣蓋着。

她仍然是愛美的少女，但已經找不到打扮的原因。

可惜身後步步火符。

真子明白自己永遠無法擺脫過去，擺脫記憶。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蹲下來，勺一瓢水。

灰水跟泥巴一樣沉重。

真子彈走水珠，緩緩站起來。

「鐵水湖………」她說，然後望向右邊的森林。

一棵棵筆直的杉樹排成密麻麻的迷宮，從外僅看到森林的外皮，要是內藏城堡也不足為奇
───何況一座修道院。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

獨自闖入森林。

第一個觸感就是軟綿綿的苔蘚。

森林安靜得毛骨悚然，彷彿心跳聲都被吸乾。

綠油油的苔蘚擠出啡色泥水，黏住真子的長裙。

她只好把裙子拉到大腿上，綁成一團以便行動。

途經小河，清澈的流水滑過石面，卻未發出丁點淙淙之聲。

眼前的景象恰似靜音的電視一樣令人感不到協調。

不過異象已經無法刺激真子，她如履平地直入森林深處。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

越接近樹林中心，地形越是下降。

四周再沒有乾涸的泥土，森林漸變成澤國。

真子每踏一腳，藏在苔蘚裡的小氣泡被擠出來，浮到水面發出啪滋聲。

她變成鏡子上的一隻蟻，逐步爬向倒映着綠樹婆娑的巨鏡中心。

涉水而行，影子越來越濃。

水深及膝，真子需要抓緊樹幹借力前行。

突然涼風拂臉………前方竟然是一個淺湖。

原來昏暗的原因並非邪物作怪，只是樹比較高，擋住陽光而已。

淺湖中央有一座傾斜的建築，窗邊、欄杆垂下一串串藤蔓。

主建築上還有一枝幼長的旗桿。

雖然它外形不如一般教堂，但無疑它就是───‘死靈院’。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

正當真子猶豫是否需要游過去時，她發現湖邊有一條小石路走向‘死靈院’。

她靈足輕點，不費吹灰之力跳到大門，輕輕一推────門開了！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

嘰嘰嘰嘰嘰………

木門異常沉重。

真子馬上躲到門旁的木桶後。

「靈魂有重量的……………」某人突然在她耳邊說。

真子立即縮肩膀，望向右邊────是牆壁，沒有人。

是幻覺嗎？真子小心翼翼前進。

‘死靈院’充斥着木頭腐爛的霉味。

地板、牆身、天花都被木材建成。

傾斜的建築令雜物積聚右邊。

真子撐開四肢，扶牆，以免踏在那堆發黑的雜物上。

好不容易扶牆前進，來到下一道木門。

門縫透出微綠光，隱約傳出咒語聲音。

真子從門縫偷窺─────死靈法師從一隻鐵窩裡抽取能量，再向枱上一具肉團射出綠光束。

「這是甚麼儀式………」真子聚精匯神偷窺，未察覺某異物在腳邊走過。

「你擋住…我的…去路了……」某聲音說。

「抱歉。」真子不以為然挪開身體，下一秒立覺不妥，馬上抽出火魔杖！

一隻腐爛的兔屍竟然捧着兩個檸檬，從門縫竄進去。

真子錯愕得嘴巴無法合攏，目擊兔屍把檸檬送到死靈法師腳邊，慢慢離去。

她知道自己身陷險境，但四肢就是不聽使喚，大腦渴望更多資訊。

真子嘗試爬前一點，但下方就是霉黑雜物。

當她狠下決心，想伏在雜物上爬過去時─────

「門沒有鎖的。」死靈法師突然說。

真子不敢動彈，閉起雙眼，告訴自己並不存在。

但無論真子自欺欺人的技巧多麼出色，死靈法師早就發現真子的存在。

「請問找我有事嗎？」一隻灰眼貓伏在真子旁邊的木箱上，擺着尾問。

真子眼見事敗，只好堂堂正正站起來。

她脫下兜帽，拉低面紗，解開髮髻。

「我要知道───」真子不打招呼，直接拔出火魔杖作自我介紹。

「你不需要武器……這裡沒有敵人。」死靈法師放下手掌，綠光馬上停止。

「你要血泥幹甚麼？為甚麼要檸檬水？為甚麼要纏着我們？」真子再不會相信‘沒有敵人’這
句說話，牢牢握着火杖追問。

「血泥有‘破碎的靈魂’，同時可以製作‘亞特蘭蒂斯碎片’，是我賺錢的途徑。我並沒有纏着你
們，只是老師死後……你們是最接近的餐廳。至於……檸檬水，我喜歡它清新的味道而
已。」死靈法師慢條斯理回答。

「你不打算對我們做甚麼？」真子沒有理由相信死靈法師片面之詞，正如當初她不應該相
信‘那個人’一樣。

「嗯。我曾經想殺死你們‘製人’。但殺人很容易會破壞其靈魂，到頭來也只得到‘破碎的靈
魂’。同時我打不過你或者屠夫，所以我打消這個念頭。然而，你送我的血泥及母豬幫我大
忙。我不會再打擾你們了。」死靈法師說。

「你……到底是甚麼人………」真子雖然覺得他可信，但他的行為實在太古怪，繼續追問。

「回答你的問題前，姑娘，可以告訴我你的名字嗎？」死靈法師問。

「真子。」真子謹慎回答。

「真子，你好。」死靈法師點頭道。
「你呢？」真子期待他的回答，但死靈法師卻慢慢搖頭。

「我未來得及有名字，老師已經死了。他生前叫我───３７。」３７說。

「３７？實驗品嗎……」真子猜測他是某個人體實驗的對像。

「真子，在我坦白自己身世前，你需要再回答我一個問題───你有信仰嗎？」３７問。
宗教───真子腦海閃過一團‘火’。

「沒有！我最討厭宗教！」真子大怒。

「系統提示：００３７ 對你好感度＋１」

「這是一個好開始，真子。
我們是………渡船女神‧蒙拉的信徒。」

痴撚線
真子又要solo副本
拎多一層弒神buff 了
仲要今次係個副本自己搵上門

推推推

唔知係咪錯覺
每一次真子篇d 環境描寫都覺得高質過其他篇

真子篇既係寫得細致啲

真子才是主線

親生女嘛

樹巴我記得當初你出角係想食真子
而家輸左比個npc 幾光年有咩感受

只能說樓豬on9

一出場就輸比安德魯，用樹葉黎進攻真子蛇都死啦

個死靈連屠夫都打唔贏

肥蛆呢？

可以收埋嘅，但係佢照消耗咁 哇～～～～攰到呢，今日就忙陸運會啲嘢。

返到屋企瞓到依家

姐係今晚可以出文啦

今晚有

今晚有文

真子線得佢solo,帶動唔到其他角色。依家真子立體感已經拋離好多人，巴打係咪想all in落佢到

「渡船女神……到底這個世界有多少高神？」真子對新名詞開始感到煩厭。

３７上下打量真子，深邃的瞳孔裡蘊藏着一團綠色的異光。

「她………可………以…………」真子再次聽到幽靈細語。

她立即揮舞火杖查看四周———未見異樣。

「真子，我有更多情報可以分享，但你必須先證明自己的是可信的人。」３７說。

「要深入劇情嗎？」真子仔細一想，自己不用討好他。

「我無需向你證明任何事。相反………你需要證明自己不會再接近

保伯的大宅。否則———」真子慢慢舉起火杖，指嚇３７。

「否則你會殺死我？真子，看看四周。與不死族為伴的我，你認為對死亡陌生嗎？」３７反問
真子。

「你…總知要證明！」真子口齒並不伶俐，腦袋也不靈光。其實她只有一股蠻勁，單純保護朋
友的蠻勁而已。

「她………想…………知…………道…………」詭異的聲音再次響起。

「哪是甚麼東西？！」真子失去耐性，惱羞成怒向四周空氣大破。

「真子。假如你幫我取得一條頸鏈。我會分享所有知識，你會明白我根本沒有騷擾你們的動
機。」３７說。

真子築起心防，覺得這筆交易挺不錯。

「甚麼頸鏈？」她問。

「頸鏈在‘死靈院’深處，帶它回來，我會一五一十告訴你。」３７說。

「系統提示：接受 ００３７ 的委託。（Ｙ／Ｎ）」

真子的手停在半空，Ｙ與Ｎ就像引爆器一樣危險———因為她根本不知道那一個才是正確選
擇。

「反正…我已經變成這個模樣……」她突然想通一點，爽快地按下Ｙ。

「請跟我來………真子。」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

３７帶着真子來到一道傾斜的木門前。

霉霉黑黑的大門已經發漲，被蟲蛀出一個個小孔。

「穿過這道門，你將正式進入‘死靈院’的範圍。

目前是一樓，據我所知頸鏈在二樓某處。
請戴上這隻戒指，它接近頸鏈時會與之共鳴。」３７交出一杖‘骨戒’。

「系統提示：已獲得 不受福祝的生日禮物。」

「為甚麼你不自己尋找？」真子猶豫，問。

「你擁有強大的靈魂，真子，我感受到。

同時我不諳水性。」３７解釋。

「不諳水性？」真子大惑不解。

「嗯，所以我正打算給你這個………」３７把一隻脹鼓鼓的皮袋交給真子。

「系統提示：已狻得 製氧氣袋。」
「每３分鐘只可以吸一口，然後要等它慢慢回復。祝你好運了……真子。」３７慢慢打開大
門。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

歷奇經驗十足的真子仍對‘修道院’的計設感到嘆為觀止。

她進入漆黑一片的大木房間內，看不清盡頭有多深。

陳舊的木材啡紅發黑，兩旁的玻璃窗卻擋住灰灰藍藍的湖水。

她身處的‘修道院’———已經在水線以下。

建築向右傾斜，地面浸着一層積水。

真子敵不過自己照盛的好奇心，走到窗邊查看，發現‘淺湖’遠比想像深，似乎想到達２樓絕不
容易。

‘修道院’結構左右對稱，惟桌椅酒桶等雜物都堆在右邊。

她只好走向左邊，捉緊天花垂下來的吊燈，沿着傾斜的地板把身體盪向前方，然後捉住下一盞
吊燈前進。

越深入修道院，等於越深入水底。

前方的吊燈已經觸及水面。

真子放棄不濕身的幻想，慢慢步入冰水之中。

水深及胸，真子不斷推開面前浮物，終於發現下一道木門。

惟它只露一角，她不得不潛到水中開門。

冰水沒頂，太陽穴冷得刺痛。

真子欲推開木門時發現它異常沉重。

「哼～」她冷笑一聲，召出‘土玄龜’強行破門！

砰！浪花一濺，木門被土龜撞開。

真子來到一條‘長走廊’中，兩邊是密麻麻的房門。

「這是甚麼修道院設計……好奇怪。」直覺告訴真子這裡絕非教堂，心中多加兩分警戒。

天花跟水面只剩餘一個三角形空間，再向前游真子便需要閉氣。

她決定用土龜破開左邊第一道門。

一陣冷流滑過身體，真子抓緊門框，吸一口氣潛入去。

房間的天花比走廊高，真子游向角落，找到站足之處小休。

小木房並沒有特別的道具。但牆上掛着東歪西倒的畫作。

有的半幅浸水，表面附上一層綠藻。

低頭一望，她正站在一張藻床上。

真子跳回水中，打開旁邊的木櫃，果然藏有少量衣物。

「奇怪………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子連破四門，發現情況一樣，都是生活起居的小房間。

她深呼吸一口氣，潛進走廊，以土龜逐一破門而入。

呼吸的空間越來越小，真子幾乎親在天花板上才吸到少許空氣。

她在最後一間房，水中的書桌抽屜找到一個鐵盒。

它以紅蠟密封，似乎未曾入水。真子把它放進背包，繼續前行。

在她正想潛回走廊時———左手一麻，‘骨戒’震動了！

真子以為‘頸鏈就在眼前，拉門一看———她剛好看到一團黑色的殘布略過房門。

殘布有一條虛虛浮浮的爛絲尾巴，上面更纏着少許藻類。

最詭異的是———它似乎有意識地擺動。

‘骨戒’隨着殘布離遠，震動也停止了。

「‘骨戒’……不單對頸鏈共鳴，對那團東西也會共鳴！」真子緊張起來，身體的耗氧量急升。

她必須先調整一下心情及做好戰鬥準備，故游回入口的木房小休。

真子拿出那個‘紅蠟鐵盒’，刮開它查看，上面是一幅小島的航海圖，後面寫着：以塞頓之名，
５個字。

「海神？有甚麼關係。」真子不以為然，把地圖放回背包之中。

她吃兩片麵包回復體力，深呼吸隱定情緒後再次出發。

真子剛游出去————驚見水面泛起一波漣漪，正游向自己！

‘骨戒’同時劇震。她立即縮回房間，並潛到水底掏着自己嘴巴。

她終於看到了………那團殘布原來是一隻長髮的女鬼！

她正擺動蛇軀在水中游戈。

我講過真子係主線貫穿個故,佢好快接去其他果到

渡船女神係咪水神嘅手下

美人魚真身

本身仲想出文，點知比人拉走左。今日應該早啲有文預１５００－１７００

唔係好明 點解佢地係一樓 但係水又浸住二樓 咁一樓有冇水浸？

因為左右傾斜左，至於邊面低D冇深究

好似地城咁理解,第二層=地下第2層

又兜啦 , 不過我比你操到自動過濾左d 錯位

我趕工緊

1728

1730

今日執陸運會手尾，執完

返到屋企好快出下～～～

預告時間兩個鐘後入嚟是常識吧

地圖去神宮？

原來沒有 從來都沒有
教我空歡喜心跳這麼久
到了這一刻終於望通透

文？！

1919

隊多樓豬一刀先

1920

17時29分7259秒

1951

死撚咗去邊

係咪最近對M底太好，佢唔屌唔舒服？

屌你，文呢

2033

就嚟九點
樓豬係咪比人屌到死左

水龍巴今晚執多佢幾劑！

2115 出去練習果陣話有文 點知練完都未有得睇

12點後 錯字唔計

屌 文呢

2120

時間一分一秒流逝。

在水中閉氣一分鐘的煎熬堪稱酷刑。

真子好不容易等到‘骨戒’的震動減弱，馬上派‘土龜’衝向木門，游向走廊的盡頭。

她伸手捉住龜尾，以為可以順風車時———

「系統提示：惡意設計。當前動作判斷為‘騎乘’，故強制取消。」

無形的力量彈開她的手指。

龜龜就在她眼前咻一聲衝到黑暗走廊的盡頭去。

真子彷彿失去引擎的小艇，飄浮在大海之中。

此時‘骨戒’再次震動———女水鬼回頭了！

她大力划水，‘骨戒’震動的力量明顯減弱。

正當她以為自己罷脫了水鬼的追捕，游到走廊盡頭時———‘骨戒’竟然越震越強，第二隻女水
鬼迎面而來。

她千鈞一髮間拗腰游到身邊的小木房。

要戰鬥嗎？水中戰鬥根本不是她的強項，龜龜也游到控制範圍以外，無法跟女鬼戰鬥。

要逃嗎？木房並沒有缺口。

真子只能夠藏到衣櫃之中。

可是‘骨戒’震動的力量達到前所未見的強度，幾乎震斷她的手指。

她感到木縫間湧進一股冰流…………女水鬼那把幽冤長髮已經浮在櫃門外。

真子的心臟像雷鼓一樣劇跳，砰砰有聲。

同時耗氧量急升，她的視線開始出現雪花。

體入每一個細胞也長出尖牙，貪婪地噬咬血液裡的氧氣。

女鬼在房間內四處嗅聞，真子的肺活量已經到達極限。

她吸乾３７贈送的‘氧氣袋’，然後掐緊嘴巴以免氣泡洩露到衣櫃外。

女水鬼察覺不到異樣，終於離開木房。

真子卜一聲噴出所有冤在肺量的空氣。

幸好每個木房的天花也卡着少量陳年空氣。真子馬上游過去，一口而盡。

霉舊的空氣馬上令真子氣管痕癢非常，忙不得吞下一桶鐵釘止癢。

‘骨戒’再次安靜下來。

真子馬上游出走廊………

地板突然消失。

她浮游在一個黑色的大廳之中。

兩旁玻璃窗透進來的藍光也照不到底部。

她發現女水鬼在水面一帶游戈，自己只能潛到底部深入大廳。

大廳底部是一個大洞，真子的顧不上安危直接潛入去。

大炮。

一尊超巨型的大炮藏在‘修道院’更深處。

炮身有精細的刻紋，炮口是鬍子老伯張開口的造型。

它的底座—————真子肺部一痛，沒有時間仔細欣賞大炮，直接游進炮管內大啖抖氣。

「呼～～～呼～～～～～呼～～～～～」炮管闊如水井，真子有足夠的空間踩水，維持高度。

「這裡是……二樓吧？為甚麼修道院會藏有火炮………」真子回過氣來，開始思考‘傷道院’的
怪異之處。

首先，那排密集而細小的木房根本不是修道院應有的設計。修道士理應是‘集體床宿’模式生
活，並不追求生活空間。

其次，窗戶太小了。修道院對靈性追求特別強，故窗戶都造得追而已窄，令人有仰望天國的意
思。而‘死靈院’的窗戶呈正方形，而已玻璃厚實，非修道院追求輕巧華麗的設計。

最後，這尊巨炮是甚麼一回事？

真子越覺得這間修道院奇怪。

她開始以巨炮炮管的‘氧氣站’作起點，探索二樓深處。

玻璃窗消失，取而代之是一個個圓形的大孔。

她游到傾斜最深的地方—————發現上百尊鐵炮堆成小山。

真子一愕，浮到高處俯瞰二樓的空間。

它兩邊對稱，呈窄長形。

「這………戰艦？」真子覺得如此巨型的戰艦停在森林中太異想天開，決定繼續探索。

但她再發現巨炮下是‘大鐵座’，連着一條巨鐵鏈。

沿着巨鐵鏈游到傾斜放向的最深處。

真子挖開封着圓孔的綠藻———她隱約看到鐵鏈直垂到湖底去。

「‘死靈院’真是一艘沉沒的船？！」真子雖然不相信，但種種跡象已經肯定這個事實。

她到處游動，發現每當自己游經巨炮炮管某處時‘骨戒’都會震動。

真子圍着炮管游一圈，鎖定某個位置———３７要的頸鏈就在巨炮內！
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子鎖定炮管後發現更多隱藏情報。

炮管後方的藻類下原來有一道活門，是以前填彈之用。

但活門四周亮着她看不懂的綠色符咒，並文字風格跟炮管格格不入，似乎是後期加工之作。

綠色符咒中央是一刺長鐵刺，她撥開底部所有藻類，發現鐵刺串着多隻‘女水鬼’。

她們已經沒有反應，只是一具骷髏。

「………」雖然真子看不懂符號，但她已經猜到如何開門。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

在大廳游戈的女水鬼突然發現‘土龜’在下方浮游，立即目露目光追上去。

‘土龜’深潛，被女鬼追上，它們在水中嘶咬起來。

真子突然從後殺出，把‘女水鬼’連同‘土龜’釘在鐵刺上。

‘女水鬼’在水中發近刺耳的尖嘯，綠符發光，吸乾她的力量。

她的眼睛瞬間失去光茫，軟癱在鐵刺上。

真子回收‘土龜’，輕輕拉開活門。

咕嚕咕嚕～～～～～～～～炮管內的空氣全部竄出來，真子失去可靠的供氣點了。

她馬上潛進去，果然在漆黑一片的炮管內發現一條白色的頸鏈。

「系統提示：已獲得 不受祝福的人。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

其次，窗戶太小了。修道院對靈性追求特別強，故窗戶都造得追而已窄，令人有仰望天國的意思。

有冇翻譯

高而已窄

高而窄

37係咪姓羅

而且唔係咁用

傷道院

哇睇到我r晒頭

半小時過去。

３７擔心真子安危，一直在門口守侯。

未幾，水面泛起皺波。

渾身濕透的真子終於回來。

「真子，我剛才還擔心你回不來了。」３７立即上前接應。

他馬上伸手欲取真子串在手腕的頸鏈，真子馬上推開他。

「先……解釋所有事。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

３７跟真子走到‘死靈院’外的石堆休息。

「你看到‘幽靈’吧？」３７問。

「嗯…」真子握着一杯熱茶，用毛毯裹着身體說。

「多少？３個？」３７追問。

「不……２個。」真子回答，３７長嘆一口氣。

「她們原本是我的同伴………」３７凝視腳前火堆，痴痴呆呆說。

「渡船女神‧蒙拉的信徒………」真子說。

３７默默點頭。

「蒙拉，並不是高神，只是冥神阿蒙德的小女兒。」３７說。

「其實我對劇情沒有興趣，我只關心你纏繞保伯的原因。」真子不屑說。

「你必須知道……因為你心裡渴望着蒙拉的力量。」３７像湖水一樣平靜回答。

「哈～你憑甚麼認為……我會稀罕蒙拉的力量？」真子用眼角篤看地面的‘炫火杖’，暗示３７
自己已經得到火神部份的力量。
「你先答應，從頭到尾聽我解釋一次。」３７堅持

「……………………好。」真子像刺蝟一樣築起心防，姑且一聽。

「那麼，我們由蒙拉的出生開始吧。

她是阿蒙德眾兒女之一，生性隨和乖巧。

作為神明後裔，蒙拉繼承部份冥神力量。

她可以跟亡魂溝通，結識很多朋友。

某天，她在冥海發現一批小童被送向‘冥宮’。

他們害怕極了，而且身上都是焦爛的傷口。

蒙拉閱讀他們的記憶，知道他們是死於戰爭的孤兒。

亡魂懷着‘冤念’便無法‘淨化’，他們將一直承受生前的痛苦。

蒙拉歌唱了，她用自己的歌聲安撫小孩，讓他們安然沉睡，平靜地到達冥宮。

蒙拉的事蹟一傳十，十傳百。眾神都稱讚阿蒙德育有一個好女兒。

阿蒙德有意培育蒙拉，讓她成為護送亡魂的‘渡船女神’。

然而………某天，冥神失蹤了。

阿蒙德的手下為冥神寶座互相撕殺。

一派擁護蒙拉、一派擁護阿努迪、一派暗暗支持札哈。

蒙拉一生只懂得守護船上的亡魂，突然被推到‘冥王血統’的大旗前方，不知所措。

最後蒙拉被毒殺肢解，靈魂被撕成數千塊落散世界各地。

盡管蒙拉已經死去，她殘存的意志仍引導世人。

部份人得到蒙拉的啟蒙，習得‘通靈術’。

以上是我們信仰的由來。」３７說。

「但……跟你的同伴，你要血泥有甚麼關系？這艘戰艦就是蒙拉的船嗎？」真子吃驚道。

「我的同伴……嘗試用自己的靈魂復活蒙拉，但失敗了。

‘老師’最後的教訓是‘別挑戰神明’，所以把自己修行所得的‘通靈力’儲到頸鏈，藏在‘死靈院’深
處。

至於這艘戰艦………我根本不知道。‘老師’從未提及它為甚麼會出現在這裡。」３７再回答。

真子聽畢‘死靈院’的由來，突然覺得這片森林不太可怕。

「那麼…你為甚麼想得到‘頸鏈’？」真子再問。

３７眨眨眼，凝視着真子。

「真子。告訴我，你了解不死族嗎？」３７反問。

「還好吧……一群沒有意志的傀儡。」真子不以為然答。

「要是……有人可以創造有意志的‘不死族’呢？」３７追問，身體不禁傾前，期待真子的答
案。

真子回想過去，綠萊、天柔、文姬………那隻‘怪物’………

「根本不存在！甚麼復活、意志都是騙的東西！」真子怒道，低頭看着腳下的火符說。

３７站起來，慢慢脫下兜帽———他蒼白而瘦削的臉孔腐爛出多個小院，半邊顱骨外露，肌肉
發黑壞死。

真子嚇得馬上後退，拾起火杖。

「難……難道你……」真子顫抖道。

「我就是不死族。」３７冷靜說。

「這就是‘挑戰神明’的結果，真子。」３７拉起衣袖，露出白森森的骨臂。

真子退到水邊，不敢動彈。

「意外吧……不死族居然不是嗜血的怪物。

真子，火神所創造的只是‘殘存的意志’，由火的形態重現眼前，根本不是復活。真正的‘復活
術’，掌握在我們手中。」３７冷冷道。

「騙……騙人。我見過…我見過綠萊的下埸，還有文如初……他們都……」真子內心揪痛起
來，眼淚衝破心防，奪眶而出。

「我得到‘老師’的頸鏈，只想復活自己而已。

信徒……都是孤兒。當時‘老師’想宣揚蒙拉女神的信仰，馬上被各宗教勢力判為異端，追殺
之。所以‘老師’只好向孤兒院買孤兒。那些‘仁慈的神父’只聞到金幣銅腥味，聞不到我們可能被
虐殺的血腥味。幸好，‘老師’買孤兒，只想培養一群對‘通靈術’沒有偏見的人。

他悉心照顧我們，並撫養成人。

可惜，我們嘗試復活蒙拉時被強大的魔力撕碎靈魂。

‘老師’只能留住我的‘靈魂’，但他也耗盡自己的生命。

最後他把頸鏈藏起來，並且不願告訴我位置。

我食不果腹、喝不解渴，這是‘不死族’的代價。」３７說。

「檸檬水……」真子仍未接受事實，自言自語。

「我只想回憶那種刺激的酸味而已。」３７苦笑道，露出頸上的筋腱。

真子呆若木雞，腦裡的神經線亂成一團。

「真子……現在，把老師的‘頸鏈’交給我吧。」３７向真子伸出手。

「靈魂……存在嗎？」真子再問。

「我已經回答很多問題，你應該先把頸鏈交給我。」３７開始不耐煩，欲搶頸鏈，被真子的火
杖嚇退。

「靈魂……存在嗎…」真子雙目放空，看着手上的聖火道。

「有兩個情況。

１） 死後有存活的意志，將到達‘白境’。
２） 神明保留該‘靈魂’的存在。」３７回答。
「靈魂……當真存在喔………」真子像精神病人般喃喃自語。

「嗯。正如我一樣，有足夠的力量、原料及通精‘通靈術’便可以完全復活，這就是‘冥神信仰’最

強大的地方。」３７說。

真子聽到了……那個心中的禁忌。

「真子。我們有約定在先，趕快把‘頸鏈’交給我。」３７開始動怒。

真子握着頸鏈，心中閃過無數念頭，越握越緊。
「不……我要留住它。」真子痴痴呆呆說。

「真子。我一直以禮相待，但你不交出頸鏈，我會對你的親人不利。別逼我———」３７恐嚇
真子。

「你有隱瞞情報嗎？」真子突然問３７，眼睛閃爍着不安、恐懼、興奮的光茫，好像崩壞的電
視影像一樣。

「沒有！我一樣告實相告！你也遵守自己的承諾，把頸鏈———」３７再次伸出手臂。

真子舉起火杖，抵在他胸口上。

她流着兩行清淚，釋懷微笑。

「真————」３７大驚，立即後退。

「焚印。」

「嗚啊～～～～啊～～～～～～～～～！！！！！」３７突然被烈焰吞噬，倒在水中。

真子本以為他會被聖火燒死，豈料湖水竟然撲熄了聖火。

「你……嗚……可惡的旅人………把頸鏈。」３７用冤毒綠眼睛瞪着真子。

真子蹲下來，火杖溫柔地壓着他的胸膛。

「謝謝你。」她誠心道謝。

「炎爆術。」

轟隆～～～～～～～～～～～～～

「系統提示：獲得 頭骨法器。」

「系統提示：獲得 靈術秘學。」

「系統提示：獲得 蒙拉詩。」

正當她以為自己罷脫了水鬼的追捕，游到走廊盡頭時———‘骨戒’竟然越震越強，第二隻女水
鬼迎面而來。

擺脫

她感到木縫間湧進一股冰流…………女水鬼那把幽冤長髮已經浮在櫃門外。

幽怨？

霉舊的空氣馬上令真子氣管痕癢非常，忙不得吞下一桶鐵釘止癢。

恨不得

而‘死靈院’的窗戶呈正方形，而已玻璃厚實，非修道院追求輕巧華麗的設計。

而且？

但活門四周亮着她看不懂的綠色符咒，並文字風格跟炮管格格不入，似乎是後期加工之作。

並？並且？而且？

‘土龜’深潛，被女鬼追上，它們在水中嘶咬起來。

撕咬

真子開始為自己而行
#good

大個女 真子

火神+冥神既力量
親生女

樓主你寫到真子勁到咁真係好咩
遲早咩神嘅力量都畀佢拎晒

睇埋先啦 好似岩先你地屌我2樓入水,其實根本係一隻船嚟

查曼德要復活啦

屌你老母1730呢?

最後咪又係好似鋼鍊咁，乜撚都復活唔到lor

似，最後可能會變咗人造人出來，然後崩潰再親手殺死人造人嘅大王子

嘩屌，咁樣發展都已經好撚sad 唔好呀！

真子

游弋

雖然我知大家都會讀游戈

樓豬又準備sm真子

屌我知點解近排咁撚攰。我前排心跳好快，所以戒咖啡一星期。

今日再開始一日一咖啡，個人又精神返

「孩子，細聽我的聲音，如同我傾聽你們的聲音。
古老的靈魂預視一切。
第十二高神出現之日，若眾生怨念未淨，世界將會走向終焉。
虛心聆聽，別讓智慧蒙蔽你的良知。
神明屏棄你們時，你們必需自強之。
無法反抗時，忍受之；無法忍受時，反抗之。
挑戰神明，勝敗的終點均是地獄。
孩子們，謹記我的聲音，正如我謹記你們的聲音。
《蒙拉詩》」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「這是甚麼垃圾？！」真子飛快地翻閱‘通靈秘學’及‘蒙拉詩’，發現裡面根本沒有‘復活術’或相關字眼。

不知名的涼風吹拂湖面，掠過真子耳邊。

「先聞………繼視………後觸………」

真子立即回頭，只看到一片落葉靜靜飄到湖水上，未見一人。

３７提及蒙拉死後仍指遵世人，難道………

她不寒而慄，暗暗勒緊魔袍。

此時‘通靈秘學’不知何故翻到某頁。

「冥宮，靈魂的歸宿。
禁忌之地，審判之地。
冥術本不為活人所用。
惟神明隱退，單純的女神不惜犯禁，教導活人冥術。
犯禁忌之人，必遭眾神唾棄。

然而蒙拉女神惜眾生之生，我們何懼之有？

【界視之眼】
飛獸之血ｘ１
走獸之血ｘ１
潛獸之血ｘ１
活人之血ｘ１
不死族的骨粉ｘ７

在‘法器’混合以上材料，以‘不淨之火’加熱。
你將得到‘死咒水’。

以‘不淨之火’加熱‘不死族遺骨’，得到‘尖脆的碎骨’。
把‘液態闇金屬’，混入‘尖脆的碎骨’，攪絆，最後加入‘原水’冷卻。
你將得到‘阿蒙德指甲’。

把‘死咒水’塗在‘阿蒙德指甲’尖端。

刺向眼睛。

假如傷口癒合的話，你將得到‘界視之眼’。」

「……………………………………」

真子慢慢合起‘死靈書’，對着冰冷的鏡湖長嘆一口氣。

番工一日4shot 起步

開眼睇到鬼魂 做冥神弟子
跟手揾方法落白境
最後發覺復活既只可以係玩家
Npc無靈魂存在 死左都係變番數據

小心身體呀

玩Game 玩到插眼咁重口味

自己沖mocha latte cappuccino 3-4個espresso做底
如果一日飲兩杯就
有同事係會飲多過十shot一日
睇下邊個胃穿先

中午晚臨訓各一杯，當水飲

我都有啪咖啡，但覺得有啲傷身，依家有時轉飲葡萄適，係唔係駝鳥緊？

我飲咖啡就會訓教

葡萄適咁多糖 同飲汽水無咩分別
不過咖啡飲太多都係衰
唔飲咖啡都要飲奶茶

渾身濕透的真子拖着‘女水鬼’的骸骨回到水面。

血水沿着大腿流滿地面，明顯傷勢不輕，但她毫不在意，馬上加工原料。

‘不淨之火’，也許這個名詞令一般玩家抓破頭皮。

但真子已經耳熟能詳，並且覺得煩厭。

不淨之火───就是業火。

惟真子的‘炫火杖’乃‘純火種’，只會按照玩家精神狀態改變屬性，輸出並不穩定。

她坐在湖邊，看着腳前一團小炫火發呆。

「萬物本為一，無生亦無死。」穆兒的玄句閃過耳邊。

業力將會輪迴，真子親身見證一個人的墜落與救贖。

她摸出肥蛆的金球。

它在穆靜的林湖邊特別和暖，球內旋轉着金紅色的幻影。

‘復活’…可能嗎？

虛構的數據，‘復活’的…是誰？

這些哲學題在真子腦海閃過，但她根本想不通，也想不透。

她只知道，起碼………自己的感覺是真實的。

這是一個無底深淵。

及早抽身，還是放縱慾望？

又要重覆這個輪迴嗎？

真子放出肥蛆，讓它在自己腳邊撒嬌。

它表面的鱗甲多麼光亮，體溫多麼和暖。

誰，誰可以否認真子的感覺？

就如當初她‘選擇’義無反顧地信任他人一樣。

沒有人可以否認她的感覺。

她要…主宰自己的命運。

炫火熊一聲變成白色。

然而，‘復活’又有何代價？

這問題對真子完全沒有難度─────不惜一切。

熊～～～～白火瞬間變成墨一樣黑。

「綠萊……這就是你的覺悟嗎………」真子淡然一笑，把遺骨扔進黑火裡。

人體鍊成

鋼鍊嗎

通常玩到咁大都會出事

真子好撚煩 成日係度大王子
睇到好炆

真子篇將會接３條線，我已經諗到頭爆。

我平時咪有一本藍簿仔做筆記嘅。我依兩日要拎返前一本出嚟睇設定寫

咁多位～～～～～～～～好快有文！

聽住先

琴日嘅兩個鐘指導我地時間觀念

剛返到香港
已經唔記得講到邊了

飛獸之血從鳥類得到、走獸之血從家畜得到，活人之血………嗯。

真子仍欠‘潛獸之血’。

旁邊就是‘鐵水湖’，她理所當然繞湖一圈，卻未發現任何水生怪物。

然而，‘鐵水湖’邊有兩間小房子。

傻瓜也知道情報就藏在房子裡。

喀喀喀———真子敲門。

「你好，旅人。請問你是………？」婦人應門，上下打量真子。

「我想問這個湖有沒有水產？」她問。

「…………沒有。」婦人簡潔回答。

真子皺眉，側身查看，明明牆上都掛着魚乾。

「我很需要這個湖的水產，拜託告訴我捕魚的方法。」她懇求。

「我們不會捕漁，請便。」婦人趕走真子。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

夜半，婦人伴隨小孩拿着鋤頭，在湖邊的陸地挖出一個小洞，再把湖水倒進去。

未幾，水面突然啪啪作響，小洞裡竟然變出魚來！

真子看得目瞪口呆，此時———小孩突然回頭，單眼凝視躲在樹後的真子。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子跑到湖的另一邊，動手挖起洞來，照樣葫蘆把湖水倒進洞裡。

「………………………」漫長的等待，小洞連一顆氣泡冒不出起來。
真子不服輸，再挖三洞，結果如一。

「嘖～甚麼鬼———」她洩氣地擲下鋤頭。

「你的方法錯了喔……姐姐。」小孩突然出現樹後，嚇真子一跳。

「我如何錯了？」真子回神過來，驚喜問。

「…………」小孩半身躲在樹後，不敢靠近真子。

「來～這個送給你。」真子用萬試萬靈的‘糖果誘騙術’哄小孩出來。

小孩接過糖果，像貓咪吃罐頭般滿足得瞇起眼。

「你們一直活在湖邊嗎？」真子輕撫他的短髮，問。

「嗯，村裡的人都不喜歡我，把我趕出來。所以媽媽陪我住在湖邊。」小孩說。

「不喜歡你？為甚麼？」真子好奇問。

小孩撥起髮蔭，露出白濁的左眼。

「我左眼看不到，他們怕我的疾病會感染其他人。」小孩說。

「噢～～～～～你可以告訴我如何捉到魚嗎？」其實真子並不在意他的眼如何。

「你挖出洞後，再把這片樹葉放在洞底，然後說：我把這片土地奉獻給你，塞頓。」他說。

「系統提示：獲得 白化樹葉」

真子接過白化樹葉，半信半疑按照小孩的說話做，然後把湖水灌進洞中。

未幾…………啪啪啪啪啪。

坑洞竟然填滿活魚！

真子大喜，宰一魚取其魚，然後把漁獲全部贈送給小孩。

「你…怎知道這個方法？！」她喜上眉梢問。

「某個‘精靈’告訴我們的。」小孩笑道。

「精靈？」真子在湖邊從未見過生物。

「我們看不到，只聽到她的聲音。」小孩笑道。

喔………真子知道是誰了。

「她真是偉大呢～你要好好信奉她喔。」真子笑道。

「嗯！她還告訴我，某天，一個訪客會治好我的眼病，讓我看到比其他人更美妙的東西呢！」
小孩露出天真的笑容。

真子一愣，笑容僵硬起來。

「臭小子，你逃到哪裡了？！」此時木屋傳來怒吼。

「我要走了，姐姐。我明天還可以跟你要糖果嗎？」小孩問。

「吓……嗯嗯。」真子支吾以對。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

午夜，真子已經準備好‘死咒水’及‘阿蒙德指甲’。

她坐在湖邊，抬頭呆望明月，用指紋感受‘骨匕首’尖銳的刀鋒。

「不惜一切………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日，小孩潛到真子身旁。

「早安姐姐～～～」他朝氣勃勃跟真子打招呼。

「早安啊～」真子擠出一個塑膠笑容，蹲下來撫摸他的頭。

她把身上所有果汁、蛋糕及糖果全部送給小孩。

小孩高興得坐在沛邊大吃起來。

「你媽媽呢？」真子嚥下口水，四周查看。

「她到附近的農田工作去了。」小孩吃得滿嘴都是奶油。

「喔～～～那麼你的名字是？」真子笑道，用手指抹走他臉上的奶油送到自己嘴中，好像姊姊
照顧弟弟般溫馨。

「小波。」小波說，普通得像野草一樣賤的名字，彷彿暗示他卑賤的身份。

真子深呼吸一口氣，查看四周無人，輕輕搭着小沒肩膀。

「小波……姐姐有一個方法可以醫好你的眼疾。」真子說。

「系統提示：小波 對你好感度＋１０」

真子內心一痛，咬緊嘴唇忍耐。

「真的嗎？！你就是預言中的訪客嗎？！」小波興奮說，那隻灰白色的眼睛也眨動起來。

「但是……治療的過程十分痛，而且可能失敗。你願意嗎？」真子滿額大汗，手指不自顫抖起
來。

「痛……有多痛？」小波擔憂起來。

「痛得……好像有人活生生把你身體的神經線扯出來，扔在地上踐踏。最恐怖並非那種痛
楚……而是你將會目擊整個過程………」這種痛楚，真子親身感受過。

「好複雜呢。我被媽媽的縫針刺破手指，哭了半天。那是我人生最痛的經驗。姐姐的痛楚比縫
針更痛嗎？」小波擔憂問。

「差……差不多吧。」真子苦笑，對小波說謊。

小波皺眉沉思，真子擔天望地，內心不比小孩好受。

「假如我的眼疾康復的話便可以到農田幫媽媽工作，我們也可以搬回村子生活。媽媽肯定十分
高興。

姐姐……拜託你，幫我治療吧。」小波堅強起來，點頭道。

「治療可能失敗，同時我不知道康復後……你會看到甚麼呢，你肯定嗎？」真子衝口而出，不知道自己為甚麼婆婆媽媽。

「嗯。拜託了……姐姐。」小波肯定說。

「我把風險如實告之，他自願接受治療，不算欺騙吧？」真子自我質疑起來。

「閉上眼睛。」她說。

小波乖乖合起雙眼，咬緊嘴唇，嘴角卻泛起期待的笑容。

對生命的期盼的笑容。

「不惜一切………」真子再嚥口水。

一手扶着小波的臉，一手握着‘骨匕首’抵在小波的左眼上。

只要成功，小波便得到新的視力。

那怕失敗，小波只是繼續盲眼。

「只是劇情設計好的道具而已！」真子的呼吸粗糙起來，內心灼熱難耐，大力舉起‘骨匕首’。

「我相信你，姐姐。」閉起眼的小波突然說。

真子一愣，眼神漸漸冰冷起來。

「不惜一切…………」她說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

保伯大宅——————

「大小姐到哪裡去了？！」保伯怕真子不辭而別，對僕人大動肝火。

「保伯主人，大小姐回來了！」侍應生跑進大廳喜道。

保伯跟愛諾娜奔到門外迎接。

「真子！你———矣？！」二人大吃一驚。

「抱歉，遇上一點意外。」真子苦笑道。

她左眼紮着繃帶，棉布滲出一粒粒血珠。

「甚麼意外？！是否那個死靈法師傷害你了？！我馬上找他———」保伯氣得滿臉盡紅，取刀
動身。

「他已經被我殺死了……」真子笑道，左眼劇痛得抽起嘴角。

保伯欲罵真子，看到她如斯田地卻於心不忍。

「你這個糊塗鬼，讓我看看傷口吧。」保伯嘆氣道，扶着真子住下來。

「不用，我有特製的敷藥。扶我回房間休息可以了。」真子謝絕好意，笑道。

「真子，那個名叫尼菲特的女人派人送信來喔。」愛諾娜交出一封‘密語’。

「讀給我聽。」真子不以為然說。

「但……她說是機密，讓我別打開。」愛諾娜猶豫說。

「拆，不要緊。」真子並不把尼菲特當成一回事。

「密語（３天前）：一星期後開始‘派對’，請務必出席。」愛諾娜說。

「………………伊甸園。」真子沉默下來。
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第三十二章—隱藏的先知

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

＃４５開始

自己體驗返第一季屌眼嘅痛

我一時間都諗唔起佢幾時經歷過

被屌眼係安德魯喎

改名巴唔見左

開陰陽眼變冥府使者 六轉？

點解真子成日受苦

設定上新世界啲任務係一早set好曬？
定係會不斷更新？
死靈法師知道業火存在，
咁係咪表示新世界上啲有能力嘅NPC，
好似死靈法師咁會知有一個大概嘅勢力，
有業火，死靈，崇火咁。
如果係咁真子捉住死靈法師唔係殺死佢咪可以係佢口中問到好多情報囉？
仲可能問到其他勢力嘅情報而去避免觸發到任務劇情。

我諗可以係可以，但係情報都唔會多，不過真子應該都係為自己而殺咗個死靈姐，再唔殺可能就冇咗復活嘅道具

我夠唔見咗

佢係被屌腦...

好多人都唔見咗

睇住安德魯比人屌，依家自己體驗返？

又再出賣相信自己的NPC啊，蒙拉的聲音暗示小波隻眼係一定成功，所以真子已經拆左小波隻眼出來換俾自己了

個幕好重口味

廢青狼繼普拉姆斯後又一大作

其實真子係比安德魯挖咗左眼出嚟

挖眼同插眼又唔同既，雖然兩者都好痛

廢巴幾時再用聖光懲罰人

佢要等乞丐巴懲罰翻佢個腦

係唔係真子篇開始太抽離個故？大家睇到有啲迷失

無文就真係迷失

其實無人覺得迷失，都係等緊你用文攻擊我地架姐

個細路會唔會又係D咩隱藏劇情

依家係絲….點用聖光？

「獲得道具 假聖光。」

水龍巴有邊隻牌子介紹？

我唔介意二手

打唔到文嘅時候，我從未偷懶過一秒

由第二季開始，我已經寫左7本設定簿

我冇上水6日 樓主提都唔提下

我專登搵你去旅行前果日，答你由*45開始

屌都未屌你去玩

樓b牌

二手
呢d咁私人既野應該收埋係櫃桶底架喎

要努力d打！

收埋係櫃桶底唔用咁浪費？

收埋MM

仲未有文

唔好屌我住，我日日都有文，只係好夜出。

我下星期係陸運會，今日冇停過手 立即打

冇文

設定都7本

今日晏小小有文，大家可以瞓先，我會戰鬥。唔洗陪我

有冇咁晏 shocked

G持。 我等

樓豬生性病毒倍感安慰

早抖

！！！呢個標題下得唔錯

加油 精神上支持你
記住無論咩事都好

都要記得出文

我想加角色呀！！

加油！

唔好咁夜訓 保重身體啊

mm 你會唔會比自己太大壓力
如果真係忙/腦塞其實可以休息一下
（雖然我都係會照屌你出文）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第三十二章—隱藏的先知

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

日出之城‧帝都彌法———

‘舊城區’已經翻新成‘密集住宅區’以容納爆炸性增長的人口。

‘妓院’不再是下流的煙花之地，反而變成一種‘高級娛樂埸所’。出入人仕衣著光鮮，連妓女也穿
起唐卡拉絲綢來。

位於皇宮的‘太陽大殿’，艾蕾卡正跟貴族議事。

「報告艾蕾卡陛下。最新的‘人口報告’顯示彌法城錄得＋４７％人口增幅，勞動人口增加約６
０００人。」素衣官喜道。

「‘新住宅區’的進度理想嗎？」艾蕾卡問。

「回陛下，十分理想。第一至四期如期落成，第５期將在下月旬完成，可容納接額外３萬
人。」素衣官回答。

艾蕾卡左邊的貴族不停點頭讚好，右邊卻苦惱搖頭。

「有甚麼好………都是低端人口。」右派貴族說。

「嗯？薩維拉男爵，你覺得多一點勞動人口不好嗎？再者現在帝國如中方中，我們絕對可以容
納他們啊。」左派某貴族反駁。

「抱歉，我仍未承認你的身份，商人出身的賤民。」薩維拉男爵不屑道。

「正因為艾蕾卡陛下改變‘貴族法’，讓所有‘公民’服侍帝國獲取足夠的‘榮譽點’後便可以成為‘貴
族’。整舍國家都富強起來了。」左派的‘新貴族’笑道。

「哼……我們全部都跟先血有血源關係。你們才沒有資格———」薩維拉男爵看不起左邊的
人。

部份右派貴族突然插嘴。

「其實開放權力也非壞事～看我們的生意額上升數倍。不是皆大歡喜嗎？」人們對左派興起表
示歡迎。

艾蕾卡不用開金口，貴族互相攻擊起來。

「咳咳咳……」洛克仍然是‘最高騎士’。

他乾咳兩聲。兩派貴族馬上閉嘴。

「陛下。我們征服了唐卡拉國，帝國的實力已經重上軌道。

我們應該正視最嚴肅的問題———王族血脈。」洛克擺出討厭的笑容說。

不出所料…他馬上逼艾蕾卡結婚。

「陛下欲婚與否，自有定斷。」貝倫雖然無法回復‘太陽騎士’的頭銜，卻成為艾蕾卡的貼身侍
衛。

「強姦犯，這裡輪得到你的狗嘴張開嗎？」洛完不屑說。
「休對女王無禮！」古瑪大怒，抽出魔杖指嚇洛克，但他並不害怕。

洛克是‘貴族圈’中的老牌貴族長子，其家族是數一數二的大地主，跟其他家族的關係不俗。同
時洛克貴為‘太陽騎士’之首，簡直是奧蘭多爾帝國的‘攝政王’。

「假傳女王旨意，當心人頭落地啊。」洛克竟敢恐嚇女王的侍衛。

但艾蕾卡不便出言反駁。

因為‘太陽女王’是‘無機個體’，屬於‘制度’一部份。她一言一行必須以‘帝國’利害為先。

「對啊女王～聯姻一事還是盡快定下來較好！」洛克一派的貴族紛紛和議。

他們壟斷了‘貴族議會’，就算高高在上的‘太陽女王’也無法反抗‘貴族議會’的決定。

「那……那個……」艾蕾卡入世未深，未知如何認對。

要是法爾奧在埸便可以為艾蕾卡辯護。
但……他卻向艾蕾卡自薦，接管帝國在唐卡拉的領土。

法爾奧早猜到洛克會逼婚，早已經步署一切。

不在艾蕾卡身邊，他如何保護艾蕾卡呢？

「我不此為女王的婚事有需要著急。」左派的‘新貴族’開始反駁。

「你們這群賤血種懂甚麼？我們必須保護‘血統’啊！」舊貴族大怒。

「彌法城沒有保安問題，女王身邊侍衛半百。要是洛克敢叛變也打不贏啊！」新貴族大舉反
攻，暗示洛克謀反之心。

「甚麼？！你們知道這些指控有多無禮嗎？！」舊貴族不顧儀態，跟新貴族對罵起來。

「抱歉，不知道！我只知道艾蕾卡陛下願意開放權力，讓平民百姓有代表，甚至可以親身只女
王議政。這是帝國的福份。

再者，女王陛下戰無不勝，攻克唐卡拉後舉國豐衣足食。我看不到需要急婚的理由！」

「對啊！艾蕾卡陛下自有分寸。你們急甚麼？！」

新貴族一面倒擁護艾蕾卡，聲勢浩大。

「別以為自己站在同一個大廳，便跟我們平起平坐了！」舊貴族反駁之。

不過……部份舊貴族跟‘洛克一派’交惡，同時與‘商人’出身的新貴族有大量生意往來———他們
並沒有表態。

就是那一小撮人打破‘貴族議會’被‘洛克派’壟斷的情況。

這正正是法爾奧建設艾蕾卡開放權力的原因———他要沖淡，稀釋洛克的勢力。

得民心者，得天下。

擁有‘新貴族’絕對忠誠的艾蕾卡終於脫離‘洛克派’的控制。

「嗯～～～既然大家對我的婚事各執一詞，此事作罷。免傷和氣，我決定無限期押後。」艾蕾
卡奸笑道。

「你———！」洛克大怒，卻無法反抗‘制度’，乖乖住口，拂袖而去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

唐卡拉國核心，龜城遺址—————

昔日的白龜旗已經換上奧蘭多爾聖陽旗。

法爾奧親自規畫、設計及興建‘新都’。

他的重點建築有‘公共浴埸’、‘大貨區’及‘中央航天站’。

。。。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。

大貨區—————

「編號？」‘點貨官’查看着字典般厚的清單。

「０４６１。」馬車夫答。

「４６２至４８２這２０輛車也屬於你吧？」點貨官問，側頭查看排到數百米後的馬車說。

「嗯～全部都是‘新韓爾’送來的貨物。」車夫回答。

「你們的卸貨區是‘Ｄ１９’至‘Ｄ２１’，限期３天。」點貨官讓開，馬車隨隨駛入一個以貨物填
成的山谷。

與其稱之為‘大貨區’，倒不如稱之‘堆填區’。

珠寶、礦石、武器、食物、魔獸———形貴的貨物如同垃圾一樣停放在這裡，準備賣到不同的
區域去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「法爾奧大人，今天的‘商品徵稅’是８７７５法隆。」衛兵向站在城牆視察的老漢說。

法爾奧滿意地點頭，好好感慨朋友‘太陽王’錯過的光景。

突然———遠西方冒出一面陌生的‘新月星’紅白旗。

數以千計的‘沙騎兵’拖着上萬隻駱駝商隊浩浩蕩蕩開到‘新龜城’門前。

好奇的亞洲組玩家紛紛聚集過來查看。

‘新月星旗’的人竟然拋出一包又一包的法隆幣來！

「他們是———」法爾奧大驚。

「稟告法爾奧大人，‘蘇丹使團’求見。」ＮＰＣ衛兵說。

「蘇……蘇丹？！」

「終於見面了……亞洲組的朋友。」握着大旗的使節抬頭，看着太陽聖旗笑說。

私事今晚已經處理好了～係以放棄作結

支持你嘅任何決定

support 你

報個到先

嘩屌你唔好再夜D先出?

如果係愛情就唔好放棄喇

娛樂場所
如日方中
整個國家

「哼……我們全部都跟先血有血源關係。你們才沒有資格———」薩維拉男爵看不起左邊的
人。

「我不此為女王的婚事有需要著急。」左派的‘新貴族’開始反駁。

「抱歉，不知道！我只知道艾蕾卡陛下願意開放權力，讓平民百姓有代表，甚至可以親身只女王議政。這是帝國的福份。

法爾奧親自規畫、設計及興建‘新都’。

「你們的卸貨區是‘Ｄ１９’至‘Ｄ２１’，限期３天。」點貨官讓開，馬車隨隨駛入一個以貨物填成的山谷。

珠寶、礦石、武器、食物、魔獸———形貴的貨物如同垃圾一樣停放在這裡，準備賣到不同的區域去。

新韓爾
新首爾

多謝毒毒 我會奶力

努力

「４６２至４８２這２０輛車也屬於你吧？」點貨官問，側頭查看排到數百米後的馬車說。

計錯數

五行野係咪可以由雪櫃出返黎

bug

呢個故D 數字好似由頭到尾都係錯

係咪加一萬字

仲成日恥笑學生唔識計數

諗起佢第一季個0.01%

仲有新世界同現實時間既快慢

講經咩，每場大戰嘅人數同部隊傷亡場場都唔合理嘅

樓主啲數學同電子產品既認知真係世界級

我仲執緊物資下～我返到屋企再報告

今日都係冇時間食飯

真係有個女學生好鬼煩

一入嚟訓導室就尖叫，掟薯片，嘈到仆街。

我又廢時鬧佢時反彈，阻尻住我收工。靜靜地走到隔離房執嘢

為何不用聖光懲罰她

樓主間學校真係好顛

雁鳥雁鳥

仆街喇,比個學生過左一棟.

我跟A同學講，今日再收到老師投訴就重罰佢

結果放學A同學走嚟問我要唔要罰。咁我見冇咩嘢就放佢。

原來條仆街比主任罰左，我唔知。依家變左我放走佢

過6點仲有學生留校？

再罰咪得

下星期重罰返

呢個又係經典黎
樓主好多笑料

冇文？！
拳頭硬了硬了

有有有，我今日晏左打文。我同呀媽傾左好耐計

我依家打到佢地聚埋一齊見蘇丹使者，蘇丹使者將會講述世界形勢，令亞洲組作出一個決定。

之後返返去境內之地，搵到隱藏嘅情報，再解開一個高神嘅劇情。

兩條主線———征服神明同國際爭霸去講。

我唔打咁多廢話，追返啲進度先

多謝咁多位毒毒依幾日體諒我，冇乜點屌我

我會用文回答你嘅期待架喇

btw,下星期有2日陸運會,我係未忙完。

唔好暴斃就得

點解要劇透我

樓主加油

M底總結左之後個劇情發展

預告同總結又再一次分唔清

新龜城—————

各勢力首領聚首在‘玉樓’塔頂。

「蒼蒹，你們出產的‘水楊木’可以賣便宜一點嗎……」朴寵立即捉住蒼蒹抱怨。

「每一個區域均有‘特別資源’。你不如好好發展自己的商品吧。」蒼蒹冷笑一聲，不予理會。

「六口！這段日子你在忙甚麼啊？」尼菲特喜見久未露面的六口彌生，大喜迎上去。

「嘻嘻嘻～～～我一直暗中投資‘新龜城’的Lv7‘航空站’。」六口彌生笑道。

「為甚麼要暗中投資？」尼菲特好奇問。

「你知道法爾奧拒絕其他勢力介入‘新龜城’發展的原因嗎？」六口彌生反問。

「因為‘新龜城’乃帝國屬地，是政治問題啊。」尼菲特回答。

六口彌生苦笑搖頭。

「你答對一半。因為‘航空站’極具戰略價值，也是翼騎兵在新世界舉足輕重的原因。它是軍
營、補給線及徹退地點，所以法爾奧才拒絕我們參與興建‘航空站’。」六口彌生笑道。

「那麼……你如何‘暗中投資’呢？」尼菲特小心翼翼問。

「這是商業秘密啊尼菲特～～～～～～～」六口彌生奸笑道，罕有地篤向尼菲特肩膀。

「抱歉。我———」尼菲很怕惹六口反感，馬上道歉。

「都是ＮＰＣ～～～我派人找到‘新龜城’興建‘航空站’的ＮＰＣ，用錢買通他們的家人，不斷獲
得情報。最後派我的人假裝工人混到‘航空站’當‘商業卧底’。」六口彌生貼到她耳邊說。

尼菲特對六口佩服得五體投地。

「你呢？這段日子在忙甚麼？」六口彌生挺起腰骨，眼帶傲意冷笑。

「我們正在發展及探索西邊區域。我們有Lv5的‘交易所’、 ‘市集’及‘磨研坊’。」尼菲特回答。

「探索跟發展…………？」六口彌生一呆，吃驚問。

「有…有問題嗎？」尼菲特焦急起來。

「比較原始的方法而已。」六口苦笑，突然臉色一變，拍拍尼菲特肩膀示意她立正。

尼菲特回頭一望———

太陽衛兵帶着‘蘇丹使者’來到‘玉樓’頂層。

他們手執‘藍玉權杖’，身穿‘黃金鎖甲’，富有得走路時發出叮叮聲。

大廳沉默下來，十多對奇異的目光停在‘蘇丹使者’身上。

‘蘇丹使者’神泰自若，環顧四周。

他突然走向角落的八湖獨島身邊。

「請你是……紅櫻武士的將軍嗎？」蘇丹使者友善地伸手笑問。

因為八湖獨島穿着傳統武士鎧甲出席，特別醒目。

「正是。有何貴幹？」八湖跟蒼蒹交換一個眼神，試探之。

「有櫻花酒讓我嚐嚐嗎？」蘇丹使者只想打個招呼而已。

「立正！」玉樓的衛兵突然踏地站崗。

艾蕾卡率領５名太陽騎士登埸。

未發一聲，艾蕾卡身上的聖光已經照亮‘玉樓’。

她揚起斗篷，優雅地坐在王座之上，蹺起長腿端坐之。

「稟告艾蕾卡女王，蘇丹使者求見。」法爾奧正式向艾蕾卡引見來使。

「你好…………旅人。」艾蕾卡築起城牆一樣厚的心防，冷冷道。

蘇丹使者愣住半秒，想不到亞洲組的盟主竟然是ＮＰＣ。

「你好，艾蕾卡陛下。我叫穆罕默斯，來自‘蘇丹聯合王國’的使者。」穆罕默斯說，然後把一個木箱放下艾蕾卡腳前。

「這是‘蘇丹’的小小心意。」穆罕默斯笑道。

太陽騎士小心翼翼打開木箱，準備以死護主。

金光一閃———是一磚高純度的黃金。

「這塊是極罕有的‘原金’。」穆罕默斯笑道。
「原金？」亞洲組的玩家一頭霧水。

「原金～就是鑄造法隆幣的原料。這塊金磚可以鑄造３００００個金幣吧～」穆罕默斯淡然一笑。

「３萬法隆？！」所有人，甚至艾蕾卡也想不到‘蘇丹’的見面禮如此貴重。

除了一人，六口彌生。

她雖然驚訝，但冷靜的腦袋馬上提出疑問：他們有能力鑄造法隆幣？！
「蘇丹……請問你的首都在哪裡？」艾蕾卡換上好奇的臉問。

「回答女王，‘蘇丹’是我國‘帝王’的稱號。我只是使者，並非‘蘇丹’。我國的首都在‘麥加’，位於
唐卡拉國遠西面。連同其他‘蘇丹’的領地約有１１８座城堡，２５座要塞，佔據‘九月灣’一帶的
海岸線。」穆罕默斯回答。

艾蕾卡屈指一算，亞洲組只有約１８座要塞。

她立即對‘蘇丹’一字立起敬畏之心。

「艾蕾卡陛下，‘蘇丹’送出如此貴重的見面禮，想表達他對‘亞洲組’的重視。」穆罕默斯說。

「我如何分辨你們是敵是友？」艾蕾卡直接問。

「哈！女王果然快人快語。！穆罕默斯也直接將‘蘇丹’的心意道出來吧。

‘蘇丹’希望跟你們簽下‘唯一買賣協議書’。」穆罕默斯笑道。

「‘唯一買賣協議書’？」亞洲玩家再次喃喃自語。

「沒錯！簽下‘唯一買賣協議書’後，所以‘亞洲組’的出口品只可以運到‘蘇丹勢力’內的城市出
售。不可以私下跟其他大組交易。違約方可以取得對方交令的８萬保證金。」穆罕默斯拍拍
身，隨從放下４隻大木箱笑道。

木箱縫內的金光呼之欲出。

「這裡總值１２萬法隆幣。其餘的錢當作現金回贈予亞洲組的朋友。」他說。

眾首領立即起哄————整整１５萬法隆！蘇丹在１０分鐘內送出全亞洲組一星期也賺不到的金額。揮金如土，他們無法想像‘蘇丹’國到底多富有。

「請問……蘇丹國的‘實業’是甚麼？」法爾奧問。
「我們專門做‘裝備’、‘次級加工品’及‘寶石’生意。另外僱傭兵也是‘蘇丹國’的主要收入之一。」
穆罕默斯回答。

法爾奧立即和艾蕾卡交頭接耳。

「他們知道我們位置，同時財雄勢大。我認為先巴結之定有好處。」他說，艾蕾卡馬上點頭。

「合約一事…我需要數天時跟同伴商議。另外僱傭兵方面…可以說一點嗎？」艾蕾卡嘗試套出
情報。

「當然可以。目前亞特蘭蒂斯正處於戰火連天的時代。

世界共分成３大勢力，

１） 第四帝國，領土橫跨歐非兩洲。軍士實力強大，幅圓廣闊。
２） 盟軍，領土比第四帝國少，但戰鬥力總不比第四帝國弱。
３） 中立，像你我般不欲捲有任何一方戰鬥的勢力，從戰爭中賺錢的聽明人。

然而———平衡的天稱被打破了。

沙俄跟盟軍交惡，退出盟軍後馬上跟第四帝國議和。

第四帝國失去東線的沙俄牽制，把大量軍隊調到西面，並於上月中旬展開‘紅色行動’。短短兩
星期的戰鬥，‘英倫島’及半壁‘法蘭西共和國’已經被‘第四帝國攻陷了。」穆罕默斯笑道。

「英倫島！？」六口彌生猜到所有國際形勢，卻想到‘英倫島’竟然會淪陷。

「很重要的地方嗎？」尼菲特問。

「當然重要，姑娘！英倫島是盟軍的翼騎兵召令部。盟軍的補給線全部以‘英倫島’作基地，分
發到其他盟軍手上。

現在‘英倫島’淪陷，盟軍開始敗退了～」

六口彌生臉色一沉，她想不到敵人反應如此瞬速，果斷及有效———第四帝國開始反攻了。

４點…我頂唔順，聽日繼續打

好多資訊
終於有世界大戰睇

Can you feel

就咁睇紅櫻會變中立國 第四帝國統一世界

好多唔make sense嘅病句

早晨咁多位

尋日螳螂拳咁打 好攰

呢幾句打得好過你 #1 嗰個

瞓醒

文啊

文呢

唔好成日都十二點過後出文然後勁多錯字

「這是一個聰明的決定，亞洲組的朋友。」穆罕默斯把一式兩份的‘合約’交給法爾奧，雙方核對內容無誤後正式簽署。

「‘蘇丹國’第一批貨物將於一星期後到達，我代表蘇丹們向你們道謝。」穆罕默斯深深鞠躬，
掛在頸上的寶石叮叮響。

「穆罕默斯先生，你會逗留多少天？」法爾奧問。

「嗯～我要為沿路的蘇丹準備禮物，約３天吧。」穆罕默斯查看垂到地面的清單，說。

艾蕾卡向法爾奧點頭，默許他任意行動。

「由我帶你遊歷唐卡拉國好嗎？」法爾奧直接問。

「這是我的榮幸～法爾奧朋友。」穆罕默斯躬身離去突然被神神子拉住手臂。

「穆罕默斯，這位是尼菲特領主。」神神子不客氣說。

「你好，尼菲特領主。請問‘蘇丹’可以為你做甚麼事嗎？」穆罕默斯對神神子一笑置之，問。

「我們有一位將軍在大半年前出發到‘夏洛伯廢墟’探索，至今音訊全無。你知道他的下落
嗎？」尼菲特憂心問。

「請問他的名字？」穆罕默斯耐心領聽，問。

「火良野。」尼菲特回答。

「嗯………火良野。抱歉，我未聽說這號人物。但我保證尼菲特領主的問題會傳遞到‘夏洛伯
城’的巴耶塞特蘇丹耳中。」穆罕默斯笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蘇丹使者離開後，亞洲組的領主開始討論國際形勢起來。

「假如蘇丹的消息可靠………第四帝國下一個目標將是西北方的‘紅原谷’。該處是美國玩家的
重鎮，主要糧食生產地。」六口彌生說。

「我們正如趁機殺出去，建立自己的帝國。」蒼蒹笑道。

「盟軍正處於水深火熱之中，肯定急於尋找新的盟友。這是我們的機會了。趕快攻陷‘伊甸
園’後，盟軍便會認同我們的實力，正式派人邀請我們加入盟軍。屆時亞洲組將以獨立大組的身
份———」六口彌生正解釋得興起，蒼蒹突然打斷她。

「為甚麼我們總要加入某一方的勢力？你不是為了脫離‘盟軍’才逃到亞洲嗎？為甚麼現在勸我
們加入盟軍？」蒼蒹越來越覺得六口彌生有可疑。

其他人均用懷疑的目光看着六口彌生。

「建牆自封。這是你想做的事嗎？你認為亞洲組可以獨善其身。在第四帝國征服所有勢力後，
亞洲組獨自對抗德軍的裝甲師。」六口彌生反唇相駁，交疊雙手跟蒼蒹對質起來。

「別轉移話題。我問…為甚麼你千方百計逃離盟軍，現在卻勸我們加盟？」蒼蒹並不受六口彌
生的語言攻勢影響，針對之。

「亞洲組……將以獨立國的身份粉墨踏上國際舞台。假如我們順利攻陷‘伊甸園’，並拉攏‘蘇丹
勢力’的話，第四帝國便不敢隨便招惹我們。當亞洲組變成舉足輕重的力量後，各方都會送來大
批財富巴結我們。我們不動一兵一卒，便可以從亂世中取得實權。豈不快焉？」六口彌生字字
鏗鏘有力。

「左右世界………這想法太瘋狂了吧……」朴寵苦笑，騷着後腦說。

「可以的！相信六口，她有這個能力！」尼菲特義無反顧支持六口彌生。

「傻瓜，我為錢而已……剛才只是‘假大空’的夢想。」六口彌生在她耳邊聲細說。

「不要緊，我相信你！」尼菲特笑道。

艾蕾卡對着‘境內之地’及‘唐卡拉國’的地圖沉思。

「爺爺……我是守國…還是勇於挑戰世界，劍創立天強盛的帝國是好……」她一方面對自己沒
有自信，另一方卻覺得需要大振奧蘭多爾威名。

「無論如何，艾蕾卡陛下。攻陷伊甸園對我們百利而無一害。」法爾奧說。

「的確………」艾蕾卡合起地圖，從王座上站起來。

亞洲組的會領主紛紛對這位‘傳說女王’肅然起敬。

「３日後，‘唐王宮’，進入‘伊甸園’。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

眾人各自離去，神神子在回程的路上突然拉住尼菲特的手臂。

「怎麼了？」尼菲特好奇問。

「六口彌生投資‘新龜城’的航空站是吧？。」神神子皺眉問。

「怎麼了？」尼菲特不明白為甚麼神神子會在意此事。

「她早知道……」神神子欲言又止，回望屹立山上的龜城，腦海幻想亞特蘭蒂斯的全境地圖。

「早知道甚麼？」尼菲特緊張起來。

「蘇丹使者將會跟亞洲組接洽。她投資‘航空站’的話……基本上暗中控制全亞洲的貿易市
埸。」神神子嚴肅說。

「原來如此………」尼菲特雙目遠放，更佩服六口彌生的計謀。

「尼菲特！」神神子突然大聲喝醒尼菲特。

「怎麼了？！」尼菲特惱羞問。

「這盤生意，她沒有讓你參與。」神神子說。

「這是她的計劃…不用事事———」尼菲特嘗試解釋。

「尼菲特！」神神子再次大聲呼喝，態度帶有惡意。

尼菲特默默瞪着她。

「她是獨立的個體了。別再期望六口彌生為我們獻計，別再期望六口彌生為我們戰鬥了。差不
多夢醒，站起來當家作主了。」神神子語重深長告誡之。

收皮啦尼菲特

其實寫得幾中 如果六口仲係好似以前無變
反而會唔自然 始終人身處唔同環境 一定會變
會唔定推蕾做盟主都係佢嘅算盤

in膠膠we trust！

對神神子一笑置之

應該唔是用一笑置之？

「請問他的名字？」穆罕默斯耐心領聽，問。

聆聽

六口彌生反唇相駁，交疊雙手跟蒼蒹對質起來。

反唇相譏

「左右世界………這想法太瘋狂了吧……」朴寵苦笑，騷着後腦說。

搔著

「傻瓜，我為錢而已……剛才只是‘假大空’的夢想。」六口彌生在她耳邊聲細說。

細聲

「爺爺……我是守國…還是勇於挑戰世界，劍創立天強盛的帝國是好……」她一方面對自己沒
有自信，另一方卻覺得需要大振奧蘭多爾威名。

劍創立？

水龍巴真有心

柒尼幾時先膠完？

睇得出水龍巴對樓主真心好

柒尼肯收皮未

人地連後果都講左比你聽，
最後仲係選擇盲目跟隨
唉…柒尼根本無得救
比佢做領導遲早出事

蒼蒹同六口後邊對話，我唔係好明

伊甸園亞洲組一定要打，而家已經巴結緊蘇丹，咁佢已經吹到亞洲組已經有一定舉足輕重嘅實力。

咁關加盟盟軍咩事？
最多只係與盟軍有合作利益關係咋喎

btw亞洲組嘅所有人輸俾六口嘅情報量實在太多，點追呀？

個個都屌尼菲德真係唔係冇道理

不思追取
又話有進步，點解要次次自己柒完先有進步
其實尼菲德所掌握嘅資源 人才 情報都係亞洲組數一數二，六口所做嘅事，佢唔諗下佢點解會咁做，做完對自己有咩好處，呢樣野仲有冇咩特別用法，諗多一樣 屌佢嘅人少好多

只係睇住神神子 六口 個班人做完，之後係到講，好撚勁喎，點撚解嘅？
仲新手咩大佬，你係新世界領主之一啦
醒下啦好嗎

屌，我打到一半瞓著左 岩岩醒左。我聽日快出

對唔住，本身想兩更

無文睇 好傷心

M底，最近幾篇，個′之′字成日出現，係好用，可以用一隻字代替晒之前寫緊的情況，但係你唔係寫文言啊

我都覺尼菲特個角色好柒
以前就話係六口唔做會長先比佢做
唔明聖三一之後柒尼仲可以揸大旗

我反而覺得柒尼柒唔係問題，
做完都係柒咁大家反應都無咁大，
但佢依加連試下做都唔去做，
嘗試都唔嘗試下就咩都話六口，神神子好勁。
依樣野真係頂唔順

道歉時 是常識吧

紙言第二季可唔可以出快啲
喺連登開追故mode都睇到火滾，又多廣告食data

可以

仲唔同我綁起樓b

歡迎各位加入支持膠膠膠出宇宙大聯盟

本身都想睇六口出返嚟，但現在覺得，收返埋六口算嗱

一出場變高牆，六口擁有的情報量令佢作出亞洲組各人都不能想像到的判斷，但高低係相對概念，對比六口同柒尼，唔係六口進步到柒尼追唔上，而係柒尼掘地洞掘到去地核

你形容得好好
六口搭建出一條通往美好天堂的階段，膠膠卻進入了下去十八層地獄的電梯。

讓我們期待膠膠打包地核中的熔岩，潑向高神，一統世界！

btw唔知膠膠係咪真係會做聖三一話事人做到尾

究竟幾時先可以見到神神子做話事人
泥膠特可以收收皮先

夠膽死真係無

一日一更已成習慣
遲d差唔多2日一更

唔求文了，畫呢屌你？

文呢 又要等你幾耐

文呢屌你

仲未有文
發生了什麼事

文呢又話快出
又一日一更

紅櫻要塞—————

無名把武士刀插進牆縫，然後翻身出牆坐在刀面上，對着‘境外之地’浩瀚的山脈自酌。

「噁～～～～～～～太甜了。」他輕呷一口‘血葡萄酒’，果糖在舌尖爆炸，甜透口腔。

無名解下腰帶的青瓷酒瓶，拔去紅塞，用力吸入迷人的酒香。

「還是櫻花酒好～～～」他在無人之境自得其樂。

「領主大人！」ＮＰＣ衛兵從城牆上跑過，聲線甚為焦急。

「怎麼了？」無名猶如在峭壁上築巢的侯鳥一樣，ＮＰＣ需要爬出半身才發現他。

「我們發現入侵者，無名大人！」ＮＰＣ衛兵說。

無名秀眉輕皺，滿腹牢騷站起來。

「該死的蒼蒹～把人都調去唐卡拉，要我留守紅櫻要塞…」他站在劍柄，上下晃動身體，突然
用力一蹲，利用武士刀的韌力彈回城牆上。

「那個人在哪？」無名不耐煩問。

「這邊～～～」ＮＰＣ衛兵把他帶到箭樓內。

一大群ＮＰＣ手持盾牌擋在房門外，地上躺着兩個嚴重燒傷的人。

「哈哈哈哈！弱成渣滓的武士！」某名女玩家躲在房內哈哈大笑。

「無名主公，這名玩家不肯表明身份，故我們拒絕她進入‘紅櫻要塞’。她突然發難，打傷我
們。」衛兵報告。

「朋友～你是否誤會我們的動機了？」無名隔着房門大叫。

「亞洲組不屬於‘紅櫻武士’，憑甚麼出入關要你們批准？！」女玩家反駁，朝房門擲出火球。

無名感到臉蛋發燙，立即後退，再有兩名ＮＰＣ被燒傷。

「朋友。你不冷靜下來我要動粗了～」無名警告她。

「動啊！有本事你動粗！看我———」女玩家破口大罵，突然冷風一吹，無名像鬼魅一樣竄進
房間。

他側身避開一發雷矛，在女玩家打出第３個魔法前竄到她面前。

「黑雷————嗚！」無名一手夾住她的嘴唇，讓她不能施法。

女玩家惱羞成怒，狠狠拍打無名的胸膛。

惟她的手臂纖幼無力，無法造成傷害。

「現在冷靜了嗎？」無名甚為得意，奸笑道。

「嗚嗚嗚嗚嗚！」女玩家紅透耳根也說不出話。

「你說甚麼？」無名貼到她耳邊，戲耍她。

突然小腹微熱，他低頭一望———轟隆！

「主公！！！」ＮＰＣ湧入房間，被無名橫臂截停。

「真狡猾的小朋友啊。」無名未受重傷，卻嚇出一身冷汗。

「真自以為是的人，魔源師還用唸咒嗎？」矮小的女玩家譏笑道。

「嗯～看你公會徽章，是‘聖三一’的人嗎？」無名交疊雙手問。

「矣？！」女玩家故意穿上杏色魔袍讓‘公會水印’並不顯眼，到頭來還是被無名發現。

「‘聖三一’有兩枚‘小辣椒’，其一是無人不曉的‘狂人加奈’，其二就是口沒遮攔的由里小姐。憑
你那頭曲金髮，我肯定是後者了。」無名一眼拆穿由里的身份。

「又如何？」由里怒道。

「哈哈～～由里小姐。你在城牆上胡鬧，還反問我如何？」無名哈哈大笑，沒有半點緊張感。

「天洪！」「炎爆術！」

澎～～～～～～小房間煙霧瀰漫。

「哼～有本事便捉我吧！」由里爬出窗，飛簷走壁逃走。

「弓移箭手馬上———」ＮＰＣ隊長大叫。

「且慢！休得傷人！全軍聽軍，不得傷害由里小姐一根頭髮。我要她敗得心服口服！」無名正
悶得發慌，決定跟由里來一埸‘貓捉老鼠’。

紅櫻要塞突然熱鬧起來～好不歡樂。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「………………」躲在木箱後的莉莉奈看到所有ＮＰＣ都被由里引走，游繩攀下城牆。

她正在爬‘境外之地’那一面城牆，所以‘風哨子’不會發現。

眨眼間她便垂到城牆中間，發現一隻被‘抗魔符’封印的窗戶。

莉莉奈貼上準備好的‘消魔符’，等待漫長的１０分鐘。

她盡量貼到牆壁上，避免被人意外目擊。

未幾，‘消魔符’跟‘抗魔符’雙雙焚燒。她輕輕推開窗戶，潛入紅櫻要塞。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一落地，她已經身處‘休息室’，正是當日松美穿上重甲避開武士耳目的地方。

惟‘紅櫻要塞’大部份玩家已經遷移到唐卡拉，城內以ＮＰＣ接管玩家的工作。

她悄悄潛到那間‘秘密的石室’———仍然由兩名風哨子把守。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「唉～～～好悶啊。」兩名風哨子竟然聊起天來，不如當日一臉嚴肅看守大門。

「為甚麼武士都可以去唐卡拉，而風哨子要留在‘紅櫻要塞’負責‘境內之地’的情報網？！」另一
人抱怨。

「我們佔領‘唐卡拉’，這間房根本沒有意義。為甚麼霧菊還……還要…派人看……守………」
一名風哨子說着，睡意漸濃。

「喂！你———」同伴赫見她頸上插着一枝‘睡眠鏢’，馬大力搖動同伴。

「落櫻之速！」走廊盡頭傳來叫喊聲。

風哨子立即舉槍———嗖啪！一枝‘鋼球箭’迎面射來，擊昏他。

莉莉奈無聲無息解決兩名守衛，摸着牆壁提防陷阱，順利在‘風哨子’身上取得‘鑰匙’，打開‘秘密房間’的大門。

隆隆隆隆隆～～～～～～

黑暗的小房間內有一個‘花紋窗戶’，微弱的陽光射到地面。

一名瘦弱的老人正躺在地上。

「旅…………旅人………」

尋日我4點突然醒左，今日畫完畫忙咗啲事

返屋企休息左陣就立即打文了

一眾瘦弱的毒毒正躺在地上。

「文…………文呢………唔夠呀………」

你嘅份量就好似一日餵幾粒米我食
不如草埋一碗飯

留言咁好睇都火滾

竟然無畫

先知

好掛住6日前儲文既日子

可以再短D

呢排嗰啲加埋都冇以前一日

仲有冇

先知出現了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

本身想打多篇，但今晚真係唔得…冇精神。我休息先咁多位

真係好賤 收埋先知

連先知都咁易俾人救到
日本仔講經咩

我都係咁諗

由里用計引走無名，莉莉獨行探尋先知。

得兩句內容想留言都冇動力

我要多啲時間 好似係泥漿入面咁..郁唔到

好想由佢吸我入地底 唔想掙扎

訓醒冇文

起身竟然無文

食飯冇文係咪變咗常識？

陸運會，比啲時間我

似乎係

一日一更都變左日常啦

由里假鬧調虎離 莉莉潛將虎穴翻

章回小說啲題

樓豬就黎俾呢度班巴打榨乾曬

冇文？！

係M底就嚟磨走晒巴打追文團火，樹巴一日三屌變三日都冇未必有一屌

真係入黎以為有

畫都冇

放工無文

呢樣真 M底條撚屌愈黎愈唔屌得咁

我係到，我比你地屌 唔駁嘴，默默打交

打文

不如玩下回覆錯字加100字? 我發現都幾可觀

再咁樣佢唔覆人架啦

快出文

自從樓主話去日本之後
D文少左好多

收到風去2年半
姐係黎緊會2年半冇文

比d意見吖
首歌仲未作完㗎

衣衫襤褸的老人像垃圾一樣萎縮在角落，披着一件印有暗花的破衣。

莉莉奈擦走破衣上的污跡———七瓣花。

「你是………法蘭基度………」莉莉奈眼前的落泊老人……就是亞洲組的先知。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

莉莉奈把風哨子藏起來，並設置無人機看守走廊。

她送上麵包及熱茶，但法蘭基度警戒地看着食物，未有觸碰。

「你……被紅櫻武士鎖起來了嗎？」莉莉奈問。

法蘭基度默默點頭。

「他們軟禁我在這間房已經兩年有多。每次只有數個蒙面人問問題。為甚麼我如實作答，他們
仍要關起我……」他婉惜道。

「他們肯定想獨佔亞洲組的情報……豈有此理！來，我帶你走，讓這件事公禇於世！」莉莉奈
抓着法蘭基度的手就走。

「等等！我不可以跟你走！」法蘭基度大驚說。

「為甚麼？！」莉莉奈焦急起來，手指抓得法蘭基度的手臂反白。

「你……是誰？」法蘭基度疑心甚重，問。

「我是莉莉奈，公會‘聖三一’的幹事。你可以相信我會長，她一定會保護你。」莉莉奈急道，
生怕有衛兵發現自己。

「保護………？」法蘭基度皺眉問。

「嗯！她絕對會善待你。」莉莉奈誠懇說，再次拉走法蘭基度。

法蘭基度立即抓住旁邊書櫃，落書打得莉莉奈好不生痛。
「我想救你，你阻礙甚麼啊？！」莉莉奈大怒，質問之。

「我不需要保護………旅人。」法蘭基度目無表情，平靜說。
「但你被軟禁了啊？」莉莉奈呆望着他，好生奇怪。

法蘭基度站正身體，拍拍身上的塵土，臉上立即浮出一股威嚴。

「我是‘先知‧法蘭基度’，指導旅人是我的天職。不管對方動機或用意，我都會盡我所能回答。
何況……這裡是我的城堡。」法蘭基度說。

「你……你的城堡？！」莉莉奈大吃一驚————這裡不是紅櫻要塞嗎？

「我門徒的‘古石塔’……全都指引着我的城堡，引領旅人來到我的城堡。然而……‘櫻花旗’是第
一批到訪的旅人，他們卻把我軟禁了。」法蘭基度回答。

「對！他們把你軟禁了，所以我要救你出走啊！」莉莉奈清醒過來，知道當務之急是救出‘先
知’。

「不，旅人。我會回答你的問題，但不會跟你離開。‘先知’不會介入‘旅人’的紛爭，並公平地回
答‘旅人’的問題。‘吾身’將為‘眾身’所用。」法蘭基度再次拒絕莉莉奈的救援。

這下子大出莉莉奈所料。

她嘗試以道理、感情及政治原因說服法蘭基度。

惟頑固的老人堅拒離開，風哨子開始甦醒。

「你想要甚麼？」莉莉奈失去耐性，粗魯地扛着狙擊槍問。

「旅人……你想要甚麼？」法蘭基度耐人尋味地反問她。

「你知道你的處境—————」莉莉奈說着，無人機的螢幕突然亮起紅點。

「再不走便來不及了！」她為狙擊槍上膛，盡最後的努力說服‘先知’離開。

「旅人……我願意回答你一個問題。」

「系統提示：法蘭基度，我想知道＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿」

莉莉奈立即住嘴。

自從她承接小島南的‘遺志’，從‘白境’回來後一直忙碌地活着。

她想知道甚麼？

她在努力甚麼？

她為甚麼奮鬥？

報仇嗎？

小島南的遺志似乎未提及‘復仇’二字。

為小島南復仇是個人慾望還是責任？

人們努力地忙碌着，假裝很有目標地生活，其實只是麻醉心靈的空虛而已。

如莉莉奈一樣，她發現‘先知’了，‘紅櫻武士’的確欺騙盟友了———又如何？

「唉～～～我早跟蒼蒹說這件事不會這麼簡單。」某人突然出現在莉莉奈身後。

無名把滿身血跡的由里拋到莉莉奈腳邊。

「由里！」莉莉奈立即為她檢查傷口，發現全是瘀傷，未見刀痕。

「痛……痛死我了……」由里縮成一團嗚咽。

「這個小傢伙真靈活，我的頭髮也被燒焦了。」無名肆無忌憚向‘狩魔人’展示後腦的傷口。如
此大膽的舉動反而令莉莉奈不敢輕舉妄動。

她握緊狙擊槍，敵視無名。

「所以～你不問嗎？」無名突然交疊雙手，隨和問。

莉莉奈以為自己錯聽，皺眉瞪着無名。

「他已經被‘觸發’了～快問吧。」無名隨手拾起昏迷的風哨子，交由背後的ＮＰＣ照顧。

「你想耍甚麼花樣？」莉莉奈不敢鬆懈，手指半扣在機板上。

「耍花樣？都被你看穿了。難不成要殺死你嗎？」無名苦惱地嘆息，卻未感敵意。

「你們私藏‘先知’，欺騙我們不知道‘亞洲組’的情報！」莉莉奈說。

「嗯～的確。但你敢說我們錯嗎？」無名微笑問。

莉莉奈火冒三丈，眼前浮出紅霧般的殺意。

但無名站在窄長的走廊中，如銅牆鐵壁一樣無法穿過去。

「你們打壓其他勢力，自封為王。還不是———」莉莉奈指罵無名。

「嗯～但我們把８成得益都花在‘紅櫻要塞’及建設亞洲組身上。這是‘賢人’的責任。我反問，你
想讓誰得到‘先知’的能力？

朴寵嗎？

尼菲特嗎？

安多莉亞嗎？

六口彌生嗎？

想想看～」無名一臉無辜，解釋軟禁‘先知’的原因。

「誰也好，這是大家應有的權利！你沒有權———」莉莉奈反駁他。

「均權，只會引來紛爭。放眼世界吧，我們沒有時間內哄了。」無名皺眉道。

「胡說———————」莉莉奈舉槍怒吼！。

無名以肉眼無法捕捉的速度閃到她面前，用尾指扣着她的板機。

莉莉奈的槍口就抵在他鼻子前，子彈卻無法射出來。

「你……可惡～～～～」莉莉奈用力壓下機板，卻效不過無名的手指。

「讓你掌握權力，只會帶來混亂，不是嗎？」無名嘆氣反問，手腕一扭，輕易地奪去莉莉的狙
擊槍。

莉莉奈氣綠了臉，卻踏前一步，擋在由里身前。

「勇氣可嘉，不愧是‘聖三一’的人。」無名淡然一笑，把狙擊槍倒過來，還到莉莉奈面前。

「事到如今，藏也藏不住，我也無殺你的意思。還是速速離開吧。」無名哈哈大笑，轉身離
去。

「你到底想怎樣？！」莉莉奈本覺得自己發現驚天大秘密，豈料無名卻不當成一回事。

「問自己想怎樣，莉莉奈小姐。」無名頭也不回，背向她們揮手道。

他突然回頭，露出猙獰的笑容。

「但下次再擅闖紅櫻要塞，我一定會斬了你們！」無名話畢，帶着衛兵離開。

二女獨留在先知的房間，面面相覷。

原本係睇緊真子篇嗰陣屎忽痕有感而發寫出嚟嘅

係下一個版本（我諗）會執一執個Verse嘅

一如所料，亞洲組的玩家雲集‘紅櫻要塞’要求‘紅櫻武士’交待‘私藏先知’一事。惟蒼蒹如實解
釋，艾蕾卡覺得‘武士’雖然手握大權，一直未加害盟友，故不追究。

蒼蒹也釋放‘先知’共享情報，化干戈為玉帛。

此事無疑令紅櫻武士的形象跌至谷底，卻未動搖他們在亞洲組的龍頭地位。亞洲組維持和平發
展的局勢。

「由里……莉莉奈。多次跟我們作對的人……」蒼蒹冷眼鄙視牆下二女，回到‘大櫻樓’內。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

玩家向法蘭基度問及有關高神的情報時，法蘭基度表示不知道。他只合作‘境內之地’情報。

難怪蒼蒹會如此大方公開‘先知’的情報，因為他伉已經攻至‘境外之地’，‘先知’的作用微乎其
微。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。

日落火紅的夕陽落到地平線下，莉莉奈懷着半天的抑悶來到法蘭基度面前。

「噢～～～旅人。你想知道甚麼嗎？」法蘭基度認出莉莉奈，馬上送她一條問題。

「法蘭基度，我想知道………另一個旅人的位置。」小島南的仇不報，莉莉奈無法平息心情。

「假如你想知道‘特定旅人’的位置，可以到‘境外之地’的‘情報集散地’如‘妓院’及‘酒館’，尋找‘大
盜團’的成員。至於詳細地點，我也不清楚。」法蘭基度回答。

白千松的位置……終見曙光。

「我不會……輕易放過你的。」莉莉奈皺眉道，背上狙擊手，勒緊皮靴離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

她走到‘大櫻門’，發現由里正等待自己。

「謝謝你，由里。但這件事我想自己處理。」莉莉奈謝絕由里的好意。

「放心吧！你甩不掉我的！」由里哈哈大笑，撓着莉莉奈的手不放。

她知道如果放手的話，也許再見不到莉莉了。

「這次———」莉莉欲推開由里，忽然感到背後傳來一陣風。

「喂～～～」無名從百米高牆躍下來，著地時靜得只吹起一根羽毛。

「你這個怪咖又想如何？」莉莉奈用身體擋住由里，怒道。

「中川，白千松……跟你有甚麼過節嗎？為甚麼要找他麻煩？」無名問。

「難道……他跟白千松是一伙？！」莉莉奈立起疑心。

「與你何干？！」莉莉奈大怒道。
「我好奇為何你會那麼執著白千松而已～別誤會我啊。」無名舉起雙手，作投降狀笑道。

坦白而言，眾多首領之中，無名最沒有架子，戰力卻堪稱亞洲第一。

「你還記得小島南嗎？」莉莉奈咬緊嘴唇問。

「嗯～小島南……沒有印象。」無名騷着下巴沉思，沒有頭緒。

「那麼你不會明白。」莉莉奈轉身就走。

「且慢且慢～～～～～～～～」無名心急地拉住二人。

無名兩隻‘風哨子’塞到她們手上。

「我呸！垃圾！」莉莉奈大怒，立即扔下‘風哨子’。

「………………………」無名不悅，沒勁地拾回‘風哨子’。

此時由里卻意外地冷靜，從無名手中取得‘風哨子’。

「這玩意有甚麼幫助嗎？」由里疑問。

「在‘境外之地’遇危險，吹響‘風哨子’，說不定有人出手相助。

同時………白千松是最強的‘風哨子’，別忘記這一點。」無名似乎在暗示甚麼，然後蹤身躍回
城牆去。

「加油吧～由里小姐。我等待你回來再次挑戰。」無名譏笑道。

他目送二女走到向遠方夕陽。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

牙清得知‘神奇土壤’就在‘樹妖’的森林之中。

可惜，至今仍未有玩家打敗樹妖。

它們跟水妖精的組合難直有如銅牆鐵壁，再強的魔法也點燃不起來。

「神奇土壤就在這裡。但我如何進去呢………」她手上再強大的狙擊槍也顯得無能為力了。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第三十三章—神奇土壤的秘密

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

唔夠喉

少左好多人推post 去哂tg grp？

蘿蔔ready

蒼蒹已經淪落為反襯無名嘅角色
一係就係奸

邊有少到

呢幾更用嚟埋伏線同故事
冇乜緊張位
少咗人鳩up都正常

先知條線之前同風哨子條線放埋一齊，當時係有劇力，估緊蒼薕定風哨子叛徒邊一面先係仆街，點知先知咁就完咗，最後只係指引莉莉出關找人

仲要過程係不廢摧灰之鞋力

［原罪］

為甚麼我們有罪？

因為我們都摧毀過純真，至善的純真。

自己的……他人的……

希望某天隔着月台相遇，我會看到你的笑容。

也許我的罪會輕一點。

－－－－－－－－－－－
［為甚麼］

快樂與傷心，只是不由自主的選擇。

［匹配］

嘴巴苦，甜品會變苦。

嘴巴甜，苦茶會變甜。

你就像一匙蜜糖，卻錯誤地被我灌進鼻孔去，然後埋怨你淡而無味，令我窒息。

M底

［幻想］

流星的美麗在於它一閃即逝。

假如你把時空凍結、放大，用顯微鏡研究它。

你發現大家都只是一塊石頭而已。

－－－－－－－－－－－－－－

［幸福］

流星再次劃過天空時，蒙着雙眼捉緊它。

盲目的你捉住的不再是石頭，而是幸福的感覺。

產量慢慢上返嚟。

從未想過放棄我應承過你地

抵鍚

加油

文呀

終於live啦 可以一齊監「督」樓主

拎定屎忽出尼啦

睇到呢句真心滾動到想喊

黎啦仆街仔

let go let go

等你好耐了

都慢得幾交關
仲未有文

等你，出招啦

咁無名同白千松係咩關係都未出嘅

等你出招

仲慢慢 快d啦

都話陸運會，仲有一日呀

陸運會咗兩星期
你當我lulu啊？

係，等文嘅我我係lulu

冇文咁耐都未暴動
應唔應該開心

M底呢鋪你真係要爆文謝罪

即係今日都無？

有文，我仲未返到屋企

即係無文

既然M底話會上力，一定要做啲野回應一下

屌你，文呢？

太耐冇屌你
屌你文呢

會否太耐

我要文

三個鐘前話未返到屋企，依家都未有文

行路上廣州呀？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第三十三章—神奇土壤的秘密

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「等等!聽我解釋,我只是—————」

轟隆！

一棵巨木被攔腰打斷，倒塌下來。

「好不講理的怪物！」牙清狠狠地逃命。

樹妖窮追不捨，牙清小隊以交叉火力互相掩護撤退。

樹妖唯一弱點就是關節的‘大地結晶’，但玩家根本沒有時間瞄準。

四周落葉如雨，擋住玩家的視線，泥土伸出怪異的藤蔓絆倒他伉的腳步。

一行五人舉步為艱，彷彿置身充滿惡意的活體迷宮。

砰！某人不悄被一條橫木擊倒，牙清正想扶它起來，樹妖一腳踩碎該玩家的頭顱。

「走！！！直接衝出森林！！！」牙清進退失據，只好倉卒逃亡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「嗄………嗄………嗄…………」只有３人活着走出‘樹妖森林’。

「那些怪物根本強得不合乎常理！我不玩了！」

「系統提示：ｘｘｘｘ 已經退出隊伍。」

「等等！我們還可以————」牙清大急，正想拉住他時。

「系統提示：ｘｘ 已經退出隊伍。」一名玩家也離開了。

「我們只差小小而已！只要樹妖肯聽我們解釋話……別走啊！」牙清大叫，玩家頭也不回離開
了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

聖園的任務告示版，徵人告示疊成樹皮一樣厚———

「銀甲蟹（８星難度），５人隊，５１０級以上，補師優先。」

「地蟲王副本，—３—３—３—３—３—３—３—３—３」

「徵婆，人妖勿近。」

「°×地蟲王×°。欠一坦一補喔>3<」

「６００級刺客尋團，午夜狼群，意密」

「地蟲地蟲地蟲地蟲地蟲地蟲地蟲地蟲地蟲地蟲地蟲地蟲地蟲」

「３００級刷怪團，徵打手，每日遊戲時間１７００—０８００。」

「區域攻略，月河修道院，徵４５０級＋玩家。（４１／５０），半小時後出發。」

上百名玩家抬頭看着‘任務告示版’，紛紛打開介面尋找接洽人。

突然，一隊圍兵走到‘告示版’前，貼上一大張‘任務告示’。

「喂你們幹甚麼啊？！」

「我差一點找到團了！」

玩家立即鼓譟起來。

「聖三一徵人———征服樹妖」

原來牙清利用‘管理權’，把自己的‘告示’設定‘最優先顯示’。

但玩家們反應不熱烈，更開始對‘聖三一’有怨言，覺他們太霸道。

牙清聽畢大驚，馬上把告示撤下來，換成一般告示貼在角落。

「樹妖……好難搞呢。」

「聽說那片區域連紅櫻武士也避之則吉。過去不是送死嗎？」

玩家覺得攻略‘樹妖’的成本太高，故未有人報名加入牙清的隊伍。

「唉…………」牙清收起告示，拖着沉重的步伐回到公會大廳。

「牙清！」索菲亞怒氣衝衝走過來，揪着她的衣領拖到後花園。

「你看看自己幹了甚麼好事？！」索菲亞指着一片狼藉的‘水仙園’怒吼。

「是華卡莉啊！！！！！！！！！」蘿蔔精看到牙清回來，紛紛從肥沃的土壤飛出來，圍着牙
清載歌載舞。

「對不起！我已經多番警告它們不得進入‘‘水仙園’。但它們對肥沃的土壤沒有抵抗力。」牙清
９０度鞠躬道歉。

「你這群…惡魔。放開我的頭髮。喂～～～我的權杖。哇！！！！！別竄進我的神袍
啊！！！！」索菲亞臉上一紅，急忙按着自己的裙子。

「是另一名華卡莉啊～～～～～！！！！快膜拜！！！！！」蘿蔔精源源不絕湧來，幾乎活埋
索菲亞。

「你……３日，給我回後原貌！」索菲亞臉紅耳赤，撥開蘿蔔精離開。

「唉～～～～～～～～～～」牙清長嘆一氣。

「華卡莉！華卡莉！華卡莉！華卡莉！華卡莉！」蘿蔔精圍着她歡呼。

「華卡莉，你有煩惱嗎？」豆豆爬到她肩膀，細心問。

「我們要離開了。」牙清皺眉說。

「我們才剛剛安居下來！這裡有巨人及神牆保護，是我們的理想鄉啊！」豆豆大急，馬上擺出
依依不捨的眼神。

「我警告你們多次遍別進入‘公會大廳’範圍啊？！？！？！？！？！？！？」牙清拿起掃把，
掃走一波又一波的蘿蔔精。

「華卡莉生氣了！！！！！！！！」蘿蔔精四散，竄回泥土內。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日，牙清花了整個上午，把每一隻蘿蔔精從泥土拔出來，５根一紮，拋進馬車，駛回蘿蔔村去。

「旅人………‘神奇土壤’存在嗎……」蘿蔔王在路上憂心問。

「你知道我為了安置你們已經苦惱死了嗎？我沒空關心到底你是茄子還是西芹啊！」牙清大
怒，駕着馬車說。

垂頭喪氣的蘿蔔王摘下自己的頭葉，握在手中憂愁地揉搓。

「…………………」牙清看張眼中，畢竟是自己一手攻略的種族，於心不忍。

「我找到‘神奇土壤’了……但是攻不入去，被‘樹妖’擋住了。」牙清嘆氣道。

「樹妖？」蘿蔔王皺眉呢喃。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

樹妖森林—————————

「這邊，華卡莉！」豆豆在森林中向牙清招手。

「輕聲點！拜託大哥！」牙清嚇出一身冷汗。

她知道自己是天下間最白痴的玩家———居然帶一群蘿蔔打副本去！

「這邊，我看到————」豆豆大笑道，一個廳大的黑影突然冒出，正是樹妖！

「豆豆！！！！！！！！！！！」牙清大驚，奮不顧身衝上去。

「啊………啊………啊……………」樹妖說話了！

它慢慢蹲下來，關節響起爆裂聲。

豆豆隨意地走到樹妖身上，跟它逗玩起來。

「這是大蘿蔔神啊！」豆豆笑道。

目瞪口呆。

「吓？！？！？！？！？！？！？！」牙清的尖叫聲響透整個森林。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「旅………人………想不到…你願意拯救……弱小……的蘿蔔精……」樹妖長老以似人非人的
沉音說。

「碰巧而已。」牙清嚥下口水說。

她被半百隻樹妖包圍，悄一失言，自己會屍骨無存。

「蘿蔔神……我想得到‘神奇土壤’變成茄子……。」蘿蔔王向樹妖下跪。

「我們不……是蘿蔔………‘神奇土壤’…就在…‘大白樹’下方……你可以…取一點。但注
意………別被……惡魔迷惑………」樹妖長老說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蘿蔔精走到‘樹妖森林’深處，尋找‘大白樹’。

此處樹影婆娑，翠鳥林鶯之歌此起彼落，別有一番風味。

未幾，一棵特別搶眼的白杓屹立在樹海之中。

「我來了………神奇土壤！」蘿蔔王急不及待鑽向地底。

牙清幫不上忙，只好在小溪洗腳乘涼。

水妖精消除對牙清的敵意後開始接近她，並繞着她的手臂浮游。

牙清首次感到森林的善意———原來大自然這麼可愛！

「華卡莉！我們找到神奇土壤了！」豆豆爬上來大叫。

牙清鑽進泥坑內，爬了數十米，終於找到被‘白樹根’包圍的白色泥土。

「你夢想成真了～」牙清向蘿蔔王笑道，伸手抓起一把‘白泥’，正想回到地面之制……

叮。

地底深處傳來一聲鑿鐵聲。

牙清以為自己錯聽，不以為然。

「我們趕快————」

叮。
一聲清脆的鑿石聲再傳出。

她無法再無視自己的聽覺。

「你們聽到嗎？」牙清皺眉問蘿蔔精，它們紛紛點頭。

牙清回到地面，問及樹妖有關鑿石聲的事。

「那就是…不知名的地底惡魔，已經鑿石……鑿了好幾百年。

要是你可以幫助我們停止奇怪的聲音的話。我願意送你一點‘神奇土壤’。」樹妖說。

「系統提示：接受樹妖長老的委託（Ｙ／Ｎ）」

「鑿了數百年的惡魔…………？」牙清似乎娼聽到這個劇情，卻想不起來………

四周落葉如雨，擋住玩家的視線，泥土伸出怪異的藤蔓絆倒他伉的腳步。

他們

「我們只差小小而已！只要樹妖肯聽我們解釋話……別走啊！」牙清大叫，玩家頭也不回離開
了。

的話

未幾，一棵特別搶眼的白杓屹立在樹海之中。

白杓真係未見過，係一種樹黎？

「你夢想成真了～」牙清向蘿蔔王笑道，伸手抓起一把‘白泥’，正想回到地面之制……

之際

「鑿了數百年的惡魔…………？」牙清似乎娼聽到這個劇情，卻想不起來………

似乎曾聽過？

班矮人？？

「這是家喻戶曉的傳說…………

曾經有一位地精 塔多亞在地面冒險時發現‘秘湖’，一群女精靈在湖邊洗澡。

他人生中首次看到高挑雅麗，清新脫俗的女性。

女精靈發現他後馬上厭惡地避開，唯獨一人。

她對矮小的地精好奇，伸出友善之手。

二人就此一見鐘情，來往甚密，消息傳到雙方首領耳中。

他們被同伴驅逐。神島精靈離開‘秘湖’後便失去長生不老的法力，漸漸衰老。

她害怕死亡終有一天降臨，開始研究黑魔法。

最後，她無法敵過死神阿蒙德的呼喚，老死床上。

塔多亞不懂魔法，抱着精靈枯竭的屍體痛哭多日。

他只知道一件事…生命死後便會到阿蒙德的神宮去，遂背着妻子的屍體一直向
地底深挖。

日復如是………塔多亞挖破手皮、長鬚及地、眼睛枯乾也未發現冥神宮。

他開始不知飢餓，不感水渴，行屍走肉般繼續深挖。

某日，他發現自己的殘破的鎬子已經敲不爛石頭。

一個黑色的女神出現他身後，告訴他已經死了。

塔多亞不信，想跟妻子見面的意志令他繼續動起來。

女神說他的靈魂馬上被阿蒙德回收，永遠無法跟妻子再會。

但她有能力召喚女精靈的亡魂，條件是塔多亞為她鑄造一個‘火神燒不爛；水神
淹不霉；戰神砍不壞’的大鐘。

塔多亞為見妻子一面，一口答應，惟自己並沒有材料。

黑女神交出一團白泥，告訴他以此建造即可，並送了一個‘金鈴’給塔多亞，讓他
擁有不死之身。

塔多亞不眠不休，拿起小鐵鎚使出地精所有煉鐵工藝，在地底摸黑工作。終於
花了一百年完成大鐘。

女神馬上出現，興高采烈地收下禮物。

塔多亞問妻子於何處時，女神一笑，伸手摘向他的頸鈴，並告訴他一切都是謊
言。

憤怒的塔多亞拿起鐵敲打向女神。

他沒有神明的力量，但女神賦予他‘不死金身’，一時間傷他不得，匆匆忙忙地消
失了。

從此…再沒有人看過塔多亞的身影，只知道他一直在地底漫無目的挖掘。

假如你在地底聽到不明鈴音聲…………你最好腳下抹油逃到地面去………。」

［第三季］［ＲＰＧ］［冒險］［一日三千字］
亞特蘭蒂斯戰記 第五版
#769

地精副本前既對話
接近上世紀既事 好彩我記得
其實記得唔難 搵返原文先煩
樓豬內容伏筆真係好緊密

你竟然搵得返原文！！！

巴打好波

扑咗咁耐仲係地面

今日最後一日陸運會

諾門巴

好鍾意牙清線
可以比樓豬嘅特殊性癖發揮得淋漓盡致

挖地既地精變左惡魔

已經死咗，靠金身不滅，算唔算係連屍都燒唔到的不死族

黑色女神係咪教真子死靈魔法果個

巴打好強

巴打我對音樂無咩認識
但聽落幾順耳，感覺如果打機可以做BGM

首歌會唔會太大聲
因為個音量無大細差

聽落唔覺
rpg game本來都係咁～

文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文

我估係其他爭冥神寶座的姐妹

屌，我要文啊

大家覺得點呀

完左陸運會飯局，依家走

所以今晚得一更

我屌你呀 完左陸運會就應該返屋企打文
去乜撚野飯局呀
聽日應該學校假期 你好出返十倍文

手機睇有啲細

同埋唔係隻隻都有五轉

我屌你嗱
話上力，上乜撚野力啊？上力上到你文都冇，仲夠膽去食飯？
你最好快啲買過豬仔包返家企，仲要係出完文先準食啊，仆街！

多謝你地。衷心感謝

過多排我會仔細交代依兩個禮拜發生咩事

寫多一個故
[一日一萬字][真人真事]M底的十四天

到時有兩個故，日日二萬字

我知

真係好有打機feel

仆街臨訓都未有文

我OT完返到屋企食完飯都冇文

嘩屌你咩M底，放工冇文

瞓覺前都無文

聽日加更至兩萬字

ff完要去瞓啦

叮……叮………叮………

牙清帶着蘿蔔精深入地底，朝謎之聲進發。

鑿石聲在‘神奇土壤’更深處，蘿蔔精花盡九牛二虎之力才鑽進‘硬土層’。

「哼嗯～～～～～～～！！！！」豆豆把身體插進硬泥，左右扭動。

突然———啪！

「嗚啊！！！！！！」某條蘿蔔竟然扭斷自己的身體。

「挺着啊大寶！」其他蘿蔔精把它半截身體拖上來急救。

「又係大寶？！」牙清驚道。

「我們有數千兄弟，我們不懂讀書識字，所以名字都重覆使用。」豆豆解釋。

它走到牙清腳邊，用牙關削尖自己的根部，慢慢鑽下去。

「別鑽了。我不想你們受傷。」牙清憂心道。

「華卡莉為我們犯險……退縮就對不起你了！」豆豆開始鑽下去。

一開始土層像豆腐般軟，接下來變成黏土，最後變成石塊。

豆豆使出吃奶的力，身體由紅蘿蔔變成青蘿蔔，突然卡在一條石縫裡，動彈不得！

「你趕快退出來吧！」牙清大急，卻拔出豆豆。

豆豆自信地擋開牙清的手，慢慢反方向轉回地面，然後不斷重覆鑽入鑽出。

它逐分逐寸深入泥裡。

「嗯……我好像————哇～～～～！！」豆豆感到根部一涼，突然消失。

「豆豆！！！！」牙清馬上伏在小孔上查看，發現豆豆成功鑽穿泥地。

「來～～～大家擴張地孔吧！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蘿蔔精分工合作，把豆豆挖出來的小孔鑽大。

牙清探身下去，立即舉槍警戒。

她的‘夜視鏡’大派用埸，漆黑的隧道光如白晝，一覽無遺。

「華卡莉…這裡好可怕………」蘿蔔乾精紛紛躲到牙清背後。

她變成鴨媽媽般帶着蘿蔔精走向音源。

走到半路，牙清已經察覺‘隧道’兩邊有參差不齊的鑿痕。

每隔若干距離，壁上便有一些奇怪的刻符。
叮叮聲就在轉角。

牙清命蘿蔔精停步，自己舉槍探出半身————一個背着棺木的矮人正背着自己，對石壁胡亂
開鑿。

「樹妖口中的……惡魔？」牙清喃喃自語，但她的心跳聲已經引起惡魔的注意。

它慢慢回頭—————一具半生不活的屍體正看着自己。

屍體嘴角裂上耳根，皮膚龜裂，眼暴紅絲，卻沒有殺意。

它動作比老人更緩慢，轉身繼續鑿石，沒有理會牙清。

背上的棺木刻有隧道沿路出現的刻文，鎖着棺木的鐵鏈叮叮作響。

「請問……你是？」牙清大膽問。

地精活屍沒有理會，繼續挖石。

叮～叮～叮～

「我可以幫你鑿石嗎？」牙清換一個角度問。

活屍仍然不理睬。

叮～叮～叮～

「你在尋找甚麼？」她問。

叮～叮～叮——————活屍停下動作，慢慢回頭。

「魚……………戈………………………」它以沙啞的聲音說。

「魚戈？」牙清皺眉問。

「魚……………戈……………」它重覆，並在腰帶摸出兩件東西。

一盒‘燈油’及一瓶‘黑水’，牙清當然知道它們的作用。

「乳果！你想合成‘復活水’進行‘招魂’！」她大喜道。

活屍點頭。

「但……我現在沒有乳果，你可以等一會嗎？我馬上———」牙清急兗，活屍回頭繼續工作
去。

「乳果，我哪來一個乳果？！」牙清急如熱鑊上的螞蟻。

「華卡莉大人，假如你說的‘乳果’是一種奶白色的果實的話，蘿蔔神（樹妖）每年都會結果
啊！」蘿蔔精說。

牙清不由得心花怒放，果然所有任務設計都不是偶然！

她留下豆豆看守活屍，自己回到地面取‘乳果’去。

我生活出現左一件壞事,一件好事,仲適應梗

出pool?

偽毒

冇文就一定係壞事

但係發生咗一件愉快嘅事，令我要改小小劇情加入篇故

咁出文未
收到風完左陸運會

冇錯完哂 no worry

一日一更

目測係扑咗

如果係嘅話我會用大gm權力全頻廣播。

毒毒會第一時間知

得咁少文咁撚多嗲
文呢？？？

屌你同我一齊期待一下丫嘛

諗多左，應該買左新杯之類

嘩我好撚期待啊
咁文呢

出多左文就係好事，出少左文就係壞事

目測對我地黎講係兩件壞事

點都有你份嘅水龍B

期待完之後冇文

唔通準備迎娶我入門

守得雲開見月明啊水龍巴

樓主又描述點比人爆菊

屌你呀d文少撚到半更都冇

豆豆爆牙清

過咗陸運會啦，文呢屌你

無文

屌你呀 仲未有文
拍拖大晒呀

真係見到月光啦，但都仲係無文

仲未有文
究竟我期待緊d 咩

隔左咁耐入黎都係得一篇文
想問我應該期望咩

嘩屌你老尾咩M底

每睇一個巴打留言都好期待下一個回覆係文

依家真係睇回覆仲好睇過正文呀

因為都冇文

屌你老母！

陸運會兩個禮拜，忍你
為情所困，忍你
得米都仲要忍？屌你嗱！

你地唔好要我講哂出嚟，怕醜

其實有時唔係話我地想屌你...

出文外加講哂出黎
或者用文黎講哂出黎
唔比去食糖水

火都黎 仲未有文
仲話要去食糖水先返屋企打文
M底 我屌你呀

咪咁啦大家咁熟～～～～～好多嘢要投資時間架

屌

屌你 食屎啦

新人在抱，舊毒在哭

M底你貪新忘舊，負心啊

屌都廢事，屠龍儲文算

屌你咩文量會上返黎 上咗去邊??

屌 下個月再返黎睇文

可以棄故了

大家點睇

冇文
點睇都冇用啦

但呢4隻色係代表咩

紅近戰
藍法師
綠射手
黃神職

我俾diablo3 堆寶石洗咗腦，以屬性點計，似係紅力藍智綠敏棕精，估計放落職業係紅戰藍法綠弓棕神官？

MM可唔可以加隻角俾我呀
我想做陰陽師

中

唉屌你老母咩仲未有文

依家威啦有囡喇

所以可以唔出文啦?

咁我有女都唔洗追你文啦?

仲唔出文好唔好意思呀…

我以為神職係藍/green添！

之前樓主話柑柑身邊要要返個刺客，咁啱有之前火箭兵團個刺客但到而家…

有冇人覺得4轉召喚師叫做牧羊人好柒

點解可以到依家都無文

「乳果…………」

牙清雖然得到樹妖默許在森林範圍移動，卻沒有授權她接觸森林任何一件事。

她喝乾水壺，想到小溪添水也被藤蔓擋住。

何況──────結在樹妖頭上的乳果？

「咳咳……」牙清敲敲某樹妖的腳。

它像老人一樣回頭，慢慢蹲下來，好像泰山崩塌一樣可怕。

「旅………人………」樹妖說。

「那個……請問我可以爬到你頭上，取一顆果實嗎？」牙清擠出笑容問。

「果……實………豐饒女神……的禮物…………」樹妖皺眉，樹皮馬上綻開，疑視着牙清。

「幫助女神………撒種………把這些種子…………撒到‘彌法’去…………」樹妖抓頭皮般從樹
頂拔出一把白色種子，交到牙清手裡。

「不會吧，又要跑到彌法？！」牙清來回彌法一趟需時數日，她沒有這個空間及時間，開始打
起壞主意來。

她把豆豆拉到一旁，以‘神奇土壤’引誘豆豆同流合污。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

不一會，豆豆趁樹妖休息時爬到它頭上。

正當它打算邁向頂部，樹妖突然站起來，開始在樹林內隨機移動。

豆豆大吃一驚，馬上爬到樹冠想摘下一顆白果。樹妖微抖一下，豆豆便得到‘白果’跳回地面，
險些被樹妖踩成肉汁。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子回到地底，把‘白果’交到地精活屍手上。

它接過‘白果’歡喜若狂親吻牙清的手背。

「系統提示：塔多亞 對你好感度＋１」

塔多亞！牙清終於知道自己跟誰打交道。

活屍正是傳說中的不死地精‧塔多亞。

那麼它背着那副棺木自然是———神島精靈的遺骨。

。。。。。。。。。。。。。。。

塔多亞就在掀起棺木，並不在意牙清在埸。

牙清本以為會看到神島精靈半腐爛的屍體，豈料只看到一副白骨。

塔多亞把祭品放在地上，卻不知道如何復活妻子，開始嗚咽，手足無措。

形清以為它想要生火，豈料生火根本沒有用————塔多亞沒有‘生死冊’，根本不可以復活妻
子。

它心灰意冷，再提不起勁理搭牙清。

「你欠了‘生死冊’喔……」她大膽說。

「生……死……冊？」塔多亞果然不知道‘生死冊’的存在。

牙清一五一十告之，並把復活儀式背誦一次。
塔多亞長嘆一聲，終於放下手中殘破的鐵鎚，坐在妻子的棺門面前嗚咽啜泣。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「塔多亞先生？」良久過後，牙清鼓起勇氣向活屍搭話。

塔多亞抬起血絲紅眼，幽冤地看牙清一眼後繼續低頭。

「我背着妻子挖了４００年…………原來最後也無法復活她。」塔多亞幽幽道。

「為甚麼你要停在這個位置？」牙清問，她覺得塔多亞應該尋找冥府，而不是‘妖林’。

「不知道，走着便到達這裡了。」塔多亞輕撫着棺木，透過粗糙的木材假裝自己正撫養當年妻
子嫩滑的臉蛋。

「這裡……有甚麼特別之處嗎？」牙清好奇問。

「這些……就是當日‘黑女神’送我的‘白泥’。」塔多亞把‘神奇土壤捧到牙清面前。

原來‘黑女神’的‘白泥’就是豐饒女神的‘神奇土壤’！

塔多亞突然怒吼一聲，用古老的語言對空氣咒罵一番，多半是詛咒‘黑女神’的說話。
「她說我已經被神明拋棄，只有她可以救我。但她騙我了，她並不可信！」塔多亞怒道。

「她……到底是誰？」牙清小心翼翼問。

塔多亞眨眨屍眼，瞪着牙清，彷彿要３把千年之怨濃縮成一個眼波射到她臉上。

「幻神‧亞柏。」塔多亞指名道性指控‘高神’。

「她…為甚麼要騙你？！」牙清大吃一驚，開始筆記起來。

「我不知道。但‘白泥’具有特別的魔力，具其他神明難以侵犯的力量———‘生命之力’。

‘生命之力’是受豐饒女神祝福的生命才有的‘效果’。

該生命會得到最好的基因，同時難以被破壞。

我在加工時特別辛苦，但為了復活妻子。我只好服從亞柏的指示………」塔多亞欲哭無淚說。

「有沒有甚麼事……我可以為你做的嗎？」牙清出於好奇心問，她不知不覺間已經被劇情吸引
過去了。

塔多亞眨眨眼，然後搖頭。

「我好想跟妻子見面……或者聽聽她的聲音……旅人，假如你有能力幫助我跟妻子見一次面的
話———我會把‘大白鐘’的破綻告訴你。」塔多亞說。

「大白鐘的破綻？！」牙清大吃一驚問。

「我不是傻瓜，我在鑄造‘大白鐵’時已經覺得此物質非比尋常。同時‘黑女神’渾都是不祥的氣
息。我偷偷在某個位置設下弱點。只要小小技巧便可以打碎‘大白鐘’。」塔多亞說。

「好當然可以！」牙清馬上答應塔多亞的請求。

她回到地面，馬上苦惱起來。

看到亡魂……跟亡魂溝通的方法———有嗎？

唔係……我打5分鐘就瞓著5分鐘…一路打一路釣魚.

但要對住設定簿打 成日要搵返自己寫左係邊.

話說依家大家明,點解我好似離左好衰題,都要寫左之前果啲先未

難怪錯字咁多 真子都出現了

有高神就有真子

今日晏咗啲喎真係
對比起平時

睇嚟要死一死了

為咗攻略而去死

...
我期待左一日
得咁小文
M底你好意思嗎

點解自己咁手多入嚟睇半更唔儲文

樹巴係異教徒，咁一開始係咪同狼巴，臘鴨佬果啲一齊？

文好少

少文到呢
我屌你呀m底

你係咪忙緊打芒亨取材？係嘅話唔怕講喎，毒毒們一樣唔會體諒你架

負皮數字開始上升喇

冇打機，真係冇，飛機都冇時間打

唉！

即係有人幫你打

再嬲啲添！

屌依家有囡仲洗打飛機咩！ 仆你個街

隻杯都唔洗用啦

我

英文還好
係耶穌主教嗰個比喻
但中文就怪怪地

唔係5轉咩

馴獸師係圈養
牧羊人係放養

成件事幾合理 幾有feel

啲不明唔整字再將個格變半透明會唔會好睇啲

十成又去左拍拖
冇文
大家可以訓了

不得不講
文既量...

說好的回升文量呢

咁都幾好

屌你 雞碎咁多文都夠膽死出

屌你 仲未有文

其實升咗做牧羊人有咩勁左？

神獸
有高神部分力量？
E.g 火教聖火

高神力量應該係真子自己經歷得番黎？

希望大家可以幫幫手port 9佢

一齊report CCTVB移花接木，偽造浸大校友發起聯署撐校長新聞！！

LIHKG @ Android

訓

真心慢慢會減少F5

冇文之餘仲要冇出現交代

屌你 追撚咗十幾頁 百幾個留言

你唔講嘢我仲以為係毒毒玩緊接龍齊齊作故仔呀

樹妖森林——————

平日愛胡鬧的蘿蔔精向某人默默下跪，氣氛嚴肅如法庭一樣。

「那個人…是華卡莉嗎？」它們對黑袍‘某人’議論紛紛。

「抱歉，大賢人。‘伊甸園’一役馬上開始，但事態緊急，我必需到‘聖園’尋求協助。」牙清知道
自己請來最神秘的‘創會元老’。

級數有別，牙清向‘某人’單膝下跪。

蘿蔔精看到偉大的華卡莉對‘某人下跪而是震驚，紛紛後退。

「不要緊………帶我去。」真子冷冷道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子鑽進地道，來到塔多亞面前。

「它是傳奇地精塔多亞，生前———」牙清把塔多亞的劇情一五一十告訴真子。

「妻子………」真子凝視神島精靈的棺木，喃喃自語。

「大賢人，不知道你有把握跟塔多亞的妻子溝通嗎……」牙清猶豫道。

「很快知道……」真子慢慢掀起自己的左眼罩————

純黑，甚麼也看不到。

真子左眼盲了。
她嘗試單眼視物，右目正常，惟左眼漆黑一片。

「大賢人……你有看到嗎？」牙清緊張問。

「沒有。」真子如實作答。

塔多亞默默低頭，拾起裝備離開。

「她已經走了，並轉世成為一棵‘神樹’。」真子氣定神閒編出謊話。

她再不會再為‘道義’而浪費自己的時間。

真子有一個清晰目標，復活查曼德，除此之外———全不在意。

「神…神樹？」此番話勾起塔多亞注意，回頭詢問。

「嗯。她在‘神湖’中央變成一棵神樹。等待跟你再繼前緣。」真子說。

「神……神島之木！」塔多亞突然張開血眼，流出泥水眼淚。

「嗯。金身是你的詛咒。你要放棄金身，然後完成輪迴便可再次與她相見。」真子說。

「完成……輪迴…」塔多亞自言自語，看着龜裂見骨的屍手，幽幽道。

「要是…她已經不在呢？我是否這輩子也見不到她了？」塔多亞只關心妻子的事，未在意自己
是不死族一事。

真子一愣，咬緊嘴唇。

「視乎……你們的緣份了。」她的語氣淡然唏噓，塔多亞想反駁也無從入手。

「我已經……幾百年未聽過她的聲音，未見過它的樣子。」塔多亞舉起腰帶的金鈴，若有所思
說。

「要是她心中有愛的話……她會———在輪迴的盡頭等你。」真子走上前，握着塔多亞的手笑
道。

「輪迴的盡頭……？」塔多亞吃驚道。

「嗯。假如……你相信她的話，你要慢慢放棄現世的事。」真子說着，手指慢慢夾向塔多亞
的‘不死金鈴’。
塔多亞起初疑心甚重，後來嘆一口氣。

「要是……可以再跟她見面的話……」他把‘金鈴’交到真子手上。

真子隨即轉手牙清。
「大賢……這個道具？！」牙清受寵若驚，用雙手捧着真子視垃圾的寶物。

「我不要。」真子簡潔道，繼續把注意力放在塔多亞身上。

他身上的皮膚及骨骼開始剝落，身體的‘冤氣’也陸續消失。

「要是……可以要跟她見面的話。」塔多亞開始釋懷，立地成佛，樣子也祥和起來。

「旅人……跟相信幻神。」他突然說。

「等等！此話何解？！」二人立即捉住塔多亞問。

「當日…她用花言巧語哄我鑄造‘大白鐘’，並在鐘面刻上多個符號，用來封鎖魔力之用。但我
偷偷把正東方的‘神符’反轉了……只要你們成功解讀‘神符’的話…‘白鐘’便會慢慢……碎裂。」
塔多亞說，身體開始消化煙團。

「再告訴我們，黑女神跟亞柏有甚麼關係！為甚麼‘大白鐘’出現在‘白境’？」她們追問。

「亞柏背叛眾神……別相信她的謊言……她的教會……及她的信徒………只要‘大白鐘’消
失…‘白境’便……會」塔多亞說着，然後化成一團輕煙消失。

「等等！為甚麼高神會跟言神作對？」牙清大急，但她已經捉不住塔多亞的身影了。

「怎辦？！線索又斷了！」牙清苦惱道。

真子不發一言，戴回眼罩默默離開。

「請問大賢，剛才……你到底看到甚麼？」牙清小心翼翼問。

真子停步，思考半秒。

「傻瓜。」她說，然後手腳並用爬回地面去。

。。。。。。。。。。。。。。

解開前題謎團，卻近來新的線索。

高神的關係慢慢明瞭———但‘時間’已到，沒有時間深究了。

「區域廣播：６小時後於唐宮集合。」

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第三十四章—死亡伊甸園

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

呵返大家

咁少？

學埋靈童啲衰嘢

完全唔夠啦
你偷懶咗咁 l 多日

屌，番完夜特別燥底

頂你個肺仲要冇文

近排一日出個半更HEA尻我地想點呀？

呵你老母呀

屌你祝你遲D LONG D愉快啦

少到唔想屌你

屌，之前仲要正皮咗呢個post, 想收返都唔得

全新一章—再見兄弟

當佢係兄弟咁屌
真gay

咁你想點，當佢老婆咩

我都係決定叫佢朋友

今次真係要儲半個月回來？

屌你呀 少撚到呢

咁快再見，話唔定一個星期後你就後悔啦

咁撚少文 都話呵返
M底你傻撚左呀

下個po開始正皮都係唔好咁爽手就交出去

下個po有排先到

文呢仆街

頂你，真係冇文

屌你個死仆街
個正評 我唔小心hold到變咗負評

小文到差d俾負評 仲忍住股怒氣

dllm 你扔杯關我叉事咩
我要文啊

我代伯母多謝你洗少隻杯

識開新章唔識開文

轉頭可能去左搵個新兄弟

文呢 屌你個死仆街

家下有女就扔撚左隻杯
同當哩度d毒毒契弟一樣 唔洗理我地架啦

屌你老母

又冇文

儲左兩日文 原來得兩篇

負皮3000

啱啱發現自己係呢個po仲未俾正皮

唉屌岩岩諗起等我提提你啦

你唔係意為有女朋友就唔洗打飛機呀嘛

執番個杯啦柒頭皮

七個負皮 樓主唔該反省下

只看不回，勿念

又無卜大

冇文 我決定放置返一頭半個月先

9個
大家玩得好盡

真係唔得，有女我登你開心，但都俾啲交帶

11個

有女就賣毒毒掉兄弟
唔要得

哩期都冇文 抵比負皮啦

有女就失蹤了

真係惹眾怒

今次真係水龍巴都救你唔到

再見兄弟

好難追正皮

可以試下反其道而行
齊齊追負皮

剛到家

屌你咩，下個post睇你負評上百
然後啲人特登入來睇點解個故全部都係負評
之後養成一個負評當正評嘅習慣
祝你負評過千

我媽問我點解對住手機喊
我答佢因為2點45分都仲未有文

樓主棄故直接出聲 我當無睇過依個故

準備交出負評

樓主棄咗故啦

依家呢個 post 得返毒毒吹水

仆街真係無文

屌無文 cdrom都忍唔住屌

比我抖埋依個週未，冇棄故呀

日日都係到

屌
起身真係無文

我打左幾百字，攰到落唔到筆。

我會上返去字數。我放幾日假咁

頂你
成晚冇睇竟然係冇文

當放我一個長假丫 我...我真係dry咗好耐

放長假唔係問題，講故台其他作者有啲都會放大假，你咪講低聲，一個月又好，三個月又好，唔駛我地入親嚟都失望而回

最後今日...我聽日回復產量

多謝毒毒

放假無問題你都講聲比人知

做左d咩所以攰到咁

我岩岩同相入面既杯傾左陣計
佢話臨別秋波樓b同佢玩左幾次

好後悔今個post之前手快快正評左
由下一個post開始
直接負評

又冇文 屌你呀M底

屌，我想收返個正皮

樓主真係抵屌
仆你個臭街又冇文
一有女就飛起隻杯同讀者
我屌你呀

dry左好耐還好耐

同我比左正皮你好耐都一樣道理姐

結論係：

下個post開始我真係唔會再比正皮你

喇，你話聽日回復產量架！
我為無文傷心留淚埋今日架咋～～～

次次都話回復正常架啦

你條女都等緊文你知唔知？
佢話再唔出文就渣爆你粒丸喎

我決定後日再check post, 廢事聽日失望

星期六日無人屌文，連無文睇人屌文屌樓B嘅樂趣都無埋

屌都廢撚是因為講左唔出

條仆街話聽日最少有1萬
冇就真係屌撚到佢上天花板

有冇文都不想屌了

俾左正評既巴打
我幫你地用我扣起既正評俾左負評了

嘩 20 負皮

RIP
怪獸應該永無翻生之日

方仗份人好撚小氣

怪獸巴打站係抗爭的最前線

睇下邊個小氣啲

其實pure white巴真係盡心盡力無私出文，又有設定用的筆記本，又會盡用空閒時間出文。

每次出文的字數又唔算少，養大咗大家個胃，依家只係休息一兩天，留言燥底表示不滿都尚可接受，但如果真係因為休息一兩天而放下負皮，咁其實真係對佢好唔公平

咁我交代係差啲。我寧願硬食。

做返好就得

我剛剛到家。聽日10000字 1730 0000 0200

嘩 3更各一萬字 正

sorry 皮已負

老老豆豆我見M底你本來都愈做愈好我都屌少左你好多

但呢幾日真係唔得掂，因為一開始個陣好有交帶下

at least有D交帶都好呀

你同我地講：

嘩屌晒大家我出左POOL喇你地食屎啦我唔出文住呀

我屌左你文咁耐我實開心啦實會比你停文一排

嘩點撚知你條友陰D陰D咁出半更當三更

嘩真係唔知你係咪打飛機打到虛脫左

是咁的，我每次講話負皮你最後都係比左正皮你

但下個post真係頂唔順要負一負皮

乜鳩嘢話？出文？
聽住先囉

希望會準時有文

等足一日先入黎都無文
跟住聽日話爆番一萬
依啲叫做還債
比完利息找番條數額外加既就叫爆啦

其實咁叫唔叫另類支持，淨係追文都可以開新post,

算
大家都想用負皮黎嚇下可愛既樓b
推到完場又係另一條好漢

巴打
呢到係咁架～唔好咁驚住
其實除左呢次2x負皮，其餘時間我地都係口裡說負皮，身體卻很誠實比左正皮

btw 快d追蹤樓b比哂正皮舊post先喇

23個真係好壯觀！！！！！！！

日日都話 「嚟緊會多產d」 「文量會升翻」
無女嘅時候就搵毒毒圍爐取暖
有女嘅時候就一句嘢 一張相過幾日
屌你老母 對我地公平咩

薯仔巴打你誤會了，其實m巴是非常享受被讀者圍插。我們讀者其實是為了滿足m巴的強迫症才被迫圍屌他的

不要忘記他是強力啲m

到下個post咪又係俾番正評
今次突然發現自己無俾過正評先利用下個負評

樓主唔好DQ我隻角

快d正評返之前個d

有眼你睇平時屌得最大力的樹巴下場

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第三十四章－死亡伊甸園

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

唐王宮前，母服的主帥帳蓬內－－－－－－

「懶然追捕‘血手盜賊團’；牙清得到塔多亞的情報；真子發現通靈術的情報；蘇丹使者來
訪……我有數漏嗎？」尼菲特列出母服的劇情進度，發現屈指可數。

「怎麼了？」索菲亞好奇問。

二女看着掛在木屏風上的母服版圖。

一年過去，母服並無大進，只得唐朝西部領土及聖園而已。

反觀六口彌生曾參加‘大勢力’間的戰爭，更帶領團員跨越半個大陸尋找一所安全地。

「索菲亞………我們的進度是否太慢了？」尼菲特突然感觸，內疚起來。

「又如何？」索菲亞隨意地坐在‘領主桌’上，踢着小腿跟尼菲特交談起來。

索菲亞坐下後才跟尼菲特身高相若，屁股下壓着上百份文件，但她並不在意。

索菲亞個性較活潑，經過被人誤會為尼菲特的妹妹。但她的神術比尼菲特強，經過‘老修女’的
歷練後行事果斷，母服玩家更傾向找她議事。

自從火良野消失後，尼菲特負責對外事務，索菲亞負責內部事務，她們交流漸密，自然結成好
友。

「第一神宮‧伊甸園……希望可以有一番作為。」尼菲特嘆氣道。

「但我們都很愉快，不是嗎？」索菲亞反問。

「但我們很落後……」尼菲特覺得自己並沒有盡責，如六口彌生般帶領母服進軍外服，進入輝

煌時代。

索菲亞回望地圖，眨眨眼，然後愉快地瞇起眼睛。

「看着這塊版圖，就可以看到我們的朋友多努力。不是很幸福嗎？」索菲亞柔道。

「幸福？我們花一整年時間卻六口兩個月的成果。看‘法國組’的領土。她用‘商業壟斷’、‘武力恐
嚇’及‘賄賂’等手段吞併其他東部領土後，跟我們的勢力範圍相若。加上她暗中控制‘龜城’的‘航空
站’，說不定比我們更有影響力了。」尼菲特對着地圖焦急起來。

「等等，尼菲特。你想追趕六口彌生的影子？你知道最大問題在哪裡嗎？」索菲亞嚇一跳，神
情嚴肅起來。

「我……我不夠果斷，也不夠狠心。」尼菲特咬牙切齒道。

「錯了。你太蠢了！」索菲亞怒目瞪之。

「蠢？」尼菲特臉上泛起紅波怒意。

「蠢！最蠢的人會在錯誤的時間做錯誤的決定。

‘進攻神宮’前夕，你與其擔心勢力發展，不如擔心我們‘入宮’後遇到的危險吧？重甲組分配好沒
有？神職者改好天賦沒有？法師的屬性配合練習好沒有？」索菲亞質問她。

「這些……我不太懂。」尼菲特無地自容。

「對！！！！！！！！！」索菲亞推開尼菲特，從桌上跳到地面，對到她面前。

「你就是不懂，所以我們才分工合作，不是嗎？」索菲亞個子小，但氣勢比尼菲特強多了。

「我只會負責對外事務……但好像幫不上忙，我－－－」尼菲特慚愧道。

「別追趕六口彌生的影子。母服是一個‘整體’，我跟你只是其中一份子，別把自己的角色放
大。該發生的，就會發生。」索菲亞得語重深長說，最後按着尼菲特的胸部微笑。

「該發生的……就會發生………」尼菲特在腦海回味這一句。

「兩位，要開始了。」帕修斯掀起垂簾說。

「讓它發生吧。」索菲亞抽出神杖，踢着小步離開。

「怎麼了？」帕修斯走到尼菲特身旁，慰問女友。

尼菲特看了地圖一眼，苦笑一聲。

「沒事，開始吧。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

何謂神明？

神明存在嗎？

神明創造我們的話，又有人創造神明嗎？

我們得到神明的力量後……世界會變成甚麼樣？

亞洲大軍的旗幟再次雲集在‘唐宮’外。
艾蕾卡以‘弒神’作題發表‘出戰詞’，全軍對‘伊甸園’充滿幻想。

是綠油油的花園嗎？

有長滿禁果的大樹嗎？

一切答案－－－就在唐王座的樓梯下。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

第一個進入‘伊甸園’的人就是艾蕾卡。

原因很簡單－－－－－太危險了。

無論讓‘母服’或‘紅櫻武士’打頭陣仍是於禮不合。

艾蕾卡乾脆以‘奧蘭多爾軍隊’作先鋒，親自率軍進入梯級。

來到底部，是純黑的空間，一道‘白傳送門’浮在前方。

兩個少年站在‘白傳送門’左右。

「當心！」法爾奧大驚，立即橫臂擋住艾蕾卡。

「老師，怎麼了？」艾蕾卡好奇問。
「他們……他們！！！！！！」法爾奧想起來了－－－－－太陽王消失前探訪他的兩個ＧＭ。

「他們？沒有人啊…」艾蕾卡抽出陽劍，如臨大敵。

「矣？」法爾奧嚇一跳，手臂仍像鐵棒一樣架起來，問。

「有哪裡？有可能是地底的死靈………」艾蕾卡努力捕捉黑影裡的幻覺。

「歡迎～亞洲組的玩家們！你們終於到了。」守門的黃衣少年笑道，聲音一直傳到地面。

玩家們紛紛拾頭，介面的右上角浮現兩個卡通人物。

卡通人物乾咳兩聲，慢慢變大，強逼每個玩家聆聽自己說話。

「雖然很慢，但你們始終到了。

亞洲組，第５‘大組’進入‘伊甸園’。

‘伊甸園’就是‘眾神的大門’。

你們取得‘伊甸之匙’後，亞洲組將會得到源源不絕的資源。

同時，隨之而來的‘無盡戰爭’將會開始。

亞洲的朋友啊，好好享受這片殺戮的大地吧。
遊戲－－－－要開始了！」

兩個卡通人物讓開，露出身後的‘白色傳送門’。

「法爾奧！傳送門有反應了！」艾蕾卡赫見白傳送門泛起漣漪，拉住他的手臂說。

法爾奧用神杖護着艾蕾卡，把她藏到自己身後。

後方的‘紅櫻武士’聽到ＧＭ廣播後高聲歡呼，唱起民族歌‘夏之櫻’起來。

母服、韓服、其他小服也不甘後人，各自唱起自己的民謠。

惟太陽軍及月亮軍雖然有國歌，卻沒有唱的意慾，反而好奇為甚麼旅人如此情緒高漲。

「我不會辜負你……絕對不會讓艾蕾卡消失！」法爾奧咬緊嘴唇，伴隨着浩瀚的歌聲，第一個
穿入傳送門去。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

然而，‘弒神’的感覺非常良好，但我們都忘記了細節的提點－－－挑戰神明者，必遭詛咒。

食完俄妹再食加奈

留名睇屌得最大力幾位巴打無端端尻衝失誤送死
樹巴 怪獸 Rip

仲要兩條女外形性格南轅北轍都一樣照食

愛係盲目㗎
但都係被動咁食

即係咩啊？自動送上門啊

係久違既文呀

之後再等兩日......

我已經算少出聲
仲有好多人係我前面排緊

唉

仲有半個鐘

一萬字咖啦?

12:02

灰色。

伊甸園是一個灰色的世界。

方城堡、圓矮樹、路邊的小蘑菇………童話世界的事物，應有盡有。

惟小溪不流動，蜜蜂也停在空中。

這是一個靜止的時空，彷彿半開的蛋殼一樣教人不敢驚動。

然而，這個灰色的世界，只有某座高山上的一塊鏡呈現色彩。

亞洲組的軍隊不作二想，向彩鏡進軍去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們繞過第一座城堡，發現裡面的士兵變成石像，無法動彈。

離開大路，進入森林區，兩邊草叢跳出數隻老虎，停在半空對路人張牙舞爪。

穿過森林，來到第二座城堡，一隊騎兵正浩浩蕩蕩殺出城門。

玩家路過門口時也緊張地急步離開，生怕栩栩如生的石像會撞向自己。

「多麼奇怪的設計………」亞洲組的人越深入伊甸園，越覺得這個世界陰森恐怖。

某些玩家忍不住伸身摘向結在樹頂上的果實，發現它們像石雕一樣堅硬，無法拔去。

此外，伊甸園的佔地並不大。

艾蕾卡的先鋒部隊已經登上‘彩鏡山頂’，殿後的法軍才剛剛進入伊甸園而已。

伊甸園就是一個縮小的世界，容不下數以萬計的大軍。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「這是甚麼東西…………」艾蕾卡看到浮在山頂的‘彩鏡’，收起太陽劍接近它。

法爾奧馬上拉住艾蕾卡，並下令軍隊散開，包圍‘彩鏡’。

「艾蕾卡………當年你父親因為打碎這面鏡而消失了。」法爾奧皺眉說。

艾蕾卡大吃一驚，這是她首次聽到父親消失的真相。
「這面是甚麼鏡？！父王被吸進去了嗎？！」艾蕾卡欲接近‘彩鏡’，再次被法爾奧阻止。

「孩子，假如時晨到，我一定會如實相告，但現在不是時候。」法爾奧語重深長道。
他知道此事不能三言兩語解釋，更不能讓艾蕾卡冒險。

艾蕾卡年紀雖小，但意志早被接踵而來的事磨練成鋼鐵。

她點頭相信法爾奧，接照他的指示離開山頂，不再占問太陽王消失的原因。

「現在呢？」蒼蒹等亞洲將軍來到山頂，看着唯一的色彩浮鏡問。

「上次我打破‘浮鏡’後並沒有異樣，但是太陽王則看到‘真像’而被ＧＭ刪除了。我並不知道有甚
麼玄機。」法爾奧敬畏着浮鏡，不敢胡亂碰之。

「裡面是一個彩色的伊甸園。」神神子放出鏡體查看‘彩鏡’裡的景象，發現跟他們身處的灰色
世界大同小異。

「喂……你們看看………」朴寵讓亞洲軍隊的人從山上俯瞰伊甸園，發現這裡是‘伊甸園’的制
高點，可以飽覽天下景色。

伊甸園原來有１４座城堡。

左下角跟右上角分別有一座‘主堡樓’；‘主堡樓’被３座‘要塞’保護；‘三要塞’前各有一座‘城
堡’；‘城堡’前方有一座哨塔。

雙方佈局相同，由３條路互相連接，３條大路再有多條小路通向兩旁的森林。

玩家身處的高山就在‘左上方’的區域，反之，‘右下方’則看到一個深淵。

「這個……難道？！」大群男玩家立即激動起來。

「這個佈陣有甚麼玄機嗎……神神子。」尼菲特皺眉問。

「這是經典的MOBA格式的標準埸地的佈局。」神神子回答。

全埸嘩然———原來唐王宮壁畫上的‘紅藍對陣’是這個意思。

他們冷靜下來後，決定各勢力派出主將，來到‘浮鏡’下方圍成圈。

「準備好了嗎？」法爾奧舉起神杖問。

其他將軍紛紛點頭。

「３，２，１！」

他們同時使用技能打碎‘彩鏡’，鏡內的色彩突然湧出來，把灰色的世界染成五彩繽紛。

玩家們的視線突然變白，並看到一句系統訊息。

「請稍侯————————————————」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

再次張開眼，他們看到一則‘通告’。

「死亡競技埸

誰可以得到最後的寶藏？

參賽規定：６人。

Rank１—４戰死者將會重生。
Rank５—７戰死者將以‘亞特蘭蒂斯大陸’機制計算。

‘主堡樓’：

發現傳奇素材機率—１００％
發現稀有素材機率—１３０％
發現優質素材機率—３００％

‘大要塞’：
發現傳奇素材機率—７０％
發現稀有素材機率—１００％
發現優質素材機率—２００％

‘哨塔’：
發現傳奇素材機率—１５％
發現稀有素材機率—３０％
發現優質素材機率—１００％

系統將會配對實力匹配的對手，請於事前組織好隊伍，以免發生‘誤排’情況。

比賽一但開始，將無法中途離開，敬請留意。」

我抖一抖,馬上繼續.仲有一更

加油啦樓b

她點頭相信法爾奧，接照他的指示離開山頂，不再占問太陽王消失的原因。

追問

竟然係Dota

0200果更仲要晏多小小,你地瞓先

變做早餐更

四點都黎緊

0400

「系統提示：加入隊伍（Ｙ／Ｎ）」

真子看着系統訊息，沉思一會。

Ｎ。

「矣？！」

「為甚麼你不加入隊伍？」

「你不打嗎？召喚野可以‘打野’啊！」

母服玩家圍着真子轉，大家都想得到她的協助。

真子對競技沒有興趣，知道伊甸園的性質只是一個大型比賽後決定獨自離開。

沿路走向山下，真子打算從進來的傳送門回到‘現實’。

她突然發現森林內的樹幹上刻有文字，跟‘通靈書’的文家大同小異。

「神宮……」真子動搖了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「系統提示：正在配對，請做好準備——————」

「哈！我打MOBA很利害的啊！」

「我要單上，單上！」

「我要打野！」

「我是輔助嗎？」

玩家們信心滿滿地等待系統完成配對

終於，有一隊母服玩家的視線突然變黑，載入埸景了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

噗！

再次張開眼，他們已經身處‘主堡樓’中央。

「系統提示：５分鐘後將開始進攻。」

「我……我要做甚麼呢？」女神職者握着神杖，一臉茫然問。

「來！這裡，裝備商人！」某名有MOBA經驗的隊友已經找到商人，瀏覽他的商品。

「旅者大人，現在只能按你的‘榮譽值’及‘魅力值’決定可以買多少裝備喔。不然你幫我收拾貨倉
賺錢，可以買到更多‘起手裝備’。」老商人笑道。

玩家們把握開賽前的５分鐘立即幫老商人打工去。

「系統提示：最後剩餘１分鐘。」

「我要彈性褲。」

「我要‘第一級短刀’。」

「我要治療藥水。」

他們發現商品雖然琳瑯滿目，但離不開數大種類。

１） 攻擊系。以遠近，魔法物理攻擊分成４小類。

２） 防具系。僅分成物理或魔法防禦。

３） 道具系。大量魔法卷軸及特殊藥物。

「系統提示：比賽開始。」

隆隆隆隆隆隆～～～～～～～

‘主堡樓’的城門打開了。

「出發吧！！」他們立即從中路衝出主堡。

離開主堡，他們馬上發現‘要塞’內的‘高級軍營’不斷生產‘騎兵’子‘魔法師’衝向前線。遠方已經傳
來打鬥聲。

「就這樣吧！魔源師打中路，我是暴君單上，狙擊手跟神職者走下路，剩下的翼騎兵打野
吧！」經驗最老到的MOBA玩家立即按隊友的職業分配位置。

他們齊聲說好，分頭行事。

魔源師跟着騎兵跑到中路的‘前線哨塔’，已經看到敵方藍隊的玩家以魔法飛彈殺戮紅小兵。

兩名魔源師意識到彼此的存在後立即提高警戒心，前後試探起來。

藍小兵壓向我們，魔源師只好後退到哨塔範圍，安全尾刀小兵。

此時我方法師成功尾刀３名藍色的騎兵，每隻‘騎兵’得到３０塊‘碎水晶’。突然，他的視線一閃
———

「系統提示：已升級，請選擇一項技能。」

魔源師恍然大悟，原來自己‘原生職業’的技能需要升級才可以‘解鎖’。難怪他跟對方都只能使
用‘魔法彈’攻擊小兵。

「當然……是火啊！」他打算點出‘隕石雨’時被系統禁止了。

「系統提示：請選擇T5系統的技能。」

「最低級？！那麼——————」魔源師焦急起來，一時間不知道要選擇少一個火魔法。

啪滋～～～～～小腿一麻。

對方的魔源師已經選好‘導雷術’，並開始攻擊自己。

「可惡，來吧！」他選好‘火球術’開始還擊。

他們一進入對方的射程範圍便開始廝殺起來———雙方都忘記了要農小兵。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

下路———
砰！砰砰！

狙擊手精準地尾刀小兵，眨眼間已經升到３級。

對方的下路選手仍未出現，他偷取時間選擇技能。

「你的無人機很適合放在下路當‘眼睛’啊。」女神職者說。

「無人機被判定成‘T1’的技能，我未選到。先用‘麻醉彈’吧。來，拆塔去！」狙擊手帶着隊友跟
隨小兵衝前，片刻已經拆去半塵哨塔。

突然後方吹來一陣寒意……女神職者好奇回頭。

兩名暴君從森林內的草叢跳出，舞動４把大刀斬向自己！

「快回頭！是陷阱啊！！！！」她立即用‘神鎖’定住一人，向後撤退。

狙擊手邊跑邊射，暴君吃了數顆子彈，退到己方兵線後。
惟另一名暴君學會‘龍騰萬里’，一步躍到女神者後方，旋斬一劍！

嚓！

女神職者被斬下右臂，頓時血如泉湧。

「可惡！！！！」狙擊手舉槍壓過去，以企圖以強大的火力逼退暴君。

但暴君以自身的大劍作盾，擋着子彈向衝向狙擊手。

此時另一名暴君跟隨兵線推來——————

「３倍動能！！！！！！！！」友軍翼騎兵騎着鐵馬從森林殺出，砰一聲把暴君撞飛，摔回自
己兵線去。

「來！」騎兵一手抓着女神職者回到哨塔內，他們才逃過一劫。

「謝謝……要不是你，我可能要ＧＧ了。」狙擊手一時疏忽，險些躊成大錯。

「別謝…我被森林的怪追殺才逃到下路，想她幫我治療一下。

你趕快‘回城’吧！等ＮＰＣ治好你再回來。」翼騎兵仍未學會‘飛行’的Ｔ１技能，仍需要陸上作
戰。

「對方是雙暴君組合，不好打。」狙擊手安全地農起兵來，偶爾射一兩槍挑釁對方。

「到後期便是你的世界，不是嗎？」翼騎兵笑問。

「哼～MOBA的射手都是留前鬥後，沒錯！」狙擊手自信大增。

「嗯，跟要我們做好自己本份，水文子的‘單上’應該可以Carry我們，贏取比賽。畢竟他的經驗
——————」二人眼前突然彈出系統提示：

「First blood！

藍隊—超級占基利 已取下 紅隊—水文子 的首級。」

「…………………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「比賽不知不覺間過去１０分鐘，各路選手開始學會Ｔ３的技能。對抗性瞬間大增。

中路的魔源師已經以範圍魔法虐殺小兵，同時以線性大炮攻擊對方，打得難分難解。

突然—————

「Double kill！

藍隊—超級占基利 成功雙殺 擊殺 紅隊—月下喵喵

紅隊—後眼。」

「又殺人？他們就不會小心一點嗎？！」魔源師覺得自己被背叛了。

他打著打着，注意到對手魔力不足，開始後退。

但魔源師生怕對方的打野埋伏，未有深追，跟留在塔外的範圍慢慢農兵。
「下一件裝備我應該要買‘冷卻時間減少’的防具吧？」他打開介面查看。

嚓！背後一痛，血量瞬間見底。

他痛得說不出話，本能地閃向前方。

藍隊的打野原來是夢魘，他手上的匕首已經買了第３級的‘強化效果’，閃閃發光。

「你………炎爆———」

夢魘未等他完成施法，衝上前————嚓嚓嚓。

「Unstoppable！

藍隊—超級占基利 擊殺 紅隊—藍碌。

已經無人能擋了！」

-3000 聽日早更再打,頂唔順,瞓先

ranking點計 係咪好似d天梯系統咁打
咁咪容乜易打一百場先rank1

TD，MOBA，幾時出埋昆特牌？

亞洲組自己人打緊自己人？

詢問 卜口

自膠

btw 六個人係點行

時辰

現在睇落，第一神宮似係解鎖遊戲功能，開左一個MOBA類的pvp場，不停打，不停拿材料，無盡資源，無限殺戮……

第二季德軍已經話打緊第五層，高神太硬打唔入要用裝甲師，係講緊第五個高神相關史詩任卡關，未能夠開通第五個入門，定係一層層打到上去第五層卡關？

講清楚一點，睇完第一神宮，我覺得有兩個情況：
1. 打高神的史詩任，開門，解鎖新功能/遊戲進度。之後再找新的高神任去開第二個入口。

2. 開門，解鎖新功能/遊戲進度，成功完成神宮內的遊戲/去到最高級別，挑戰十二高神，勝利後知道怎樣開通第二個入口。

我當然希望M底放低粒膠話我兩個都講錯，而唔係一句屌你劇透。

強烈要求出外傳俾西城復活，組多幾個好戰巴打，伊甸園上分之路

一見到三條路，咁多座塔就笑左出嚟 M底果然係資深"機佬"

因為呢兩篇，我原諒樓主了，如果佢以後有返啲交帶既話

唔識打呢種機

不過睇落呢個似LOL多過DOTA

你地錯哂 我將會推出香港90後集體回憶

提示：已發動背水一戰！

咁樣直播一場要講十年

你以為啦

寵物小精靈對戰！

魔免水暴君

點計都唔啱數啦
第五個打開大門
姐係計到盡都係得五隊伊甸園玩 MOBA
排位 RANKING 到底係邊到嚟

M 底未答我第六個人行邊
上中下SUP野，先得五個人

報咗1730果更先

加油喇，你都要小心身體
唔係陣間係呢d時間凍病左弄巧成拙！

我唔想承認，其實有兩個jg我唔記得咗

Yes sir

你話你抵唔抵屌 一拍拖就唔專心寫文

小朋友齊打交

世紀帝國定信長？
How do you turn this on?

有交帶，無交嗌

「Unstoppable！藍隊—超級占基利 已經無人能擋！」

「Dominating！藍隊—超級占基利 已經主宰比賽！」

「Godlike！藍隊—超級占基利 已經超越神明！」

「Legendary！藍隊—超級占基利 已經成為傳說！」

母服的隊伍頻道不斷刷新：

「屌咪餵肥佢啦！我點打呀？！（暴君）」

「你送First blood仲串柒柒？（狙擊手）」

「我單上係咁危險㗎啦，你哋比佢雙殺咗幾次我都冇出聲！（暴君）」

「我比佢gank咗4次………(魔源師)」

「不如打團，我比佢兩下普攻秒殺咗。（神職者）」

「你都冇鬼用！學咩‘解暈’，全部學回血技啦！（暴君）」

「你哋３刀都挨唔到，我補唔切呀！（神職者）」

「咁係你廢，唔係招技冇用！（暴君）」

「系統提示：藍碌 已被擊殺。」

「Legendary！藍隊—超級占基利 已經成為傳說！」

「jg死咗去邊呀？！（魔源師）」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「歡迎旅人光顧我的旅店～請問有甚麼需要嗎？」老商人把裝甲放在地面，讓翼騎兵選擇。

「我有３級長劍，按照‘騎兵’的‘移速加乘’，物理傷害提升３３％攻擊力應該足夠。我再買４級
甲可以跟那隻夢魘一戰………好！」翼騎兵看到各路兵敗如山倒，決定留在森林裡慢慢發育，
犧牲隊友。他已經解鎖T1的‘飛行技能’，夢魘無法主動攻擊自己。

他放出‘紅龍’，從森林中一躍而起，比賽埸地一覽無遺。

翼騎兵在空中使用只限一次的‘絕對視角’，５秒內顯然所有對手的位置。

「上路守魂使、中路法師、夢魘打野、雙暴君下路……所以在森林裡的────慢著！那個人是
誰？！」翼騎兵赫見藍隊的下路的城堡內還有一個小紅點。

他馬上打開介面翻閱比賽守則─────每隊６人！

「完蛋………」原來他們的隊伍根本不完整，對方一直多出一人自由發展。

「不要緊！只要我能夠秒殺對方夢魘的話，我們仍然是５打５的局面。現在我─────」他肆
無忌憚在空中沉思，敵人理所當然發現T1的‘紅龍’存在………

澎!

一顆子彈從敵方中路‘城堡’射來，打傷‘紅龍’小腹。

當他忙着左閃右避時，敵方雙暴君及守魂使組成‘近戰團’，強行攻破母服下路‘城堡’。

下路‘城堡’失守，無法生產基礎步兵。藍隊的兵線開始囤積在下路。

「喂！太多小兵，我們清不到啊！」仍然留守下路的狙擊手面對敵方的步兵陣感到吃不消，向
隊友求救。

「我來！（魔源師）」

魔源師果斷放棄中路，穿過右下方的森林支援下路。

路旁的草叢突然晃動，一個黑影騰空而起──────嚓嚓嚓！

「Legendary！藍隊—超級占基利 已經成為傳說！」

「我屌你老母有冇咁好耐性呀？！」魔源師在‘全頻道’破口大罵。

「rage kid, LoL.」

「nooooooooooooob.」

對方玩家以英語回覆。

「Lets end this boring game.」

「系統提示：藍隊已經使用‘嗜血軍旗’。」

「系統提示：藍隊已經使用‘荷斯之速’。」

「系統提示：藍隊已經使用‘阿利斯臂力’。」

藍隊的小兵體形暴漲，速度急升。連步兵也變成拳王上身般殺氣騰騰，攻向紅隊下路‘要塞’。

母服的玩家傾盡全力清除小兵，藍隊的玩家卻走到上路猛烈進攻，勢如破竹，再攻陷上路‘城堡’。

如今母服上下路均失守，他們光是擋着敵兵已經手忙腳亂，無法離開‘主堡樓’範圍。

藍隊控制７５％以上的地圖，盡佔所有資源。

「我們已經擋不住了。一起賣裝‘強化炮台’吧！」翼騎兵建議。

「我們賣裝後便無法跟敵隊對抗，要龜在‘要塞’內，完仍處於被動啊！」暴君不同意翼騎兵的
建議，認為他們要供養一人，偷偷殺入藍隊主堡。

「不！‘要塞’失守我們便慢慢輸掉比賽。我們應該穩定發育，然後再─────」翼騎兵反駁。

「還穩定？！我們已經輸了！」暴君暴跳如雷，大聲反對。

砰！砰！砰！

藍隊小兵已經攻到下路‘要塞’的城門，他們身上掛滿加持，紅隊‘要塞’的火力已經不足以擊退他
們。

「嘖！這事你負責啊！」母服玩家決定全體賣裝，把‘炮台’連升３級。

牆上的弓箭手突然變成槍手，密集的彈幕傾瀉向藍軍，局面立即扭轉過來。

現在換成藍隊頭痛了。

紅隊再沒有小兵出現，他們只能供賴森林供養自己。

但藍隊的兵力源源不絕湧向紅色‘要塞’，經濟差距馬上收窄。

正當他們苦惱之時────藍隊裝備最好的夢魘作出跟翼騎兵完全相反的決定。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「太好了，我們只要穩守要塞，等一會────」女神職者大塔，突然───轟隆！

城門被轟出一個大洞。

「甚麼事？！」暴君大驚。

轟隆！又是一洞。

「城門快粉碎了！！！！快！找出攻擊源頭！！！」

轟隆！
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子唔是 jg 咩

信長

連登成立以來 講故台有咩高質故

LIHKG @ Android

M底睇下幾多毒毒撐你

信長呀仆街
俾我諗起當年5個友一件裝供俾本多開金波直爆完場
儲成百隻上忍直爆
屌，我仲會見到啲咩戰術

支持
無玩開既人只能遠觀此文

儲文10日真係爽
btw人地有女係加文，m底有女係無文

0000 +-30

10日 有一個禮拜都冇文
其實你都只係睇緊3日既文咋

完全唔知搞緊乜
讀大學嗰陣玩過幾場LOL就Del Game了

0029

「分類 傳奇素材獎勵：

Rank1-4 ３星或以上。

Rank5-7 ５星。」

「選擇索引 ５星傳奇素材：
＊地海航針
＊半龍的體液
＊懺悔的眼淚
＊起死回生水
＊高僧之灰
＊鳳凰羽毛
＊靈魂百科
＊———————」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「想不到伊甸園是這個設定。」尼菲特站在山頂上研究‘競技埸’的介面。

神神子皺眉看着其他玩家，一副欲言又止的樣子。

「怎麼了？」尼菲特主動問。

神神子沉思一會，拒絕告訴尼菲特自己的擔憂。

「她只會否認這個事實，然後令事情惡化而已。」神神子開始質疑尼菲特的決定，並按照自己
的價值觀行事。

「第一輪賽果出來了。母服共１３隊人完成‘競技賽’，４勝９負，對手是其他人組的人。」帕
修斯跑上山頭報告。

「哈！！！太棒了！！！」另一邊廂，‘紅櫻武士’正在振臂高呼，並開始研究一堆紫魔法結
晶，明顯是戰勝後得到的獎品。

「‘伊甸園’的計設讓玩家無限爭霸資源，讓我們提升實力攻向‘聖山’。」安多莉亞結案陳詞。

「同意……‘伊甸園’是進攻‘神山’的‘入埸劵’。」屍人說。

「我們要組一隊升至Rank7看看嗎？」索菲亞自信笑道。

「我們絕對不比武士弱啊。」尼菲特不忿說。

「那麼……來吧！」

「系統提示：安多莉亞 已經加入隊伍。」
「系統提示：索菲亞 已經加入隊伍。」
「系統提示：帕修斯 已經加入隊伍。」
「系統提示：神神子 已經加入隊伍。」
「系統提示：松美 已經加入隊伍。」

「還欠一人………我們有狙擊手嗎？」尼菲特不打算參賽，欲留在‘伊甸園’分配人手。

「牙清及莉莉奈也沒有隨軍，要隨便找一個隊長嗎？」屍人問。

「不一定要狙擊手吧？我們可以試試看其他戰術。」索菲亞不耐煩問。

此時，山下步來一團火光。

「讓我參加………」

「…………………」眾人暗暗暗吃驚。

「系統提示：真子 已經加入隊伍。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

眼前一白—————眨眼間他們已經進入‘伊甸園競技埸’。

「紅隊……嗎」索菲亞看着紅屋頂的‘主堡樓’自言自語。

「紅隊的話，我們在左下角，跟制高點———‘森林高山’有距離優勢。」神神子說。

「看～～～是老商人。」松美把隊友拉到ＮＰＣ面前。

對着眼花撩亂的商品，新手理應感到無從入手。惟神神子眨三次眼已經計算好最適合各人的起
手道具。

安多莉亞買了‘回血戒指’；

松美買了‘短刀’；
神神子買了‘魔攻杖’；
索菲亞買了‘彈性褲’；
帕修斯買了‘木盾牌’；
真子則買了‘野光環’。

帕修斯及神神子分別單人出戰一路；索菲亞及安多莉亞負責下路；真子及松美負責‘野區’。

他們走到城門前，臨出發時互相揮手。

「別當豬頭友啊！」帕修斯大聲作弄隊友。

「系統提示：比賽開始。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

帕修斯跟隨紅色小兵來到前線，馬上發現對手是暴君。

他小心翼翼地繞在小兵附近，雙眼像磁石一樣盯着對手。

二人刻意保持距離，各自尋找機會尾刀小兵。

雙方也沒有多餘的舞刀情況，似乎有相識地慢慢發育，留在後期撕殺。

相反，中路——————

「白箭術！」

「白箭術！」

「白箭術！」

轟～轟～轟～

神神子放棄尾刀小兵的經濟收益，衝到前線急不及待用‘魔攻杖’敲打敵方小兵。所以神神子比
藍隊的中路選手更快到達‘第２級’。她馬上學會‘鏡盾反射’及‘白箭術’，僅用此兩招打得對手無
處可逃，被逼出經驗圈外，此時神神子才慢慢農兵。中路勝負而分，只要其他隊員沒有重大過
失的話————

「First blood !

紅隊‧真子 擊殺 藍隊‧Alexx 拿下第一漓血。」

比賽才進步３分鐘，真子已經在野區取得首殺了！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

１０分鐘過去。

藍隊的‘打野’選手分別是翼騎兵及食師。

他們曾經在森林內找到松美蹤影。但松美果斷放棄打了數分鐘的‘狼群’寧願贈送經驗也不願意
贈送人頭。

「豈有此理，那隻召喚師的召喚物強得太離譜了嗎？！」食師抱怨。

「‘召喚師’就是有‘前期優勢’，到‘後期’是食師及狙擊手的天下。我們忍耐一下吧。」翼騎兵似
乎甚具心得，說。

他們繼續在森林內漫步，獵獵狼及小怪，順手埋伏敵人。

突然，他們身旁的草叢亮起金光。

二人好奇之下撥開草叢，發現一隻巨形的金獸。

「這……這是！？」翼騎兵從未見過如此孔武有力的召喚獸。

「想不到吧……根本超出我們的預算————」

真子慢慢從樹後步出。

「我要……靈魂百科…」她自言自語。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

未幾———

「Double kill！

紅隊‧真子 完成雙殺，正在大開殺戒！」

真子好勁

Rank 1 對面就好有意識咁係咩玩法
低rank 場邊有咁多人有好意識架

有卷軸既仲唔係信長 不過無寫過玩家用卷軸喎
仲有比錢叫兵 強盜王 國一撥

真子jg稱霸
神神子電腦操作
兩條路都屈左機

紅櫻武士唔洗學技都斬撚死人 普攻之王

入場關自身職業事 安展撚打一場成本咁高 又可以收皮

可唔可以解釋下術語
Rank點計
Jg? 打野？

打野，jg是同一個意思。指不在三路打小兵發育，而在野區打中立怪升級打錢的角色，通常遊走支援三路。

上圖就係經典地形，三路中的圓點就是文中的要塞，城堡。

每條路基本上有大致應該要走嘅定位
上路：坦克 鬥士
打野：刺客 坦克 鬥士
中路：法師 刺客
下路：射手+healer/坦克

btw點解唔係松美打下路 係咪唔記得佢1轉係射手
多多可以用飛行全球流支援打野都好好

因為這個分工係LOL發展出來的

信長 係冇eu流呢樣野
想打咩路就咩路啦
利申 冇打過團

佢未到開到t1技都係冇得飛

我一次都未玩過

真子吊打

神神子圑戰超級電腦嘅神走位，加埋真子Lv2反野first blood，6分鐘double kill 。唔使玩20投。

如果係信長
真子殺完第一個之後個條友已經走左場
走場個隊成班係度講re
之後f10 e q

咩係LV2 反野

你睇返張地圖，近自己據點的野區算係自己的領域，入侵對方的野區殺人打怪就係反野

十分鐘 真子就一打二
親生女會唔會太勁

係老查勁
設定有問題，翼騎要飛當T1技唔升lv學唔到，五轉召喚獸反而一開始就有得用

真子天生技
親生女

請問樓主係咪冇出致人類的輓歌第二季啦
紙言睇完搵唔到

睇哂呢個故先答你

咁打野=係自己既野到打人？

打野是指在野區遊走發育的玩家。

雙方將野區有中立生物 可以任由雙方玩家獵殺
殺左有經濟經驗
入侵野區就係入人地野區殺人或者殺人地怪削弱對方經濟

其實真係唔明點解lol走位要跟到咁死
自己有玩過下都係見咩路無人就去
開頭玩電腦就上下路2個中路1個
然後出去玩又一時咁打一時又上路1個中路2個下路2個

下路─────
「＋１２」
「＋１２」
「＋１２」

每分錢也得來不易。

安多莉亞挨着子彈走到前線收割小兵。

藍隊的狙擊手只選擇增加‘視野’及‘攻擊距離’的技能，同時向老商人購買‘物理傷害’最高的槍械，
追求極致的破壞力。

現在他安穩地站在下路哨塔頂遠距離射殺小兵，塔底由守魂使看守。每當安多莉亞或索菲亞進
入他的射程範圍便會被打得抬不起頭。

安多莉亞每擊殺一名小兵也需要挨上兩槍。

然而，索菲亞的‘五轉技能’雖然回復量高，但冷卻時間相對較長，經過出現‘過量治療’的情況發
生。

她們陷於持續消耗戰，反而無法發揮‘先知’應有的爆發回復力。

同時藍隊的狙擊手故意不攻擊，讓紅隊的小兵慢慢推向藍隊哨塔。

二女只能在經驗圈外遙望狙擊手輕鬆地發育。

「嘖！真不痛快！我回城換３級裝甲，等一會嘗試衝進哨塔打死他。」安多莉亞怒道，然後化
成藍光消失。

索菲亞既沒有錢換裝備，也不需要回城休息，故作出一個愚蠢而致命的決定──────她賴在下
路不走，而對方的狙擊手看得一清二楚………

「我T1走甚麼路線呢？‘全埸沉默’還是‘極限回血’。」她安心地窩在草叢裡專心研究技能，等待
安多莉亞回來。

突然，她身處的草叢沙沙響────藍隊的食師及守魂使前後包抄,索菲亞無路可逃。

「hello～～～～～～」他們舉起武器笑道。

「矣？！」

「系統提示：藍隊－Alexx 已擊殺 紅隊-索菲亞」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「喂！為甚麼你們不好好看守自己線上的對手啊？他跑到下路偷襲我啊！（索菲亞）」

「他是‘野區’的玩家，不屬於任何一路。（松美）」

「what？那麼我如何防範？（索菲亞）」

「神職者有‘聖光球’技能，雖然是T3技能但十分實用，可以當作照明彈。（神神子）」

「系統提示：紅隊－神神子 已擊殺 藍隊－Raingo」

「Lengedary！紅隊－神神子 已經成為傳說了！」

「系統提示：藍隊 中路哨塔已經被 紅隊－神神子 摧毀。」

「你不是正打字嗎？（帕修斯）」

「嗯，但攻擊跟輸入文字是兩個（神神子）」

轟隆～～～～～‘伊甸園’微震。

「系統提示：紅隊－神神子 已擊殺 藍隊－Alexx」

「Lengedary！紅隊－神神子 已經成為傳說了！」

「抱歉，剛才有人衝出來。（神神子）」

「。。。。。。（安多莉亞）」

「。。。。（松美）」

「。。。。。。（帕修斯）」

帕修斯一直跟藍隊的暴君相敬如賓，二人未曾格劍。

他突然看到暴君頭上閃起真子打出的綠色訊號。

「天護衝擊！」帕修斯立即舉盾猛撞過去。

暴君眼冒金星，暈眩兩秒。

一波金浪從森林殺出──────

「系統提示：紅隊－真子 已擊殺藍隊－Diaaa。」

「Legendary！紅隊－真子 已經成為傳說了！」

帕修斯目瞪口呆看着滿身發光的真子。

「你的裝備太強了吧………」帕修斯害怕起來。

「是嗎？但是最強的７級裝備全部都是灰色，有錢也買不到。」真子皺眉，檢視‘商人介面’。

「７級裝備有解鎖條件，恐怕在地圖右下方的‘地淵’可以得到。」帕修斯說。

「喔～～～我還好奇為甚麼‘地淵’上有一條飛龍看守。我都故意繞過它。」真子其實沒有
MOBA概念，她純粹………太強而已。

「真子………」帕修斯臉紅起來。

「怎麼了？我們不是要拆塔嗎？」真子覺得防禦塔像紙筒一樣脆，輕鬆說。

「你可以幫我買５級的盾牌嗎？我有盾牌後可以參加團戰了。」帕修斯原來想真子供養他。

「可以啊。」真子把整袋貨幣像薯仔一樣拋到他腳前。

帕修斯呆望着滾滿地面的水晶。

「你……不用留一點嗎？」他虛弱地問。

「剩下的東西買不到，要打回來。但我覺得沒有必要，設計好奇怪。」真子完全沒有‘裝備差
別’的意識。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

遊戲剛到２５分鐘─────

「我的裝備好了。要打團戰嗎？！（安多莉亞）」

「系統提示：紅隊－神神子 已擊殺 藍隊－Raingo」

「Legendary！紅隊－神神子 已經成為傳說了！」

「Double kill！紅隊－神神子 已擊殺 藍隊－Deadeye」

「Legendary！紅隊－神神子 已經成為傳說了！」

「來中路。我好像射火雞一樣輕鬆，笑。（神神子）」

「馬上到。（真子）」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「去中路吧～」真子不知從何時開始變成行動力超高的人，看到神神子的建議後立即動身。

「呃……嗯……」帕修斯覺得自己在真子面前已經沒有說話的資格。

他只好撐着盾牌，習慣地走到真子面前。

突然腰後一痛───真子用‘炫火杖’篤開他。

「怎麼了？」帕修斯問。

「你怎麼了？為甚麼要擋住我的路？」真子反問。

「保護你啊。」帕修斯理所當然說。

他仍覺得自己‘坦克’，有責任保護真子。

真子臉色一沉，更用力推開帕修斯。

「不用………」她領着百式麟獸快步離開了。

帕修斯茫然若失，慢慢跟在真子身後。

‘伊甸園’的天空突然響起一聲禮炮。

藍隊的‘主堡樓’猛烈爆炸，綻放五光十色的煙花。

「系統提示：藍隊已經投降（４／６）」

「勝利！」

全頻道突然跳出多條訊息：

「fucking cheater！（該死的作斃者）（Alexx）」

「STFU noob！（閉嘴，新手）(Raingo)」

「0/13/3, say the noob.（死１３次的新手在說話）(deadeye)」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「吓？！完了？！我才剛剛買好裝備啊！（安多莉亞）」

「gg～～～～我３殺而已（松美）」

白光一閃─────母服隊回到灰色的伊甸園。

眾人眼前浮出一個新的視窗。

「親愛的玩家：

恭喜。你已經取得‘伊甸園競技埸’首勝。

只要保持良好的‘擊殺比例’（K/D/A），慢慢累積‘榮譽點數’。你們於‘伊甸園競技埸’的排名便會
提升，每１００點即可‘晉級’（rank up）。

注意，Rank５以後的比賽將會按‘亞特蘭蒂斯機制’判決生死。

營運團隊強烈建議閣下擁有‘不死金身’的道具才參加比賽。‘不死金身’道具可於‘主堡樓’寶箱獎勵
（0.5%機率）或進行‘隱藏任務’得到。

祝君安好。」

「系統提示：當前勝率－１００％。」

「系統提示：已到達Rank2。」

他們面前跳出一部‘老虎機’，數十項獎品不斷倒數───

「靈魂百科！靈魂百科！靈魂百科！」真子全身細胞齊聲吶喊。

老虎機慢慢停下來……登登～～～！

「恭喜！你已獲得 ‘染料－水銀色。」

「……………………」

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

染料－水銀色

唔係，佢只需要學召喚獸果招就得。因為召喚獸係跟玩家。

我有考慮平衡，將ｒｐｇ元素加入MOBA到。

所以真子隻麟獸本身係超班，但性質係一樣。唔算破壞平衡（因為佢本身真係屈機）

人類輓歌……遲下先出。唔想寫沉重嘢住

我下一部作品應該係寫愛情

我屌寫愛情都有人負皮我咩事

如果你冇 in relationship應該冇人負皮你

哩度連登黎 充斥住毒撚
你哩d仆街現充 緊係要負皮啦

你講完即刻變左5個
寫完呢個故先好諗喇！

yes sir

理論上神神子有觀念有Ai操作 無論係瞄準定係走位都應該無敵
KDA應該無限到永遠

上面巴打講起eu流
其實以前到LOLs2 都仲未有定位呢樣嘢
以前LOL唔會因為eu流而限死英嘅玩法
之前5ad全中直爆 逆eu 雙上唔打jg 鳩玩都得
去到s2中尾開始，啲人覺得eu流嘅玩法係收益最大嘅玩法先慢慢變成主流玩法
加上電競風氣，比賽等等令dota類有個明確定位，再不斷重製 改動英雄 令啲英得返一兩種特定玩法以配合呢加嘅節奏
令LOL悶咗好多

btw食嘢怪打材料再合成，真係三國 信長 dota乜都有喎
會唔會有埋專武可以合

打撚咩，你諗下 佢地個組合
3隻五轉 一隻屈機ai 係得兩條傻仔慢慢發育俾人carry，冇返咁上下硬實力邊有得打呀

（親生囡嘅五轉 同 其他人嘅五轉 之間實力差異真係大到一個點
多多假假地都做咗大天使長 同龍王有返咁上下勁，教皇嘅治療量根本可以突破天際
兩條友一條路 其實可以搶2塔殺）

＊半龍的體液
＊鳳凰羽毛
＊靈魂百科

水龍巴的體液

做乜狂yes sir me！

多多強都冇用但係索非亞明顯冇足夠意識進退同埋配技

親生女buff到外掛

上路隻暴君中一下CC就俾真子秒咗

食裝呀屌，打裝sona都秒到garen啦

今晚有飯局下～～～聽日繼續

回覆負皮上升中

屌笑撚左

打怪跌道具合裝 三國黎喎
黃龍劍

屌你老母 訓醒冇文

我唔訓等樓豬出文結果都等唔到

狼巴我地好耐冇出過場喇
柑柑絲打直頭失左縱

耐得過我

懶然在此希望出山

配個兔兔怪獸陪你出山

今日多嘢做，晏小小出文

等到變化石啦

屌 又話回復正常出文量
回咗一日又休刊
再咁落去
你呢段戀情會遭到詛咒

點都屌左你先

密集恐懼症

本來無一物

正負皮加埋 =100 樓主開唔開心

無文，各位早抖

下個post準備一百幾十個負評啦

跟機

伊甸園山頂，將軍們圍成一團分享情報。

紅櫻武士普遍升至Rank3，其他服在Rank2徘徊。

他們從未遇上‘同組玩家’，故得出一個結論：‘伊甸園競技場’就是大組爭奪資源的‘公平空間’。
不論你的勢力有多弱，只要代表隊獲勝，你的大組仍然可以得到高級資源。

然而，每個伺服器總有一隊精英領先他人……

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「Killing spree！」

「Unstoppable！」

「Dominating！」

「God like！」

「Lgenedary！」

「Lgenedary！」

「Lgenedary！」

「Lgenedary！」

「系統提示：藍隊 中路要塞 已經被 紅隊－無名 摧毀。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

要塞像積木一樣崩塌下來。 無名站在沙塵滾滾的瓦礫上傲視對手。 「他們的傷害高得離譜
啊！」歐服玩家站在‘主堡樓’城門前，眼睜睜看着無名單人匹馬拆掉一座又一座‘要塞’。

「喂～接着這一箭啊！」

嚓。 風哨子故意射偏一箭，插在他們腳前挑釁對手。

「嘖！他們的‘弓箭手’初始攻擊力比我高出一截…初期幾乎３箭殺死我。我被逼買‘防具’保命，
攻擊力中期已經被拋離了！」歐服狙擊手怒道。

「他們既沒有補師，也沒有法師。團戰理應我們理強啊！」歐服隊伍看着被夷為平地的領土氣
憤道。

歐服玩家認為理想的隊伍必須‘平衡’及‘攻守兼備’。

紅櫻武士的隊伍由５暴君及１弓手組成，每人都像一枚炸彈。

歐洲組於團戰中根本擋不住武士的強攻，補師總在開戰後被某個暴君捉到機會秒殺，然後逐個
擊破。

「看來‘歐洲大名’也不外如是而已。」無名坐在廢墟上喝酒，欣賞小兵慢慢拆毀歐洲組的主
堡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

伊甸園競技埸的消息傳遍亞洲，大量玩家聚集‘唐宮’門外組隊。 新的經濟活動隨之而來────
「帶升R2，５０法隆！」

「Ｒ２＞Ｒ３ 徵２打手。」

「‘屬性重置卷軸’ ７％ off！」

一批R3玩家因為沒有‘金身’關係，決定收錢幫助其他低級玩家晉升，順道抽取‘金身’。

「再贏一埸……便到Rank4了。」真子打開‘介面’，欣慰道。

她的目標清晰而明確─── R7的‘大寶箱’。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

上帝要卿滅亡，必先令卿瘋狂。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

深夜────

「嘖………好端端突然進攻‘伊甸園’。大家的焦點都放在‘境外之地’，把紅櫻武士的惡行忘記
了。」莉莉奈悶悶不樂，在黑城城牆上發牢騷。

她從未參與‘對外戰爭’，一直留守母服的勢力範圍，以防某天紅櫻武士會背叛母服。

「由里到哪去了………從下午開始已經消失。」平日莉莉奈不樂時由里總會充當小丑角色，逗
她開心。

盡管莉莉奈嘴巴說不勝其煩，心裡其實甜得很。

自從小島南死後，她再沒有跟別人組隊，連由里也不例外。

但由里卻不在意，覺得莉莉奈總有一天會解開心結。

她也不時挑釁路經黑城的紅櫻武士，借此為莉莉消氣。

有次武士幾乎忍不住拔刀相向，莉莉奈竟然兩槍打斷他的武士刀，並出言恐嚇之。

如是者，她們過着畸形的生活，賴在黑城，連柑柑也習慣二女存在，漸漸把走私貨公開批發。

「由里哪傢伙到哪去了………」莉莉奈平日總是叫由里離開，別纏着自己，今天由里消失卻令
她份外寂寞。

叮！一枝黑箭突然射到城牆上。

「誰？！」莉莉馬上舉槍，對方已經逃之夭夭。

她拔出黑箭，箭杆上卷着一張皮紙。

莉莉奈小心翼翼打開羊皮紙，驚見一封血書：

「再多事的話…」底下黏着一束由里的曲髮。

咔嚓！

莉莉奈立即翻身出牆，背着狙擊槍衝入卵影憧憧的森林。

「由里！！！！！！！！！！！！！」莉莉奈寂寞的咆哮在森林迴盪，卻沒有得到由里熱情的
回應。

樹海像無盡的惡夢般向前延伸，由里會像夢遊仙境的兔先生一樣消失在森林中嗎？

莉莉奈曾向自己立下毒誓，絕對不會—————

「不會………」莉莉奈停下腳步。

「不會…………………」狙擊槍掉到地上，她雙膝發軟，跪下來。

似曾相識的揪痛感覺從地面浮起來。

「不………不要………」莉莉奈仰望着面前那棵份外醒目的‘大紅樹’————由里的頭吊在半
空。

「……………………」

由里的嘴巴被塞進一塊紙牌：

「下埸跟她一樣。」

莉莉奈幾乎撕破自己的皮衣仍無減內心的痛楚，張開嘴巴卻吐不出聲，想哭卻掉下出眼淚。

「都是……我害……」

有時候，我們都不惜自己受傷，以守護某人。不是嗎？

莉莉奈虛弱地舉起手槍，射斷吊着由里人頭的繩。

它像西瓜一樣咚一聲墜地。

莉莉奈跪在由里面前，眼淚自然地嘩啦嘩啦流下來。

她緊緊抱着唯一摯友的人頭，默默抽泣。

落樹蓋在莉莉身上，她好想就此從葉片下消失，離開這埸可怕的惡夢。

悲慟的痛楚反而卡在喉嚨，吐不出來。

把痛楚再嚥回去，莉莉突然心境平靜。

眼睛看着由里被摧殘的人頭，心境鏡波浮起她捉弄自己的樣子。

回憶一點一滴像漣漪般泛起。

莉莉奈從枯葉堆中站起來，把由里的人頭綁在腰帶上。

她擦去眼淚，因為已經流乾了。

「是時候……流血了。」

她扛着狙擊槍，慢慢走向紅櫻要塞。

竟然係呢到開條線
希望呢條線可以有多d巴打角出現

表示我隻角咁就死咗

好慘

得罪左啲惡勢力既下場

得罪方丈仲想走？

唔緊要啦 有個頭顱 可以用生死冊
不過今次到由里去地獄搵碎片復活
可以同莉莉湊成一對復活苦命鴛鴦

真係就咁死左咁簡單 ?!

唔知有冇得復活呢

得罪方丈即刻整死你

都話方仗好撚小氣架啦

咁快有巴打犧牲左

下個應該到樹巴

R.I.P

可能準備上位

我邊得閒記邊個角係邊個巴打出呀

你個yeah
[shocked]

樹巴

R.I.P

冇陰功

我就唔驚既

話死左咁多季都仲未死到

最多死左之後同真子去打爆個大白鐘既姐

馬撚

明明R5-R7先要金身保住條屍，點解卡R3唔打上R4，點計R4抽獎都好啲掛。

你嘅下場
野區行街 同野怪單挑應該比人秒

我們都有不想被理解的時候，不是嗎？

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

歐陸小鎮‘法國城’───────

「嗯……有趣有趣。」

六口彌生對着‘航空站’的報告不斷點頭，滿足地自言自語。

「有好事發生嗎？」一名藍甲食師湊到六口彌生耳邊，欲吻向她的臉頰。

六口彌生怒瞪一眼，背後噴出血藤吸住他的嘴巴。

「你不會從我身上得到好處。你親吻馬桶的話，說不定更滿足。」六口彌生譏笑道。

「太冷漠了～～～拿破侖。只有我的‘大鎖匙’可以扭開你的‘心鎖’喔。」食師死纏爛打，盤膝坐
在六口彌生的工作桌上，一開一關玩弄枱燈。

六口彌生散指成花，罩着他的膝蓋，含春一笑。

五指瞬間成爪，幾乎掐碎食師的腿。

「不玩了不玩了不玩了！」他急忙按着血洞滾回地面。

「曼尼，你弄皺我的文件了。」六口彌生的笑容足以嚇退食師，從他屁股下抽出‘航空站報
告’。

「有那麼重要嗎？」曼尼不在意腳傷，跛着走到守門的衛兵旁邊。

他突然亮出黑爪，疾手撕破衛兵的咽喉，然後蹲到屍體旁噬食血液。曼尼腳上的傷口慢慢癒合
起來，根本不用神職者存在。

這是法國組的日常生態────食師太多了，ＮＰＣ就是他們最隨手口糧。

故此，法國區的‘妓院’有着全‘亞洲組’最美艷動人的女孩。

原因無他───‘新鮮’。

「最近蘇丹從‘亞洲組’入口的商物出現變化了。」六口彌生翻閱‘報告’，表情再次認真起來。

「偉大的拿破侖，我們‘有肉吃’嗎？」曼尼反過椅子，像小孩一樣用力搖。

「他們大量入口‘稻米’、‘櫻餅’、‘鐵礦’及‘木材’。同時對‘時裝’、‘染料’或‘飾品’的需求下降。」六
口彌生看着蘇丹勢力的海岸線，慢慢望向北邊────歐洲大陸。

「戰火燒過來了…………」六口彌生雙眼停在‘帝國南要塞’上。

「報告領主大人，剛才───────」另一名衛兵推門而入，赫見地面躺着一具殘缺的屍體，不
敢內進。

「進來。」六口彌生向他招手，衛兵嚥下口水，跨過血泊步入‘老虎穴’中。

咚～咚～咚～

曼尼並不把ＮＰＣ放在眼內，繼續忘我地搖椅。

「剛才甚麼事？」六口彌生站起來，伸懶腰問。

「‘樹頂’……有回音。六口彌生大人的朋友跟紅櫻武士發生武裝衝突。」衛兵顫抖說。

他早聽聞‘旅人’會大啖人肉，現在心情如坐針氈。

「定義‘武裝衝突’。」六口彌生秀眉一皺，下令。

「一批‘聖三一’的部隊跟‘紅櫻要塞’的守軍集體毆鬥。」衛兵挺起胸膛回答。

咚───曼尼停下來，跟六口彌生對望一眼。

「傷亡報告。」六口彌生眉頭越皺越深，問。

「按３小時前的‘回音’資料顯示，戰鬥發生在城牆上，有８具屍體，死者身份不明。」衛兵
說。

咚！曼尼站起來，走到衛兵身旁。衛兵馬上垂下頭，不敢作聲。

「你想怎樣？」曼尼一改嬉皮笑臉，認真問。

「先讓‘聖三一’處理吧………我們仍未能插手。」六口彌生長嘆一口氣，決定放手讓‘母服’自行
處理。

哼。

小出一篇，今晚仲有

真係好少

「按３小時前的‘回音’資料顯示，戰鬥發生在城牆上，有８具屍體，死者身份不明。」衛兵
說。

邊8位巴打

應該係莉莉狙gar仔練槍法

個哼
係多左定有用架？

殺咗八個巴打咪「哼」

個哼係表示，呢八個巴打只不過係殺一警百
你地之後同我醒醒定定

死啦 之前有份俾負皮既巴角要清算

我都冇俾過

沒事的
我都冇角色

即刻加你個名再殺

留名睇好下場

你直接咒佢段戀情 係死得快D

有戰爭就會有傷亡
無去打排位嘅母服巴絲如果得罪咗樓主睇怕都已經兇多吉少

秋後算帳大會，正式啟動！！

發現柑柑絲打失左蹤

無謂阻住你同狼絲

開新post未
開左我即刻狗衝過去含住樓主俾正評贖罪

法國組守城嗰陣自己屠自己城先咪可以有不死軍團

新post 可能史冇前例負評多過正評

你第一個勇士

一出即死

39頁喇你老尾早兩日說好的一萬字又冇一萬字，然後第二日又飯局又乜乜柒柒

屌你咩出咁少文仲同我講話回復產量

唉你食屎啦

屌你老尾呀! 拍拖拍得開心D呀你老尾，遲下LONG D成日都見唔到好撚慘嫁

btw 下個post負皮

樹巴真係唔識驚

屌你M底 無睇一星期都係得一日係夠文 說好的回復產量呢

利申 無投角 皮已負

屌 M底拍拖拍到懵撚咗

放棄等待，晚安～

入黎就好似玩旅行青蛙咁
等樓主去完旅行番黎俾明信片我睇
睇完又要等唔知幾耐先再去旅行再番黎

我仲打緊文,都係聽朝先出

我唔係愛出唔出,都唔係殺人報仇,我一早已經計劃好.

依家我日日9點先回到家,之前係6點. 我冇得補眠,其實攰咗好多

青蛙出 postcard 準時過佢出文啦

姐係曲線話條女累事啦

M底現在玩到出神入化㗎嗱。

5點出半更之後話遲少少再出，仆你個街點知瞓醒都冇文。

哼。

尋晚果斷唔等去瞓覺

好彩無等，如果唔係仲使瞓？

開新post啦撚樣 #974啦
唔係我地點正負評你

圖已CAP

BTW拍拖既話每日拍得3粒鐘點夠呀M底

冇女：星期六日夾埋得畫同文一篇
有女：一星期冇畫同文得一篇
識玩

屌你老母M底 訓醒又冇文
你食屎啦

仲話咩下個post比返正皮
我屌你點啦 負皮就有你份
產量回復 我回你老尾呀
產量創歷史新低都夠膽死

仆你個街又無文
唉屌你老母 下個post繼續負皮

屌 第二季初頭一日一萬字係基本 而家已經係神跡

快d推完佢 我要[black]負評[/black]下一個 post

屌你老母無入嚟兩日得個雞屎咁多文，想畀人屌到屎忽爛完再爛？

仆街sor洗咗版
好撚火滾啊屌

仲有幾個位
留底個位俾新post
等人可以入去 負評

不妨出個TIMETABLE
隔日出囉.........

水龍巴，我諗你都就嚟坦唔住

每日一篇

已經暴動緊 最多正評就係最好證明

屌你老母 尋晚話打緊
打到依家都未有文

尾

半篇咋你老母

拉埋一星期文量嚟除開都一樣係咁，唔好話邊日邊日爆咗文，事實上係出少咗好多

朝早出...？

說好的文量上升呢？

好嘢嚟架